Hash1:
a: 34
b: 37
c: 46
d: 39
e: 29
f: 45
g: 42
h: 44
i: 33
j: 39
k: 43
l: 42
m: 53
n: 42
o: 39
p: 47
q: 47
r: 29
s: 44
t: 51
u: 50
v: 43
w: 49
x: 47
y: 33
z: 55
Hash2:
a: 34
b: 37
c: 46
d: 39
e: 29
f: 45
g: 42
h: 44
i: 33
j: 39
k: 43
l: 42
m: 53
n: 42
o: 39
p: 47
q: 47
r: 29
s: 44
t: 51
u: 50
v: 43
w: 49
x: 47
y: 33
z: 55
YES
Hash1:
a: 11
b: 5
c: 8
d: 5
e: 5
f: 9
g: 5
h: 11
i: 13
j: 8
k: 3
l: 11
m: 11
n: 9
o: 12
p: 3
q: 11
r: 3
s: 8
t: 7
u: 9
v: 10
w: 8
x: 8
y: 9
z: 5
Hash2:
a: 11
b: 5
c: 8
d: 5
e: 5
f: 9
g: 5
h: 11
i: 13
j: 8
k: 3
l: 11
m: 11
n: 9
o: 12
p: 3
q: 11
r: 3
s: 8
t: 7
u: 9
v: 10
w: 8
x: 8
y: 9
z: 5
YES
Hash1:
a: 10
b: 9
c: 10
d: 23
e: 14
f: 13
g: 15
h: 15
i: 12
j: 14
k: 12
l: 8
m: 14
n: 17
o: 13
p: 14
q: 11
r: 17
s: 12
t: 19
u: 6
v: 11
w: 20
x: 12
y: 13
z: 18
Hash2:
a: 13
b: 17
c: 14
d: 10
e: 6
f: 10
g: 15
h: 18
i: 8
j: 14
k: 13
l: 13
m: 10
n: 18
o: 13
p: 10
q: 10
r: 15
s: 21
t: 14
u: 14
v: 15
w: 16
x: 13
y: 17
z: 15
NO
Hash1:
a: 48
b: 31
c: 41
d: 31
e: 43
f: 30
g: 26
h: 34
i: 27
j: 33
k: 28
l: 47
m: 34
n: 37
o: 34
p: 28
q: 30
r: 46
s: 37
t: 40
u: 31
v: 30
w: 29
x: 29
y: 33
z: 36
Hash2:
a: 32
b: 35
c: 38
d: 35
e: 26
f: 35
g: 45
h: 33
i: 40
j: 30
k: 30
l: 38
m: 31
n: 32
o: 31
p: 38
q: 29
r: 35
s: 36
t: 31
u: 31
v: 34
w: 41
x: 31
y: 40
z: 36
NO
Hash1:
a: 48
b: 51
c: 48
d: 57
e: 44
f: 36
g: 46
h: 49
i: 52
j: 48
k: 44
l: 58
m: 41
n: 47
o: 37
p: 53
q: 58
r: 43
s: 46
t: 59
u: 43
v: 49
w: 38
x: 44
y: 42
z: 44
Hash2:
a: 53
b: 36
c: 45
d: 51
e: 40
f: 44
g: 55
h: 52
i: 36
j: 54
k: 48
l: 52
m: 44
n: 51
o: 49
p: 41
q: 46
r: 50
s: 39
t: 49
u: 52
v: 54
w: 37
x: 56
y: 44
z: 47
NO
Hash1:
a: 15
b: 7
c: 13
d: 11
e: 16
f: 6
g: 7
h: 9
i: 10
j: 13
k: 10
l: 4
m: 5
n: 8
o: 14
p: 11
q: 8
r: 12
s: 7
t: 9
u: 9
v: 9
w: 8
x: 13
y: 11
z: 5
Hash2:
a: 17
b: 5
c: 9
d: 5
e: 11
f: 11
g: 6
h: 7
i: 11
j: 8
k: 11
l: 12
m: 16
n: 8
o: 15
p: 6
q: 7
r: 11
s: 10
t: 8
u: 11
v: 7
w: 10
x: 10
y: 7
z: 11
NO
Hash1:
a: 4
b: 8
c: 4
d: 1
e: 3
f: 2
g: 3
h: 6
i: 3
j: 2
k: 3
l: 3
m: 9
n: 2
o: 4
p: 5
q: 5
r: 2
s: 5
t: 3
u: 4
v: 6
w: 5
x: 2
y: 5
z: 6
Hash2:
a: 4
b: 8
c: 4
d: 1
e: 3
f: 2
g: 3
h: 6
i: 3
j: 2
k: 3
l: 3
m: 9
n: 2
o: 4
p: 5
q: 5
r: 2
s: 5
t: 3
u: 4
v: 6
w: 5
x: 2
y: 5
z: 6
YES
Hash1:
a: 6
b: 4
c: 6
d: 4
e: 6
f: 1
g: 7
h: 4
i: 9
j: 1
k: 7
l: 3
m: 3
n: 3
o: 6
p: 3
q: 3
r: 5
s: 2
t: 8
u: 2
v: 0
w: 2
x: 4
y: 2
z: 4
Hash2:
a: 6
b: 1
c: 4
d: 4
e: 3
f: 6
g: 4
h: 8
i: 3
j: 4
k: 3
l: 4
m: 3
n: 4
o: 3
p: 5
q: 6
r: 3
s: 5
t: 3
u: 6
v: 4
w: 2
x: 5
y: 3
z: 3
NO
Hash1:
a: 58
b: 67
c: 64
d: 65
e: 61
f: 56
g: 53
h: 71
i: 69
j: 53
k: 62
l: 45
m: 62
n: 59
o: 62
p: 68
q: 54
r: 42
s: 65
t: 64
u: 69
v: 55
w: 66
x: 74
y: 51
z: 69
Hash2:
a: 63
b: 59
c: 70
d: 68
e: 53
f: 60
g: 64
h: 65
i: 60
j: 59
k: 68
l: 56
m: 60
n: 57
o: 65
p: 59
q: 67
r: 71
s: 51
t: 53
u: 64
v: 50
w: 52
x: 63
y: 63
z: 64
NO
Hash1:
a: 16
b: 8
c: 12
d: 7
e: 6
f: 9
g: 11
h: 7
i: 12
j: 4
k: 8
l: 13
m: 9
n: 9
o: 8
p: 7
q: 9
r: 12
s: 6
t: 3
u: 8
v: 8
w: 11
x: 12
y: 7
z: 9
Hash2:
a: 13
b: 9
c: 2
d: 10
e: 7
f: 7
g: 9
h: 8
i: 9
j: 8
k: 12
l: 9
m: 6
n: 11
o: 8
p: 11
q: 9
r: 7
s: 7
t: 12
u: 6
v: 10
w: 7
x: 14
y: 9
z: 11
NO
Hash1:
a: 57
b: 55
c: 67
d: 52
e: 55
f: 43
g: 58
h: 49
i: 42
j: 40
k: 48
l: 55
m: 66
n: 55
o: 46
p: 57
q: 44
r: 56
s: 48
t: 47
u: 43
v: 43
w: 58
x: 57
y: 41
z: 64
Hash2:
a: 47
b: 47
c: 71
d: 40
e: 47
f: 43
g: 49
h: 64
i: 53
j: 43
k: 58
l: 67
m: 48
n: 64
o: 42
p: 60
q: 44
r: 48
s: 34
t: 49
u: 43
v: 58
w: 63
x: 52
y: 54
z: 58
NO
Hash1:
a: 10
b: 19
c: 20
d: 25
e: 17
f: 13
g: 15
h: 23
i: 20
j: 17
k: 17
l: 23
m: 21
n: 16
o: 17
p: 19
q: 27
r: 19
s: 21
t: 16
u: 19
v: 25
w: 20
x: 14
y: 25
z: 24
Hash2:
a: 13
b: 20
c: 12
d: 25
e: 12
f: 19
g: 16
h: 20
i: 14
j: 22
k: 22
l: 26
m: 24
n: 18
o: 16
p: 22
q: 17
r: 28
s: 21
t: 17
u: 20
v: 15
w: 17
x: 21
y: 20
z: 25
NO
Hash1:
a: 36
b: 35
c: 43
d: 29
e: 41
f: 42
g: 43
h: 25
i: 36
j: 51
k: 35
l: 36
m: 36
n: 39
o: 38
p: 36
q: 40
r: 45
s: 43
t: 41
u: 49
v: 48
w: 43
x: 48
y: 40
z: 43
Hash2:
a: 36
b: 35
c: 43
d: 29
e: 41
f: 42
g: 43
h: 25
i: 36
j: 51
k: 35
l: 36
m: 36
n: 39
o: 38
p: 36
q: 40
r: 45
s: 43
t: 41
u: 49
v: 48
w: 43
x: 48
y: 40
z: 43
YES
Hash1:
a: 7
b: 9
c: 10
d: 11
e: 9
f: 10
g: 7
h: 9
i: 9
j: 8
k: 8
l: 8
m: 11
n: 9
o: 12
p: 11
q: 15
r: 4
s: 11
t: 8
u: 12
v: 7
w: 4
x: 9
y: 7
z: 11
Hash2:
a: 7
b: 9
c: 10
d: 11
e: 9
f: 10
g: 7
h: 9
i: 9
j: 8
k: 8
l: 8
m: 11
n: 9
o: 12
p: 11
q: 15
r: 4
s: 11
t: 8
u: 12
v: 7
w: 4
x: 9
y: 7
z: 11
YES
Hash1:
a: 28
b: 24
c: 28
d: 34
e: 31
f: 19
g: 27
h: 20
i: 33
j: 26
k: 27
l: 33
m: 28
n: 29
o: 28
p: 32
q: 21
r: 26
s: 27
t: 22
u: 33
v: 36
w: 35
x: 31
y: 19
z: 38
Hash2:
a: 22
b: 24
c: 40
d: 27
e: 36
f: 19
g: 29
h: 36
i: 26
j: 28
k: 32
l: 42
m: 25
n: 34
o: 24
p: 40
q: 19
r: 18
s: 10
t: 26
u: 27
v: 30
w: 34
x: 25
y: 22
z: 40
NO
Hash1:
a: 30
b: 34
c: 18
d: 35
e: 31
f: 38
g: 23
h: 30
i: 38
j: 35
k: 42
l: 27
m: 46
n: 31
o: 29
p: 42
q: 38
r: 37
s: 36
t: 40
u: 24
v: 42
w: 27
x: 28
y: 28
z: 37
Hash2:
a: 30
b: 34
c: 18
d: 35
e: 31
f: 38
g: 23
h: 30
i: 38
j: 35
k: 42
l: 27
m: 46
n: 31
o: 29
p: 42
q: 38
r: 37
s: 36
t: 40
u: 24
v: 42
w: 27
x: 28
y: 28
z: 37
YES
Hash1:
a: 55
b: 52
c: 40
d: 51
e: 36
f: 41
g: 39
h: 50
i: 50
j: 42
k: 41
l: 49
m: 39
n: 50
o: 37
p: 42
q: 42
r: 39
s: 44
t: 54
u: 33
v: 37
w: 44
x: 47
y: 31
z: 36
Hash2:
a: 34
b: 43
c: 44
d: 39
e: 39
f: 49
g: 51
h: 46
i: 52
j: 44
k: 47
l: 35
m: 60
n: 44
o: 36
p: 50
q: 30
r: 39
s: 33
t: 53
u: 46
v: 33
w: 44
x: 52
y: 41
z: 37
NO
Hash1:
a: 27
b: 19
c: 16
d: 17
e: 26
f: 27
g: 15
h: 17
i: 18
j: 20
k: 15
l: 26
m: 11
n: 12
o: 21
p: 29
q: 20
r: 23
s: 17
t: 18
u: 13
v: 22
w: 10
x: 25
y: 28
z: 13
Hash2:
a: 27
b: 19
c: 16
d: 17
e: 26
f: 27
g: 15
h: 17
i: 18
j: 20
k: 15
l: 26
m: 11
n: 12
o: 21
p: 29
q: 20
r: 23
s: 17
t: 18
u: 13
v: 22
w: 10
x: 25
y: 28
z: 13
YES
Hash1:
a: 7
b: 8
c: 5
d: 2
e: 5
f: 0
g: 1
h: 5
i: 4
j: 7
k: 5
l: 6
m: 3
n: 3
o: 2
p: 6
q: 8
r: 3
s: 5
t: 1
u: 3
v: 5
w: 7
x: 1
y: 3
z: 7
Hash2:
a: 7
b: 8
c: 5
d: 2
e: 5
f: 0
g: 1
h: 5
i: 4
j: 7
k: 5
l: 6
m: 3
n: 3
o: 2
p: 6
q: 8
r: 3
s: 5
t: 1
u: 3
v: 5
w: 7
x: 1
y: 3
z: 7
YES
Hash1:
a: 17
b: 13
c: 15
d: 10
e: 14
f: 6
g: 16
h: 10
i: 11
j: 12
k: 9
l: 15
m: 5
n: 9
o: 20
p: 16
q: 14
r: 15
s: 12
t: 10
u: 10
v: 10
w: 14
x: 15
y: 8
z: 14
Hash2:
a: 11
b: 13
c: 10
d: 12
e: 15
f: 14
g: 14
h: 11
i: 18
j: 10
k: 8
l: 12
m: 14
n: 15
o: 15
p: 13
q: 9
r: 11
s: 16
t: 10
u: 9
v: 11
w: 11
x: 9
y: 15
z: 14
NO
Hash1:
a: 25
b: 25
c: 24
d: 14
e: 23
f: 16
g: 23
h: 27
i: 24
j: 32
k: 23
l: 33
m: 32
n: 30
o: 31
p: 26
q: 18
r: 26
s: 20
t: 20
u: 20
v: 22
w: 27
x: 27
y: 21
z: 22
Hash2:
a: 21
b: 26
c: 20
d: 35
e: 27
f: 23
g: 24
h: 28
i: 20
j: 23
k: 22
l: 16
m: 26
n: 27
o: 28
p: 24
q: 21
r: 24
s: 22
t: 29
u: 20
v: 17
w: 26
x: 23
y: 26
z: 33
NO
Hash1:
a: 39
b: 35
c: 30
d: 38
e: 32
f: 44
g: 36
h: 38
i: 37
j: 40
k: 40
l: 37
m: 50
n: 39
o: 55
p: 39
q: 35
r: 37
s: 32
t: 37
u: 37
v: 48
w: 40
x: 40
y: 53
z: 40
Hash2:
a: 39
b: 35
c: 30
d: 38
e: 32
f: 44
g: 36
h: 38
i: 37
j: 40
k: 40
l: 37
m: 50
n: 39
o: 55
p: 39
q: 35
r: 37
s: 32
t: 37
u: 37
v: 48
w: 40
x: 40
y: 53
z: 40
YES
Hash1:
a: 57
b: 49
c: 64
d: 55
e: 58
f: 51
g: 58
h: 59
i: 61
j: 63
k: 41
l: 69
m: 66
n: 63
o: 53
p: 59
q: 59
r: 61
s: 55
t: 48
u: 63
v: 55
w: 48
x: 51
y: 58
z: 57
Hash2:
a: 46
b: 66
c: 47
d: 55
e: 59
f: 64
g: 53
h: 60
i: 68
j: 70
k: 60
l: 62
m: 46
n: 56
o: 62
p: 50
q: 51
r: 55
s: 46
t: 46
u: 68
v: 50
w: 60
x: 52
y: 66
z: 63
NO
Hash1:
a: 36
b: 39
c: 44
d: 43
e: 46
f: 44
g: 47
h: 44
i: 42
j: 38
k: 43
l: 28
m: 44
n: 41
o: 45
p: 39
q: 35
r: 38
s: 41
t: 41
u: 45
v: 39
w: 41
x: 40
y: 34
z: 49
Hash2:
a: 36
b: 39
c: 44
d: 43
e: 46
f: 44
g: 47
h: 44
i: 42
j: 38
k: 43
l: 28
m: 44
n: 41
o: 45
p: 39
q: 35
r: 38
s: 41
t: 41
u: 45
v: 39
w: 41
x: 40
y: 34
z: 49
YES
Hash1:
a: 6
b: 1
c: 4
d: 4
e: 3
f: 6
g: 4
h: 8
i: 3
j: 4
k: 3
l: 4
m: 3
n: 4
o: 3
p: 5
q: 6
r: 3
s: 5
t: 3
u: 6
v: 4
w: 2
x: 5
y: 3
z: 3
Hash2:
a: 4
b: 3
c: 8
d: 6
e: 2
f: 8
g: 1
h: 6
i: 2
j: 3
k: 6
l: 3
m: 2
n: 1
o: 1
p: 3
q: 4
r: 5
s: 4
t: 5
u: 5
v: 3
w: 3
x: 6
y: 8
z: 3
NO
Hash1:
a: 9
b: 7
c: 1
d: 6
e: 9
f: 3
g: 6
h: 7
i: 4
j: 9
k: 7
l: 6
m: 4
n: 5
o: 6
p: 2
q: 5
r: 8
s: 5
t: 4
u: 7
v: 6
w: 10
x: 6
y: 5
z: 8
Hash2:
a: 7
b: 8
c: 7
d: 6
e: 8
f: 4
g: 4
h: 4
i: 4
j: 4
k: 4
l: 9
m: 9
n: 8
o: 7
p: 5
q: 3
r: 7
s: 7
t: 7
u: 5
v: 4
w: 4
x: 7
y: 6
z: 7
NO
Hash1:
a: 19
b: 24
c: 16
d: 22
e: 18
f: 20
g: 17
h: 19
i: 16
j: 14
k: 22
l: 17
m: 29
n: 19
o: 15
p: 27
q: 13
r: 23
s: 30
t: 35
u: 28
v: 24
w: 17
x: 19
y: 19
z: 29
Hash2:
a: 14
b: 27
c: 21
d: 27
e: 24
f: 21
g: 18
h: 22
i: 21
j: 27
k: 18
l: 18
m: 16
n: 15
o: 20
p: 17
q: 25
r: 27
s: 24
t: 25
u: 16
v: 23
w: 27
x: 26
y: 17
z: 15
NO
Hash1:
a: 60
b: 57
c: 72
d: 47
e: 55
f: 53
g: 51
h: 68
i: 71
j: 44
k: 62
l: 64
m: 63
n: 65
o: 58
p: 65
q: 51
r: 80
s: 44
t: 56
u: 58
v: 65
w: 61
x: 50
y: 71
z: 51
Hash2:
a: 60
b: 57
c: 72
d: 47
e: 55
f: 53
g: 51
h: 68
i: 71
j: 44
k: 62
l: 64
m: 63
n: 65
o: 58
p: 65
q: 51
r: 80
s: 44
t: 56
u: 58
v: 65
w: 61
x: 50
y: 71
z: 51
YES
Hash1:
a: 59
b: 53
c: 53
d: 42
e: 53
f: 61
g: 42
h: 52
i: 47
j: 47
k: 54
l: 31
m: 57
n: 47
o: 46
p: 47
q: 53
r: 47
s: 47
t: 69
u: 45
v: 65
w: 46
x: 56
y: 45
z: 46
Hash2:
a: 55
b: 39
c: 59
d: 58
e: 55
f: 44
g: 55
h: 50
i: 54
j: 46
k: 52
l: 57
m: 37
n: 46
o: 49
p: 45
q: 51
r: 45
s: 51
t: 48
u: 48
v: 60
w: 44
x: 46
y: 58
z: 58
NO
Hash1:
a: 5
b: 3
c: 11
d: 10
e: 5
f: 7
g: 7
h: 8
i: 11
j: 4
k: 10
l: 10
m: 9
n: 5
o: 7
p: 6
q: 9
r: 7
s: 10
t: 8
u: 11
v: 8
w: 9
x: 9
y: 5
z: 5
Hash2:
a: 11
b: 6
c: 5
d: 7
e: 8
f: 8
g: 5
h: 11
i: 9
j: 7
k: 9
l: 9
m: 9
n: 8
o: 7
p: 7
q: 5
r: 8
s: 2
t: 10
u: 9
v: 9
w: 9
x: 7
y: 9
z: 5
NO
Hash1:
a: 20
b: 18
c: 31
d: 21
e: 30
f: 22
g: 11
h: 27
i: 25
j: 28
k: 34
l: 27
m: 29
n: 21
o: 26
p: 18
q: 27
r: 26
s: 22
t: 34
u: 23
v: 25
w: 22
x: 31
y: 25
z: 32
Hash2:
a: 20
b: 18
c: 31
d: 21
e: 30
f: 22
g: 11
h: 27
i: 25
j: 28
k: 34
l: 27
m: 29
n: 21
o: 26
p: 18
q: 27
r: 26
s: 22
t: 34
u: 23
v: 25
w: 22
x: 31
y: 25
z: 32
YES
Hash1:
a: 60
b: 62
c: 57
d: 57
e: 42
f: 46
g: 53
h: 54
i: 55
j: 59
k: 58
l: 58
m: 41
n: 54
o: 64
p: 49
q: 63
r: 64
s: 60
t: 53
u: 63
v: 45
w: 52
x: 58
y: 49
z: 50
Hash2:
a: 59
b: 59
c: 56
d: 54
e: 63
f: 57
g: 63
h: 44
i: 57
j: 38
k: 52
l: 36
m: 49
n: 50
o: 58
p: 50
q: 49
r: 63
s: 59
t: 51
u: 54
v: 62
w: 61
x: 64
y: 64
z: 54
NO
Hash1:
a: 36
b: 54
c: 39
d: 39
e: 45
f: 58
g: 53
h: 50
i: 47
j: 42
k: 42
l: 26
m: 54
n: 51
o: 43
p: 47
q: 54
r: 50
s: 52
t: 41
u: 33
v: 42
w: 49
x: 43
y: 41
z: 48
Hash2:
a: 36
b: 54
c: 39
d: 39
e: 45
f: 58
g: 53
h: 50
i: 47
j: 42
k: 42
l: 26
m: 54
n: 51
o: 43
p: 47
q: 54
r: 50
s: 52
t: 41
u: 33
v: 42
w: 49
x: 43
y: 41
z: 48
YES
Hash1:
a: 36
b: 29
c: 40
d: 27
e: 29
f: 27
g: 24
h: 25
i: 37
j: 25
k: 28
l: 34
m: 33
n: 30
o: 32
p: 31
q: 37
r: 26
s: 30
t: 25
u: 30
v: 37
w: 39
x: 32
y: 37
z: 36
Hash2:
a: 30
b: 28
c: 25
d: 32
e: 27
f: 31
g: 30
h: 46
i: 31
j: 31
k: 23
l: 27
m: 31
n: 34
o: 35
p: 27
q: 26
r: 30
s: 39
t: 30
u: 34
v: 27
w: 30
x: 39
y: 40
z: 33
NO
Hash1:
a: 16
b: 15
c: 18
d: 14
e: 7
f: 22
g: 15
h: 15
i: 25
j: 17
k: 20
l: 17
m: 18
n: 25
o: 19
p: 14
q: 13
r: 14
s: 14
t: 24
u: 18
v: 12
w: 16
x: 17
y: 20
z: 17
Hash2:
a: 13
b: 16
c: 16
d: 19
e: 7
f: 18
g: 20
h: 15
i: 21
j: 20
k: 11
l: 23
m: 22
n: 13
o: 9
p: 17
q: 20
r: 14
s: 17
t: 19
u: 19
v: 29
w: 17
x: 14
y: 14
z: 19
NO
Hash1:
a: 18
b: 16
c: 22
d: 20
e: 20
f: 15
g: 17
h: 21
i: 17
j: 19
k: 21
l: 18
m: 21
n: 18
o: 18
p: 18
q: 24
r: 16
s: 19
t: 11
u: 22
v: 25
w: 18
x: 17
y: 19
z: 30
Hash2:
a: 18
b: 26
c: 18
d: 12
e: 23
f: 26
g: 21
h: 25
i: 21
j: 25
k: 14
l: 14
m: 23
n: 21
o: 11
p: 25
q: 19
r: 18
s: 18
t: 17
u: 12
v: 24
w: 17
x: 16
y: 16
z: 20
NO
Hash1:
a: 41
b: 38
c: 49
d: 55
e: 45
f: 45
g: 43
h: 48
i: 45
j: 39
k: 58
l: 44
m: 44
n: 43
o: 37
p: 43
q: 52
r: 51
s: 33
t: 40
u: 47
v: 45
w: 50
x: 38
y: 46
z: 45
Hash2:
a: 50
b: 46
c: 43
d: 45
e: 47
f: 43
g: 31
h: 52
i: 44
j: 49
k: 38
l: 36
m: 40
n: 54
o: 48
p: 52
q: 38
r: 41
s: 39
t: 55
u: 43
v: 47
w: 46
x: 38
y: 41
z: 58
NO
Hash1:
a: 6
b: 7
c: 7
d: 8
e: 5
f: 9
g: 4
h: 9
i: 7
j: 10
k: 10
l: 5
m: 3
n: 12
o: 7
p: 13
q: 13
r: 7
s: 5
t: 8
u: 16
v: 12
w: 10
x: 9
y: 2
z: 8
Hash2:
a: 6
b: 7
c: 7
d: 8
e: 5
f: 9
g: 4
h: 9
i: 7
j: 10
k: 10
l: 5
m: 3
n: 12
o: 7
p: 13
q: 13
r: 7
s: 5
t: 8
u: 16
v: 12
w: 10
x: 9
y: 2
z: 8
YES
Hash1:
a: 48
b: 59
c: 57
d: 56
e: 71
f: 47
g: 47
h: 61
i: 54
j: 68
k: 52
l: 50
m: 52
n: 52
o: 55
p: 50
q: 62
r: 64
s: 54
t: 48
u: 46
v: 65
w: 59
x: 60
y: 54
z: 43
Hash2:
a: 58
b: 58
c: 53
d: 51
e: 58
f: 56
g: 54
h: 68
i: 59
j: 47
k: 51
l: 52
m: 57
n: 54
o: 58
p: 62
q: 48
r: 48
s: 46
t: 58
u: 61
v: 54
w: 57
x: 58
y: 59
z: 49
NO
Hash1:
a: 27
b: 40
c: 32
d: 32
e: 35
f: 28
g: 45
h: 28
i: 24
j: 41
k: 25
l: 37
m: 32
n: 37
o: 30
p: 44
q: 39
r: 26
s: 33
t: 23
u: 40
v: 38
w: 33
x: 34
y: 36
z: 42
Hash2:
a: 28
b: 43
c: 32
d: 19
e: 30
f: 41
g: 27
h: 36
i: 35
j: 27
k: 35
l: 38
m: 38
n: 38
o: 42
p: 36
q: 32
r: 38
s: 34
t: 34
u: 44
v: 41
w: 29
x: 31
y: 22
z: 31
NO
Hash1:
a: 6
b: 5
c: 7
d: 5
e: 3
f: 2
g: 3
h: 2
i: 2
j: 1
k: 8
l: 4
m: 4
n: 1
o: 8
p: 4
q: 9
r: 5
s: 7
t: 5
u: 7
v: 1
w: 3
x: 6
y: 4
z: 3
Hash2:
a: 4
b: 2
c: 7
d: 5
e: 3
f: 2
g: 7
h: 4
i: 5
j: 1
k: 6
l: 7
m: 4
n: 5
o: 6
p: 3
q: 10
r: 5
s: 6
t: 2
u: 2
v: 2
w: 6
x: 0
y: 5
z: 6
NO
Hash1:
a: 43
b: 44
c: 30
d: 41
e: 43
f: 50
g: 41
h: 49
i: 35
j: 41
k: 42
l: 36
m: 43
n: 40
o: 48
p: 48
q: 36
r: 45
s: 35
t: 42
u: 34
v: 31
w: 37
x: 40
y: 40
z: 44
Hash2:
a: 43
b: 44
c: 30
d: 41
e: 43
f: 50
g: 41
h: 49
i: 35
j: 41
k: 42
l: 36
m: 43
n: 40
o: 48
p: 48
q: 36
r: 45
s: 35
t: 42
u: 34
v: 31
w: 37
x: 40
y: 40
z: 44
YES
Hash1:
a: 61
b: 48
c: 61
d: 68
e: 58
f: 51
g: 52
h: 54
i: 62
j: 54
k: 61
l: 69
m: 57
n: 63
o: 59
p: 41
q: 68
r: 69
s: 62
t: 54
u: 66
v: 64
w: 66
x: 59
y: 71
z: 62
Hash2:
a: 63
b: 59
c: 56
d: 55
e: 66
f: 45
g: 72
h: 41
i: 80
j: 57
k: 48
l: 66
m: 68
n: 60
o: 53
p: 58
q: 66
r: 62
s: 64
t: 57
u: 65
v: 52
w: 63
x: 52
y: 65
z: 67
NO
Hash1:
a: 52
b: 48
c: 53
d: 44
e: 50
f: 50
g: 52
h: 50
i: 46
j: 50
k: 48
l: 44
m: 45
n: 59
o: 46
p: 55
q: 41
r: 42
s: 47
t: 48
u: 45
v: 53
w: 37
x: 41
y: 54
z: 50
Hash2:
a: 52
b: 48
c: 53
d: 44
e: 50
f: 50
g: 52
h: 50
i: 46
j: 50
k: 48
l: 44
m: 45
n: 59
o: 46
p: 55
q: 41
r: 42
s: 47
t: 48
u: 45
v: 53
w: 37
x: 41
y: 54
z: 50
YES
Hash1:
a: 4
b: 5
c: 6
d: 4
e: 6
f: 7
g: 5
h: 4
i: 2
j: 5
k: 3
l: 8
m: 3
n: 5
o: 4
p: 6
q: 1
r: 5
s: 8
t: 7
u: 3
v: 5
w: 5
x: 4
y: 3
z: 7
Hash2:
a: 7
b: 3
c: 4
d: 2
e: 5
f: 5
g: 6
h: 1
i: 5
j: 10
k: 5
l: 3
m: 5
n: 7
o: 9
p: 3
q: 5
r: 1
s: 4
t: 4
u: 2
v: 6
w: 9
x: 5
y: 1
z: 8
NO
Hash1:
a: 41
b: 39
c: 37
d: 35
e: 42
f: 40
g: 49
h: 39
i: 49
j: 43
k: 47
l: 49
m: 27
n: 31
o: 42
p: 35
q: 45
r: 51
s: 43
t: 25
u: 40
v: 45
w: 38
x: 46
y: 36
z: 36
Hash2:
a: 44
b: 44
c: 38
d: 38
e: 32
f: 46
g: 41
h: 52
i: 52
j: 43
k: 36
l: 40
m: 38
n: 41
o: 38
p: 37
q: 41
r: 44
s: 33
t: 31
u: 43
v: 48
w: 44
x: 38
y: 29
z: 39
NO
Hash1:
a: 59
b: 43
c: 54
d: 64
e: 60
f: 41
g: 51
h: 56
i: 62
j: 59
k: 66
l: 39
m: 62
n: 47
o: 66
p: 53
q: 57
r: 57
s: 55
t: 60
u: 49
v: 50
w: 53
x: 64
y: 63
z: 46
Hash2:
a: 59
b: 43
c: 54
d: 64
e: 60
f: 41
g: 51
h: 56
i: 62
j: 59
k: 66
l: 39
m: 62
n: 47
o: 66
p: 53
q: 57
r: 57
s: 55
t: 60
u: 49
v: 50
w: 53
x: 64
y: 63
z: 46
YES
Hash1:
a: 14
b: 5
c: 5
d: 7
e: 7
f: 7
g: 6
h: 10
i: 6
j: 8
k: 7
l: 9
m: 7
n: 10
o: 6
p: 14
q: 10
r: 4
s: 9
t: 7
u: 6
v: 6
w: 5
x: 9
y: 10
z: 7
Hash2:
a: 14
b: 5
c: 5
d: 7
e: 7
f: 7
g: 6
h: 10
i: 6
j: 8
k: 7
l: 9
m: 7
n: 10
o: 6
p: 14
q: 10
r: 4
s: 9
t: 7
u: 6
v: 6
w: 5
x: 9
y: 10
z: 7
YES
Hash1:
a: 5
b: 6
c: 3
d: 2
e: 6
f: 3
g: 8
h: 4
i: 7
j: 12
k: 4
l: 5
m: 10
n: 2
o: 6
p: 6
q: 8
r: 7
s: 6
t: 7
u: 5
v: 4
w: 6
x: 6
y: 5
z: 5
Hash2:
a: 5
b: 6
c: 3
d: 2
e: 6
f: 3
g: 8
h: 4
i: 7
j: 12
k: 4
l: 5
m: 10
n: 2
o: 6
p: 6
q: 8
r: 7
s: 6
t: 7
u: 5
v: 4
w: 6
x: 6
y: 5
z: 5
YES
Hash1:
a: 27
b: 32
c: 36
d: 30
e: 25
f: 29
g: 35
h: 33
i: 28
j: 39
k: 33
l: 31
m: 32
n: 31
o: 37
p: 31
q: 34
r: 30
s: 29
t: 29
u: 34
v: 38
w: 32
x: 33
y: 40
z: 37
Hash2:
a: 35
b: 48
c: 22
d: 33
e: 39
f: 28
g: 42
h: 36
i: 23
j: 33
k: 20
l: 36
m: 30
n: 29
o: 39
p: 49
q: 33
r: 25
s: 29
t: 27
u: 31
v: 34
w: 27
x: 26
y: 41
z: 30
NO
Hash1:
a: 49
b: 47
c: 44
d: 57
e: 49
f: 51
g: 64
h: 54
i: 62
j: 49
k: 57
l: 53
m: 53
n: 69
o: 51
p: 73
q: 70
r: 55
s: 50
t: 54
u: 49
v: 81
w: 54
x: 55
y: 49
z: 62
Hash2:
a: 49
b: 47
c: 44
d: 57
e: 49
f: 51
g: 64
h: 54
i: 62
j: 49
k: 57
l: 53
m: 53
n: 69
o: 51
p: 73
q: 70
r: 55
s: 50
t: 54
u: 49
v: 81
w: 54
x: 55
y: 49
z: 62
YES
Hash1:
a: 46
b: 46
c: 70
d: 54
e: 62
f: 41
g: 62
h: 64
i: 55
j: 58
k: 58
l: 61
m: 48
n: 64
o: 50
p: 64
q: 47
r: 44
s: 39
t: 46
u: 53
v: 55
w: 56
x: 53
y: 50
z: 61
Hash2:
a: 62
b: 41
c: 53
d: 47
e: 60
f: 55
g: 62
h: 56
i: 52
j: 52
k: 49
l: 58
m: 48
n: 54
o: 45
p: 73
q: 42
r: 50
s: 62
t: 52
u: 57
v: 59
w: 66
x: 48
y: 47
z: 57
NO
Hash1:
a: 6
b: 8
c: 8
d: 14
e: 12
f: 3
g: 6
h: 4
i: 9
j: 6
k: 11
l: 6
m: 5
n: 8
o: 4
p: 6
q: 6
r: 8
s: 8
t: 5
u: 7
v: 8
w: 10
x: 6
y: 8
z: 11
Hash2:
a: 8
b: 7
c: 9
d: 7
e: 4
f: 11
g: 6
h: 4
i: 12
j: 8
k: 4
l: 5
m: 7
n: 10
o: 7
p: 8
q: 10
r: 10
s: 9
t: 10
u: 4
v: 9
w: 2
x: 7
y: 4
z: 11
NO
Hash1:
a: 5
b: 1
c: 5
d: 7
e: 9
f: 10
g: 3
h: 4
i: 4
j: 3
k: 5
l: 3
m: 5
n: 6
o: 10
p: 7
q: 7
r: 6
s: 8
t: 6
u: 4
v: 8
w: 5
x: 7
y: 6
z: 8
Hash2:
a: 5
b: 1
c: 5
d: 7
e: 9
f: 10
g: 3
h: 4
i: 4
j: 3
k: 5
l: 3
m: 5
n: 6
o: 10
p: 7
q: 7
r: 6
s: 8
t: 6
u: 4
v: 8
w: 5
x: 7
y: 6
z: 8
YES
Hash1:
a: 12
b: 13
c: 14
d: 12
e: 10
f: 5
g: 17
h: 11
i: 8
j: 16
k: 13
l: 14
m: 8
n: 13
o: 10
p: 14
q: 11
r: 15
s: 12
t: 15
u: 14
v: 7
w: 13
x: 15
y: 15
z: 13
Hash2:
a: 9
b: 10
c: 12
d: 11
e: 15
f: 9
g: 12
h: 15
i: 14
j: 10
k: 18
l: 14
m: 7
n: 9
o: 12
p: 11
q: 15
r: 11
s: 17
t: 11
u: 14
v: 9
w: 14
x: 7
y: 17
z: 17
NO
Hash1:
a: 49
b: 47
c: 42
d: 40
e: 47
f: 55
g: 39
h: 47
i: 43
j: 43
k: 45
l: 27
m: 48
n: 42
o: 42
p: 42
q: 44
r: 42
s: 40
t: 65
u: 39
v: 50
w: 38
x: 49
y: 40
z: 46
Hash2:
a: 49
b: 47
c: 42
d: 40
e: 47
f: 55
g: 39
h: 47
i: 43
j: 43
k: 45
l: 27
m: 48
n: 42
o: 42
p: 42
q: 44
r: 42
s: 40
t: 65
u: 39
v: 50
w: 38
x: 49
y: 40
z: 46
YES
Hash1:
a: 54
b: 52
c: 60
d: 51
e: 54
f: 53
g: 47
h: 54
i: 53
j: 62
k: 45
l: 38
m: 32
n: 53
o: 50
p: 51
q: 51
r: 64
s: 52
t: 42
u: 61
v: 48
w: 48
x: 44
y: 41
z: 44
Hash2:
a: 54
b: 52
c: 60
d: 51
e: 54
f: 53
g: 47
h: 54
i: 53
j: 62
k: 45
l: 38
m: 32
n: 53
o: 50
p: 51
q: 51
r: 64
s: 52
t: 42
u: 61
v: 48
w: 48
x: 44
y: 41
z: 44
YES
Hash1:
a: 55
b: 39
c: 59
d: 58
e: 55
f: 44
g: 55
h: 50
i: 54
j: 46
k: 52
l: 57
m: 37
n: 46
o: 49
p: 45
q: 51
r: 45
s: 51
t: 48
u: 48
v: 60
w: 44
x: 46
y: 58
z: 58
Hash2:
a: 59
b: 49
c: 52
d: 43
e: 52
f: 48
g: 51
h: 56
i: 39
j: 49
k: 44
l: 50
m: 56
n: 53
o: 48
p: 56
q: 48
r: 59
s: 37
t: 53
u: 61
v: 57
w: 46
x: 49
y: 46
z: 49
NO
Hash1:
a: 3852
b: 3858
c: 3787
d: 3837
e: 3778
f: 3714
g: 3824
h: 3892
i: 3845
j: 3853
k: 3805
l: 3835
m: 3816
n: 3826
o: 3957
p: 3831
q: 3844
r: 3778
s: 3823
t: 3884
u: 3953
v: 3924
w: 3884
x: 3806
y: 3853
z: 3941
Hash2:
a: 3852
b: 3858
c: 3787
d: 3837
e: 3778
f: 3714
g: 3824
h: 3892
i: 3845
j: 3853
k: 3805
l: 3835
m: 3816
n: 3826
o: 3957
p: 3831
q: 3844
r: 3778
s: 3823
t: 3884
u: 3953
v: 3924
w: 3884
x: 3806
y: 3853
z: 3941
YES
Hash1:
a: 26
b: 25
c: 16
d: 18
e: 27
f: 13
g: 17
h: 19
i: 16
j: 15
k: 16
l: 13
m: 21
n: 20
o: 19
p: 14
q: 22
r: 15
s: 22
t: 22
u: 9
v: 25
w: 25
x: 19
y: 23
z: 22
Hash2:
a: 20
b: 23
c: 15
d: 24
e: 19
f: 16
g: 14
h: 16
i: 19
j: 21
k: 17
l: 26
m: 13
n: 17
o: 22
p: 19
q: 20
r: 23
s: 19
t: 21
u: 23
v: 20
w: 17
x: 24
y: 10
z: 21
NO
Hash1:
a: 62
b: 57
c: 56
d: 52
e: 66
f: 56
g: 58
h: 66
i: 55
j: 54
k: 58
l: 59
m: 52
n: 59
o: 54
p: 49
q: 63
r: 50
s: 69
t: 66
u: 60
v: 63
w: 56
x: 45
y: 57
z: 69
Hash2:
a: 62
b: 57
c: 56
d: 52
e: 66
f: 56
g: 58
h: 66
i: 55
j: 54
k: 58
l: 59
m: 52
n: 59
o: 54
p: 49
q: 63
r: 50
s: 69
t: 66
u: 60
v: 63
w: 56
x: 45
y: 57
z: 69
YES
Hash1:
a: 63
b: 59
c: 56
d: 55
e: 66
f: 45
g: 72
h: 41
i: 80
j: 57
k: 48
l: 66
m: 68
n: 60
o: 53
p: 58
q: 66
r: 62
s: 64
t: 57
u: 65
v: 52
w: 63
x: 52
y: 65
z: 67
Hash2:
a: 56
b: 53
c: 65
d: 71
e: 64
f: 56
g: 73
h: 64
i: 49
j: 47
k: 61
l: 59
m: 49
n: 61
o: 60
p: 65
q: 66
r: 60
s: 52
t: 61
u: 63
v: 77
w: 48
x: 52
y: 65
z: 63
NO
Hash1:
a: 38
b: 34
c: 29
d: 43
e: 32
f: 40
g: 40
h: 37
i: 44
j: 37
k: 42
l: 33
m: 40
n: 55
o: 33
p: 49
q: 49
r: 43
s: 41
t: 37
u: 40
v: 62
w: 36
x: 37
y: 36
z: 45
Hash2:
a: 30
b: 48
c: 57
d: 39
e: 44
f: 45
g: 30
h: 39
i: 42
j: 38
k: 34
l: 44
m: 37
n: 42
o: 46
p: 43
q: 42
r: 38
s: 49
t: 32
u: 37
v: 34
w: 48
x: 44
y: 35
z: 35
NO
Hash1:
a: 70
b: 67
c: 54
d: 54
e: 61
f: 60
g: 50
h: 55
i: 60
j: 71
k: 54
l: 69
m: 66
n: 48
o: 67
p: 71
q: 66
r: 47
s: 61
t: 58
u: 42
v: 62
w: 59
x: 54
y: 56
z: 63
Hash2:
a: 59
b: 60
c: 57
d: 56
e: 46
f: 54
g: 58
h: 75
i: 71
j: 64
k: 53
l: 63
m: 64
n: 68
o: 66
p: 56
q: 52
r: 60
s: 53
t: 56
u: 67
v: 66
w: 63
x: 61
y: 39
z: 58
NO
Hash1:
a: 44
b: 35
c: 31
d: 24
e: 47
f: 45
g: 39
h: 34
i: 40
j: 38
k: 34
l: 28
m: 30
n: 29
o: 34
p: 47
q: 43
r: 38
s: 45
t: 35
u: 44
v: 32
w: 37
x: 41
y: 34
z: 41
Hash2:
a: 39
b: 47
c: 36
d: 40
e: 32
f: 36
g: 30
h: 44
i: 47
j: 37
k: 42
l: 34
m: 35
n: 39
o: 34
p: 41
q: 41
r: 39
s: 42
t: 42
u: 39
v: 32
w: 21
x: 32
y: 25
z: 43
NO
Hash1:
a: 13
b: 25
c: 17
d: 21
e: 28
f: 29
g: 19
h: 24
i: 26
j: 25
k: 17
l: 23
m: 11
n: 25
o: 25
p: 17
q: 16
r: 19
s: 17
t: 16
u: 28
v: 23
w: 28
x: 20
y: 20
z: 22
Hash2:
a: 19
b: 21
c: 28
d: 21
e: 19
f: 24
g: 19
h: 25
i: 30
j: 25
k: 14
l: 17
m: 31
n: 12
o: 27
p: 22
q: 18
r: 15
s: 17
t: 25
u: 15
v: 16
w: 23
x: 21
y: 22
z: 28
NO
Hash1:
a: 36
b: 26
c: 36
d: 35
e: 34
f: 33
g: 42
h: 33
i: 38
j: 30
k: 41
l: 30
m: 21
n: 37
o: 35
p: 30
q: 37
r: 34
s: 38
t: 37
u: 33
v: 42
w: 33
x: 32
y: 25
z: 48
Hash2:
a: 36
b: 26
c: 36
d: 35
e: 34
f: 33
g: 42
h: 33
i: 38
j: 30
k: 41
l: 30
m: 21
n: 37
o: 35
p: 30
q: 37
r: 34
s: 38
t: 37
u: 33
v: 42
w: 33
x: 32
y: 25
z: 48
YES
Hash1:
a: 3
b: 4
c: 4
d: 4
e: 1
f: 2
g: 4
h: 4
i: 4
j: 4
k: 5
l: 5
m: 9
n: 4
o: 6
p: 2
q: 4
r: 3
s: 2
t: 10
u: 5
v: 2
w: 7
x: 6
y: 5
z: 6
Hash2:
a: 6
b: 5
c: 7
d: 5
e: 3
f: 2
g: 3
h: 2
i: 2
j: 1
k: 8
l: 4
m: 4
n: 1
o: 8
p: 4
q: 9
r: 5
s: 7
t: 5
u: 7
v: 1
w: 3
x: 6
y: 4
z: 3
NO
Hash1:
a: 38
b: 47
c: 47
d: 48
e: 50
f: 56
g: 47
h: 53
i: 37
j: 45
k: 47
l: 63
m: 46
n: 44
o: 44
p: 41
q: 43
r: 46
s: 37
t: 47
u: 56
v: 42
w: 58
x: 44
y: 46
z: 65
Hash2:
a: 46
b: 49
c: 55
d: 44
e: 50
f: 47
g: 37
h: 46
i: 57
j: 48
k: 43
l: 40
m: 50
n: 40
o: 39
p: 47
q: 49
r: 55
s: 53
t: 41
u: 45
v: 51
w: 61
x: 53
y: 42
z: 49
NO
Hash1:
a: 29
b: 26
c: 22
d: 31
e: 24
f: 22
g: 28
h: 29
i: 26
j: 23
k: 27
l: 28
m: 27
n: 25
o: 27
p: 32
q: 24
r: 25
s: 29
t: 25
u: 23
v: 30
w: 16
x: 25
y: 23
z: 18
Hash2:
a: 29
b: 26
c: 22
d: 31
e: 24
f: 22
g: 28
h: 29
i: 26
j: 23
k: 27
l: 28
m: 27
n: 25
o: 27
p: 32
q: 24
r: 25
s: 29
t: 25
u: 23
v: 30
w: 16
x: 25
y: 23
z: 18
YES
Hash1:
a: 30
b: 33
c: 31
d: 37
e: 37
f: 29
g: 31
h: 43
i: 22
j: 30
k: 37
l: 42
m: 28
n: 33
o: 30
p: 29
q: 37
r: 38
s: 30
t: 35
u: 31
v: 32
w: 32
x: 29
y: 25
z: 39
Hash2:
a: 29
b: 38
c: 43
d: 29
e: 32
f: 25
g: 26
h: 37
i: 35
j: 29
k: 29
l: 37
m: 32
n: 35
o: 38
p: 36
q: 29
r: 35
s: 36
t: 29
u: 37
v: 32
w: 36
x: 35
y: 25
z: 26
NO
Hash1:
a: 46
b: 42
c: 33
d: 37
e: 41
f: 33
g: 31
h: 26
i: 29
j: 31
k: 45
l: 40
m: 38
n: 34
o: 27
p: 37
q: 36
r: 28
s: 50
t: 35
u: 30
v: 31
w: 36
x: 26
y: 34
z: 30
Hash2:
a: 46
b: 42
c: 33
d: 37
e: 41
f: 33
g: 31
h: 26
i: 29
j: 31
k: 45
l: 40
m: 38
n: 34
o: 27
p: 37
q: 36
r: 28
s: 50
t: 35
u: 30
v: 31
w: 36
x: 26
y: 34
z: 30
YES
Hash1:
a: 9
b: 12
c: 13
d: 21
e: 18
f: 14
g: 17
h: 12
i: 9
j: 12
k: 15
l: 15
m: 8
n: 10
o: 16
p: 10
q: 15
r: 13
s: 13
t: 15
u: 14
v: 15
w: 15
x: 22
y: 17
z: 17
Hash2:
a: 18
b: 20
c: 15
d: 16
e: 13
f: 6
g: 11
h: 13
i: 13
j: 11
k: 20
l: 9
m: 14
n: 13
o: 14
p: 15
q: 20
r: 11
s: 20
t: 17
u: 15
v: 4
w: 10
x: 20
y: 15
z: 14
NO
Hash1:
a: 53
b: 41
c: 41
d: 42
e: 50
f: 49
g: 47
h: 42
i: 50
j: 45
k: 41
l: 50
m: 46
n: 56
o: 48
p: 60
q: 40
r: 35
s: 51
t: 52
u: 36
v: 35
w: 58
x: 37
y: 41
z: 40
Hash2:
a: 50
b: 52
c: 38
d: 64
e: 59
f: 39
g: 51
h: 34
i: 53
j: 53
k: 38
l: 37
m: 49
n: 43
o: 43
p: 44
q: 48
r: 46
s: 29
t: 45
u: 31
v: 48
w: 51
x: 53
y: 47
z: 41
NO
Hash1:
a: 1
b: 4
c: 1
d: 4
e: 7
f: 5
g: 5
h: 5
i: 3
j: 6
k: 7
l: 3
m: 9
n: 5
o: 10
p: 3
q: 7
r: 8
s: 5
t: 4
u: 7
v: 10
w: 5
x: 4
y: 7
z: 2
Hash2:
a: 3
b: 8
c: 4
d: 4
e: 6
f: 2
g: 10
h: 5
i: 3
j: 6
k: 6
l: 7
m: 7
n: 7
o: 3
p: 4
q: 8
r: 0
s: 4
t: 4
u: 6
v: 6
w: 4
x: 7
y: 8
z: 5
NO
Hash1:
a: 13
b: 7
c: 10
d: 5
e: 8
f: 8
g: 12
h: 10
i: 12
j: 7
k: 11
l: 9
m: 6
n: 6
o: 8
p: 8
q: 7
r: 3
s: 9
t: 9
u: 7
v: 8
w: 14
x: 7
y: 7
z: 6
Hash2:
a: 9
b: 12
c: 8
d: 9
e: 10
f: 5
g: 4
h: 3
i: 1
j: 13
k: 10
l: 9
m: 11
n: 10
o: 9
p: 8
q: 10
r: 8
s: 10
t: 10
u: 8
v: 8
w: 7
x: 6
y: 10
z: 9
NO
Hash1:
a: 59
b: 46
c: 40
d: 57
e: 55
f: 56
g: 77
h: 52
i: 65
j: 58
k: 40
l: 51
m: 65
n: 57
o: 55
p: 49
q: 55
r: 71
s: 57
t: 58
u: 57
v: 54
w: 53
x: 47
y: 70
z: 49
Hash2:
a: 45
b: 65
c: 44
d: 66
e: 63
f: 57
g: 53
h: 56
i: 49
j: 64
k: 54
l: 59
m: 46
n: 59
o: 40
p: 56
q: 64
r: 54
s: 52
t: 61
u: 60
v: 54
w: 61
x: 61
y: 61
z: 49
NO
Hash1:
a: 13
b: 17
c: 14
d: 10
e: 6
f: 10
g: 15
h: 18
i: 8
j: 14
k: 13
l: 13
m: 10
n: 18
o: 13
p: 10
q: 10
r: 15
s: 21
t: 14
u: 14
v: 15
w: 16
x: 13
y: 17
z: 15
Hash2:
a: 20
b: 8
c: 11
d: 13
e: 17
f: 12
g: 13
h: 6
i: 11
j: 12
k: 14
l: 17
m: 16
n: 12
o: 16
p: 8
q: 16
r: 13
s: 19
t: 9
u: 15
v: 18
w: 6
x: 17
y: 18
z: 15
NO
Hash1:
a: 37
b: 25
c: 32
d: 35
e: 35
f: 25
g: 28
h: 29
i: 20
j: 28
k: 22
l: 24
m: 19
n: 25
o: 38
p: 33
q: 27
r: 30
s: 32
t: 31
u: 27
v: 23
w: 25
x: 32
y: 29
z: 21
Hash2:
a: 29
b: 41
c: 32
d: 25
e: 21
f: 31
g: 32
h: 31
i: 32
j: 28
k: 26
l: 32
m: 24
n: 28
o: 29
p: 25
q: 25
r: 29
s: 26
t: 22
u: 26
v: 17
w: 26
x: 30
y: 29
z: 36
NO
Hash1:
a: 30
b: 25
c: 18
d: 29
e: 28
f: 27
g: 21
h: 28
i: 33
j: 35
k: 31
l: 31
m: 25
n: 28
o: 23
p: 35
q: 28
r: 22
s: 26
t: 30
u: 40
v: 41
w: 32
x: 32
y: 34
z: 28
Hash2:
a: 30
b: 22
c: 26
d: 36
e: 28
f: 26
g: 28
h: 33
i: 18
j: 29
k: 26
l: 30
m: 18
n: 31
o: 37
p: 40
q: 30
r: 36
s: 32
t: 22
u: 33
v: 26
w: 38
x: 26
y: 31
z: 28
NO
Hash1:
a: 31
b: 29
c: 27
d: 38
e: 31
f: 25
g: 25
h: 37
i: 53
j: 37
k: 41
l: 27
m: 52
n: 36
o: 39
p: 34
q: 41
r: 30
s: 35
t: 49
u: 27
v: 23
w: 30
x: 41
y: 42
z: 32
Hash2:
a: 41
b: 42
c: 33
d: 24
e: 28
f: 29
g: 43
h: 44
i: 32
j: 39
k: 33
l: 31
m: 35
n: 32
o: 29
p: 36
q: 40
r: 37
s: 37
t: 34
u: 38
v: 37
w: 39
x: 31
y: 27
z: 41
NO
Hash1:
a: 10
b: 12
c: 11
d: 11
e: 9
f: 3
g: 8
h: 8
i: 8
j: 12
k: 5
l: 10
m: 7
n: 5
o: 5
p: 11
q: 11
r: 11
s: 13
t: 9
u: 10
v: 14
w: 5
x: 8
y: 5
z: 10
Hash2:
a: 16
b: 8
c: 12
d: 7
e: 6
f: 9
g: 11
h: 7
i: 12
j: 4
k: 8
l: 13
m: 9
n: 9
o: 8
p: 7
q: 9
r: 12
s: 6
t: 3
u: 8
v: 8
w: 11
x: 12
y: 7
z: 9
NO
Hash1:
a: 32
b: 32
c: 27
d: 31
e: 34
f: 40
g: 40
h: 40
i: 43
j: 26
k: 31
l: 42
m: 39
n: 39
o: 42
p: 43
q: 27
r: 28
s: 40
t: 37
u: 38
v: 37
w: 27
x: 40
y: 38
z: 40
Hash2:
a: 32
b: 32
c: 27
d: 31
e: 34
f: 40
g: 40
h: 40
i: 43
j: 26
k: 31
l: 42
m: 39
n: 39
o: 42
p: 43
q: 27
r: 28
s: 40
t: 37
u: 38
v: 37
w: 27
x: 40
y: 38
z: 40
YES
Hash1:
a: 51
b: 55
c: 56
d: 48
e: 58
f: 51
g: 54
h: 67
i: 48
j: 40
k: 44
l: 49
m: 44
n: 37
o: 36
p: 40
q: 39
r: 54
s: 41
t: 59
u: 52
v: 47
w: 38
x: 56
y: 58
z: 46
Hash2:
a: 37
b: 45
c: 55
d: 64
e: 44
f: 42
g: 45
h: 45
i: 52
j: 47
k: 49
l: 44
m: 46
n: 42
o: 53
p: 47
q: 46
r: 46
s: 53
t: 52
u: 51
v: 59
w: 43
x: 63
y: 42
z: 56
NO
Hash1:
a: 71
b: 70
c: 58
d: 46
e: 61
f: 67
g: 43
h: 47
i: 43
j: 51
k: 47
l: 51
m: 55
n: 52
o: 54
p: 47
q: 56
r: 56
s: 48
t: 46
u: 60
v: 52
w: 58
x: 46
y: 63
z: 44
Hash2:
a: 60
b: 54
c: 57
d: 64
e: 56
f: 50
g: 44
h: 46
i: 59
j: 75
k: 53
l: 47
m: 61
n: 45
o: 52
p: 55
q: 63
r: 50
s: 41
t: 47
u: 40
v: 55
w: 60
x: 58
y: 53
z: 47
NO
Hash1:
a: 39
b: 35
c: 32
d: 36
e: 28
f: 17
g: 42
h: 23
i: 28
j: 30
k: 42
l: 33
m: 30
n: 22
o: 32
p: 37
q: 39
r: 29
s: 35
t: 29
u: 29
v: 38
w: 32
x: 30
y: 26
z: 38
Hash2:
a: 37
b: 38
c: 20
d: 31
e: 28
f: 46
g: 33
h: 32
i: 24
j: 41
k: 39
l: 29
m: 30
n: 25
o: 40
p: 22
q: 32
r: 29
s: 32
t: 28
u: 24
v: 45
w: 26
x: 31
y: 31
z: 38
NO
Hash1:
a: 40
b: 56
c: 44
d: 51
e: 54
f: 62
g: 69
h: 46
i: 65
j: 52
k: 54
l: 75
m: 67
n: 56
o: 72
p: 48
q: 43
r: 57
s: 55
t: 58
u: 58
v: 52
w: 59
x: 45
y: 54
z: 65
Hash2:
a: 50
b: 61
c: 49
d: 63
e: 52
f: 47
g: 48
h: 69
i: 47
j: 62
k: 50
l: 60
m: 52
n: 60
o: 71
p: 59
q: 49
r: 51
s: 62
t: 56
u: 57
v: 65
w: 62
x: 54
y: 41
z: 60
NO
Hash1:
a: 20
b: 26
c: 31
d: 35
e: 32
f: 40
g: 31
h: 29
i: 27
j: 32
k: 31
l: 30
m: 30
n: 22
o: 33
p: 33
q: 29
r: 29
s: 36
t: 33
u: 36
v: 26
w: 30
x: 36
y: 31
z: 37
Hash2:
a: 20
b: 26
c: 31
d: 35
e: 32
f: 40
g: 31
h: 29
i: 27
j: 32
k: 31
l: 30
m: 30
n: 22
o: 33
p: 33
q: 29
r: 29
s: 36
t: 33
u: 36
v: 26
w: 30
x: 36
y: 31
z: 37
YES
Hash1:
a: 30
b: 32
c: 30
d: 27
e: 40
f: 36
g: 40
h: 40
i: 31
j: 30
k: 33
l: 29
m: 33
n: 27
o: 33
p: 24
q: 32
r: 28
s: 24
t: 27
u: 32
v: 31
w: 35
x: 30
y: 30
z: 17
Hash2:
a: 33
b: 37
c: 34
d: 25
e: 26
f: 37
g: 29
h: 43
i: 43
j: 38
k: 25
l: 35
m: 35
n: 25
o: 33
p: 29
q: 32
r: 24
s: 20
t: 29
u: 24
v: 33
w: 33
x: 26
y: 24
z: 29
NO
Hash1:
a: 13
b: 11
c: 13
d: 8
e: 7
f: 10
g: 7
h: 4
i: 7
j: 4
k: 7
l: 6
m: 10
n: 14
o: 12
p: 13
q: 5
r: 9
s: 12
t: 10
u: 8
v: 13
w: 9
x: 5
y: 8
z: 3
Hash2:
a: 6
b: 10
c: 8
d: 14
e: 9
f: 10
g: 5
h: 8
i: 6
j: 3
k: 8
l: 10
m: 8
n: 12
o: 8
p: 11
q: 10
r: 8
s: 9
t: 12
u: 11
v: 6
w: 9
x: 9
y: 5
z: 13
NO
Hash1:
a: 60
b: 66
c: 61
d: 47
e: 59
f: 49
g: 33
h: 42
i: 46
j: 46
k: 41
l: 47
m: 52
n: 47
o: 53
p: 46
q: 49
r: 41
s: 46
t: 47
u: 51
v: 43
w: 64
x: 39
y: 50
z: 43
Hash2:
a: 60
b: 66
c: 61
d: 47
e: 59
f: 49
g: 33
h: 42
i: 46
j: 46
k: 41
l: 47
m: 52
n: 47
o: 53
p: 46
q: 49
r: 41
s: 46
t: 47
u: 51
v: 43
w: 64
x: 39
y: 50
z: 43
YES
Hash1:
a: 23
b: 22
c: 19
d: 10
e: 15
f: 29
g: 15
h: 16
i: 18
j: 15
k: 17
l: 10
m: 15
n: 15
o: 15
p: 15
q: 15
r: 14
s: 13
t: 26
u: 13
v: 21
w: 13
x: 18
y: 17
z: 17
Hash2:
a: 21
b: 17
c: 16
d: 13
e: 13
f: 13
g: 19
h: 8
i: 19
j: 19
k: 11
l: 26
m: 22
n: 19
o: 23
p: 12
q: 13
r: 19
s: 12
t: 18
u: 17
v: 13
w: 15
x: 17
y: 21
z: 20
NO
Hash1:
a: 19
b: 20
c: 28
d: 14
e: 22
f: 12
g: 21
h: 12
i: 12
j: 21
k: 27
l: 20
m: 19
n: 12
o: 9
p: 13
q: 20
r: 12
s: 10
t: 11
u: 15
v: 16
w: 25
x: 22
y: 15
z: 14
Hash2:
a: 19
b: 20
c: 28
d: 14
e: 22
f: 12
g: 21
h: 12
i: 12
j: 21
k: 27
l: 20
m: 19
n: 12
o: 9
p: 13
q: 20
r: 12
s: 10
t: 11
u: 15
v: 16
w: 25
x: 22
y: 15
z: 14
YES
Hash1:
a: 1
b: 8
c: 6
d: 3
e: 3
f: 7
g: 3
h: 4
i: 5
j: 3
k: 6
l: 2
m: 5
n: 6
o: 4
p: 5
q: 7
r: 5
s: 6
t: 11
u: 5
v: 5
w: 6
x: 2
y: 9
z: 6
Hash2:
a: 2
b: 9
c: 8
d: 6
e: 8
f: 1
g: 5
h: 3
i: 1
j: 6
k: 3
l: 5
m: 3
n: 7
o: 4
p: 3
q: 6
r: 7
s: 5
t: 3
u: 5
v: 8
w: 9
x: 2
y: 7
z: 7
NO
Hash1:
a: 44
b: 32
c: 33
d: 39
e: 32
f: 37
g: 44
h: 41
i: 30
j: 45
k: 35
l: 43
m: 32
n: 43
o: 41
p: 33
q: 39
r: 45
s: 31
t: 40
u: 36
v: 48
w: 34
x: 47
y: 36
z: 38
Hash2:
a: 44
b: 26
c: 34
d: 40
e: 34
f: 43
g: 39
h: 38
i: 39
j: 29
k: 42
l: 31
m: 49
n: 42
o: 51
p: 46
q: 33
r: 39
s: 38
t: 35
u: 38
v: 43
w: 39
x: 34
y: 34
z: 38
NO
Hash1:
a: 32
b: 41
c: 40
d: 30
e: 36
f: 33
g: 27
h: 28
i: 50
j: 28
k: 38
l: 47
m: 30
n: 36
o: 26
p: 32
q: 30
r: 29
s: 39
t: 37
u: 33
v: 35
w: 30
x: 23
y: 41
z: 30
Hash2:
a: 39
b: 33
c: 35
d: 39
e: 36
f: 32
g: 33
h: 37
i: 30
j: 37
k: 32
l: 38
m: 40
n: 34
o: 32
p: 37
q: 41
r: 31
s: 35
t: 39
u: 20
v: 36
w: 30
x: 25
y: 35
z: 25
NO
Hash1:
a: 8
b: 13
c: 11
d: 13
e: 10
f: 7
g: 14
h: 17
i: 11
j: 13
k: 10
l: 19
m: 19
n: 19
o: 16
p: 14
q: 9
r: 12
s: 11
t: 22
u: 19
v: 15
w: 10
x: 15
y: 7
z: 12
Hash2:
a: 8
b: 13
c: 11
d: 13
e: 10
f: 7
g: 14
h: 17
i: 11
j: 13
k: 10
l: 19
m: 19
n: 19
o: 16
p: 14
q: 9
r: 12
s: 11
t: 22
u: 19
v: 15
w: 10
x: 15
y: 7
z: 12
YES
Hash1:
a: 52
b: 63
c: 44
d: 64
e: 47
f: 50
g: 66
h: 55
i: 43
j: 63
k: 66
l: 58
m: 55
n: 49
o: 68
p: 58
q: 60
r: 44
s: 56
t: 57
u: 47
v: 55
w: 64
x: 53
y: 57
z: 67
Hash2:
a: 64
b: 63
c: 64
d: 47
e: 57
f: 58
g: 63
h: 46
i: 51
j: 57
k: 62
l: 55
m: 58
n: 65
o: 50
p: 63
q: 40
r: 49
s: 61
t: 51
u: 52
v: 70
w: 46
x: 58
y: 60
z: 51
NO
Hash1:
a: 26
b: 28
c: 29
d: 34
e: 28
f: 25
g: 26
h: 23
i: 34
j: 26
k: 15
l: 26
m: 37
n: 22
o: 24
p: 29
q: 38
r: 23
s: 31
t: 22
u: 33
v: 33
w: 23
x: 30
y: 36
z: 29
Hash2:
a: 26
b: 28
c: 29
d: 34
e: 28
f: 25
g: 26
h: 23
i: 34
j: 26
k: 15
l: 26
m: 37
n: 22
o: 24
p: 29
q: 38
r: 23
s: 31
t: 22
u: 33
v: 33
w: 23
x: 30
y: 36
z: 29
YES
Hash1:
a: 43
b: 50
c: 58
d: 52
e: 56
f: 55
g: 56
h: 59
i: 62
j: 52
k: 55
l: 54
m: 54
n: 52
o: 46
p: 60
q: 57
r: 57
s: 66
t: 61
u: 60
v: 61
w: 48
x: 59
y: 45
z: 65
Hash2:
a: 51
b: 67
c: 70
d: 52
e: 56
f: 64
g: 51
h: 52
i: 54
j: 53
k: 48
l: 65
m: 44
n: 56
o: 57
p: 53
q: 64
r: 56
s: 70
t: 47
u: 59
v: 42
w: 59
x: 58
y: 44
z: 51
NO
Hash1:
a: 52
b: 67
c: 43
d: 57
e: 62
f: 50
g: 53
h: 53
i: 61
j: 54
k: 57
l: 63
m: 60
n: 45
o: 68
p: 55
q: 61
r: 66
s: 65
t: 66
u: 69
v: 58
w: 63
x: 60
y: 65
z: 58
Hash2:
a: 52
b: 67
c: 43
d: 57
e: 62
f: 50
g: 53
h: 53
i: 61
j: 54
k: 57
l: 63
m: 60
n: 45
o: 68
p: 55
q: 61
r: 66
s: 65
t: 66
u: 69
v: 58
w: 63
x: 60
y: 65
z: 58
YES
Hash1:
a: 34
b: 44
c: 35
d: 33
e: 32
f: 30
g: 33
h: 35
i: 34
j: 33
k: 42
l: 26
m: 46
n: 38
o: 24
p: 41
q: 32
r: 31
s: 33
t: 41
u: 33
v: 37
w: 40
x: 37
y: 40
z: 32
Hash2:
a: 34
b: 44
c: 35
d: 33
e: 32
f: 30
g: 33
h: 35
i: 34
j: 33
k: 42
l: 26
m: 46
n: 38
o: 24
p: 41
q: 32
r: 31
s: 33
t: 41
u: 33
v: 37
w: 40
x: 37
y: 40
z: 32
YES
Hash1:
a: 20
b: 17
c: 25
d: 14
e: 15
f: 10
g: 18
h: 12
i: 22
j: 16
k: 18
l: 13
m: 18
n: 16
o: 20
p: 22
q: 24
r: 19
s: 15
t: 21
u: 18
v: 14
w: 24
x: 17
y: 22
z: 15
Hash2:
a: 21
b: 16
c: 12
d: 17
e: 13
f: 22
g: 9
h: 18
i: 24
j: 12
k: 14
l: 19
m: 16
n: 26
o: 16
p: 25
q: 19
r: 17
s: 20
t: 20
u: 17
v: 24
w: 18
x: 11
y: 13
z: 26
NO
Hash1:
a: 50
b: 46
c: 50
d: 65
e: 46
f: 49
g: 51
h: 57
i: 53
j: 56
k: 60
l: 60
m: 69
n: 59
o: 59
p: 62
q: 50
r: 70
s: 52
t: 46
u: 61
v: 54
w: 60
x: 42
y: 58
z: 57
Hash2:
a: 50
b: 46
c: 50
d: 65
e: 46
f: 49
g: 51
h: 57
i: 53
j: 56
k: 60
l: 60
m: 69
n: 59
o: 59
p: 62
q: 50
r: 70
s: 52
t: 46
u: 61
v: 54
w: 60
x: 42
y: 58
z: 57
YES
Hash1:
a: 24
b: 38
c: 34
d: 37
e: 37
f: 38
g: 34
h: 30
i: 33
j: 37
k: 33
l: 38
m: 37
n: 37
o: 34
p: 33
q: 34
r: 39
s: 37
t: 20
u: 38
v: 30
w: 41
x: 30
y: 32
z: 27
Hash2:
a: 31
b: 40
c: 38
d: 32
e: 27
f: 36
g: 31
h: 33
i: 20
j: 34
k: 38
l: 35
m: 31
n: 33
o: 36
p: 29
q: 39
r: 36
s: 28
t: 40
u: 34
v: 36
w: 39
x: 38
y: 28
z: 40
NO
Hash1:
a: 54
b: 48
c: 51
d: 40
e: 52
f: 43
g: 48
h: 51
i: 51
j: 47
k: 60
l: 51
m: 48
n: 49
o: 45
p: 52
q: 49
r: 43
s: 57
t: 57
u: 45
v: 55
w: 49
x: 39
y: 41
z: 42
Hash2:
a: 54
b: 48
c: 51
d: 40
e: 52
f: 43
g: 48
h: 51
i: 51
j: 47
k: 60
l: 51
m: 48
n: 49
o: 45
p: 52
q: 49
r: 43
s: 57
t: 57
u: 45
v: 55
w: 49
x: 39
y: 41
z: 42
YES
Hash1:
a: 60
b: 41
c: 56
d: 60
e: 52
f: 48
g: 59
h: 55
i: 56
j: 48
k: 51
l: 61
m: 41
n: 51
o: 50
p: 46
q: 54
r: 45
s: 55
t: 47
u: 50
v: 63
w: 45
x: 49
y: 56
z: 58
Hash2:
a: 54
b: 59
c: 45
d: 54
e: 63
f: 38
g: 58
h: 56
i: 34
j: 58
k: 53
l: 64
m: 48
n: 42
o: 52
p: 56
q: 48
r: 53
s: 33
t: 60
u: 53
v: 54
w: 52
x: 60
y: 54
z: 56
NO
Hash1:
a: 10
b: 8
c: 12
d: 13
e: 17
f: 12
g: 11
h: 11
i: 19
j: 8
k: 14
l: 18
m: 8
n: 15
o: 18
p: 15
q: 10
r: 16
s: 15
t: 11
u: 19
v: 19
w: 14
x: 11
y: 9
z: 12
Hash2:
a: 16
b: 19
c: 13
d: 13
e: 11
f: 14
g: 16
h: 11
i: 10
j: 11
k: 14
l: 9
m: 11
n: 7
o: 16
p: 16
q: 16
r: 17
s: 12
t: 12
u: 16
v: 8
w: 9
x: 13
y: 21
z: 14
NO
Hash1:
a: 6
b: 10
c: 12
d: 10
e: 6
f: 6
g: 8
h: 15
i: 15
j: 10
k: 10
l: 14
m: 9
n: 8
o: 9
p: 9
q: 13
r: 10
s: 6
t: 13
u: 18
v: 9
w: 7
x: 9
y: 17
z: 8
Hash2:
a: 6
b: 10
c: 12
d: 10
e: 6
f: 6
g: 8
h: 15
i: 15
j: 10
k: 10
l: 14
m: 9
n: 8
o: 9
p: 9
q: 13
r: 10
s: 6
t: 13
u: 18
v: 9
w: 7
x: 9
y: 17
z: 8
YES
Hash1:
a: 16
b: 18
c: 13
d: 14
e: 16
f: 13
g: 16
h: 14
i: 21
j: 12
k: 18
l: 21
m: 17
n: 13
o: 17
p: 13
q: 29
r: 14
s: 24
t: 15
u: 12
v: 18
w: 13
x: 17
y: 15
z: 22
Hash2:
a: 16
b: 18
c: 13
d: 14
e: 16
f: 13
g: 16
h: 14
i: 21
j: 12
k: 18
l: 21
m: 17
n: 13
o: 17
p: 13
q: 29
r: 14
s: 24
t: 15
u: 12
v: 18
w: 13
x: 17
y: 15
z: 22
YES
Hash1:
a: 52
b: 51
c: 46
d: 46
e: 50
f: 56
g: 66
h: 48
i: 60
j: 54
k: 40
l: 47
m: 56
n: 63
o: 48
p: 48
q: 56
r: 41
s: 57
t: 51
u: 50
v: 58
w: 60
x: 48
y: 58
z: 70
Hash2:
a: 52
b: 51
c: 46
d: 46
e: 50
f: 56
g: 66
h: 48
i: 60
j: 54
k: 40
l: 47
m: 56
n: 63
o: 48
p: 48
q: 56
r: 41
s: 57
t: 51
u: 50
v: 58
w: 60
x: 48
y: 58
z: 70
YES
Hash1:
a: 54
b: 63
c: 62
d: 64
e: 61
f: 62
g: 54
h: 75
i: 43
j: 54
k: 58
l: 80
m: 51
n: 56
o: 51
p: 51
q: 60
r: 65
s: 48
t: 60
u: 66
v: 59
w: 69
x: 57
y: 54
z: 75
Hash2:
a: 54
b: 63
c: 62
d: 64
e: 61
f: 62
g: 54
h: 75
i: 43
j: 54
k: 58
l: 80
m: 51
n: 56
o: 51
p: 51
q: 60
r: 65
s: 48
t: 60
u: 66
v: 59
w: 69
x: 57
y: 54
z: 75
YES
Hash1:
a: 40
b: 47
c: 48
d: 37
e: 46
f: 38
g: 39
h: 40
i: 43
j: 39
k: 45
l: 36
m: 39
n: 39
o: 40
p: 52
q: 45
r: 40
s: 54
t: 36
u: 39
v: 34
w: 41
x: 28
y: 44
z: 53
Hash2:
a: 44
b: 51
c: 45
d: 41
e: 45
f: 35
g: 34
h: 50
i: 40
j: 43
k: 41
l: 43
m: 35
n: 44
o: 42
p: 42
q: 40
r: 44
s: 46
t: 49
u: 46
v: 34
w: 39
x: 38
y: 36
z: 35
NO
Hash1:
a: 45
b: 53
c: 65
d: 44
e: 63
f: 56
g: 47
h: 55
i: 61
j: 55
k: 45
l: 60
m: 57
n: 53
o: 59
p: 62
q: 55
r: 53
s: 56
t: 57
u: 61
v: 60
w: 61
x: 50
y: 51
z: 70
Hash2:
a: 45
b: 53
c: 65
d: 44
e: 63
f: 56
g: 47
h: 55
i: 61
j: 55
k: 45
l: 60
m: 57
n: 53
o: 59
p: 62
q: 55
r: 53
s: 56
t: 57
u: 61
v: 60
w: 61
x: 50
y: 51
z: 70
YES
Hash1:
a: 57
b: 50
c: 59
d: 48
e: 49
f: 42
g: 53
h: 59
i: 58
j: 60
k: 41
l: 67
m: 59
n: 53
o: 51
p: 62
q: 53
r: 59
s: 53
t: 41
u: 59
v: 53
w: 51
x: 45
y: 57
z: 53
Hash2:
a: 55
b: 50
c: 66
d: 50
e: 46
f: 64
g: 53
h: 55
i: 53
j: 56
k: 43
l: 51
m: 77
n: 42
o: 53
p: 51
q: 58
r: 45
s: 52
t: 58
u: 55
v: 50
w: 55
x: 51
y: 45
z: 58
NO
Hash1:
a: 42
b: 46
c: 38
d: 34
e: 40
f: 38
g: 38
h: 39
i: 45
j: 43
k: 34
l: 53
m: 38
n: 41
o: 42
p: 43
q: 59
r: 34
s: 47
t: 42
u: 42
v: 32
w: 41
x: 40
y: 60
z: 48
Hash2:
a: 47
b: 42
c: 44
d: 42
e: 39
f: 40
g: 40
h: 44
i: 32
j: 41
k: 35
l: 50
m: 51
n: 35
o: 39
p: 48
q: 49
r: 39
s: 41
t: 38
u: 48
v: 48
w: 42
x: 43
y: 44
z: 38
NO
Hash1:
a: 15
b: 25
c: 24
d: 21
e: 35
f: 23
g: 17
h: 20
i: 21
j: 33
k: 22
l: 15
m: 17
n: 24
o: 23
p: 19
q: 26
r: 23
s: 17
t: 13
u: 15
v: 27
w: 22
x: 19
y: 13
z: 10
Hash2:
a: 27
b: 10
c: 22
d: 21
e: 21
f: 20
g: 21
h: 27
i: 16
j: 20
k: 18
l: 27
m: 19
n: 23
o: 15
p: 24
q: 13
r: 23
s: 29
t: 25
u: 20
v: 19
w: 24
x: 22
y: 13
z: 20
NO
Hash1:
a: 51
b: 67
c: 71
d: 62
e: 53
f: 56
g: 64
h: 61
i: 56
j: 61
k: 54
l: 59
m: 52
n: 62
o: 58
p: 47
q: 58
r: 49
s: 62
t: 72
u: 78
v: 51
w: 50
x: 73
y: 78
z: 64
Hash2:
a: 51
b: 67
c: 71
d: 62
e: 53
f: 56
g: 64
h: 61
i: 56
j: 61
k: 54
l: 59
m: 52
n: 62
o: 58
p: 47
q: 58
r: 49
s: 62
t: 72
u: 78
v: 51
w: 50
x: 73
y: 78
z: 64
YES
Hash1:
a: 3
b: 6
c: 9
d: 9
e: 9
f: 10
g: 10
h: 9
i: 19
j: 10
k: 15
l: 15
m: 14
n: 10
o: 13
p: 10
q: 7
r: 13
s: 14
t: 12
u: 10
v: 8
w: 7
x: 13
y: 4
z: 10
Hash2:
a: 3
b: 6
c: 9
d: 9
e: 9
f: 10
g: 10
h: 9
i: 19
j: 10
k: 15
l: 15
m: 14
n: 10
o: 13
p: 10
q: 7
r: 13
s: 14
t: 12
u: 10
v: 8
w: 7
x: 13
y: 4
z: 10
YES
Hash1:
a: 29
b: 33
c: 25
d: 25
e: 40
f: 35
g: 45
h: 32
i: 39
j: 31
k: 33
l: 38
m: 24
n: 36
o: 41
p: 41
q: 34
r: 42
s: 39
t: 47
u: 36
v: 29
w: 36
x: 38
y: 41
z: 35
Hash2:
a: 37
b: 35
c: 26
d: 38
e: 38
f: 24
g: 39
h: 43
i: 26
j: 46
k: 37
l: 47
m: 32
n: 27
o: 40
p: 37
q: 31
r: 35
s: 25
t: 36
u: 28
v: 35
w: 41
x: 47
y: 35
z: 39
NO
Hash1:
a: 32
b: 29
c: 35
d: 32
e: 37
f: 32
g: 30
h: 34
i: 36
j: 29
k: 36
l: 24
m: 29
n: 29
o: 39
p: 30
q: 28
r: 35
s: 27
t: 36
u: 38
v: 29
w: 34
x: 33
y: 35
z: 25
Hash2:
a: 32
b: 29
c: 35
d: 32
e: 37
f: 32
g: 30
h: 34
i: 36
j: 29
k: 36
l: 24
m: 29
n: 29
o: 39
p: 30
q: 28
r: 35
s: 27
t: 36
u: 38
v: 29
w: 34
x: 33
y: 35
z: 25
YES
Hash1:
a: 23
b: 26
c: 20
d: 25
e: 29
f: 25
g: 28
h: 26
i: 20
j: 16
k: 23
l: 21
m: 22
n: 31
o: 29
p: 22
q: 14
r: 32
s: 17
t: 24
u: 27
v: 26
w: 29
x: 28
y: 16
z: 27
Hash2:
a: 22
b: 28
c: 26
d: 19
e: 18
f: 26
g: 26
h: 18
i: 27
j: 19
k: 19
l: 35
m: 25
n: 23
o: 22
p: 25
q: 22
r: 24
s: 21
t: 28
u: 27
v: 24
w: 21
x: 29
y: 26
z: 26
NO
Hash1:
a: 30
b: 17
c: 20
d: 18
e: 16
f: 28
g: 22
h: 34
i: 16
j: 23
k: 22
l: 19
m: 26
n: 22
o: 28
p: 26
q: 21
r: 26
s: 20
t: 21
u: 15
v: 16
w: 21
x: 18
y: 23
z: 29
Hash2:
a: 24
b: 21
c: 31
d: 20
e: 24
f: 24
g: 14
h: 19
i: 25
j: 22
k: 23
l: 26
m: 28
n: 20
o: 20
p: 18
q: 23
r: 22
s: 21
t: 23
u: 24
v: 25
w: 25
x: 13
y: 19
z: 23
NO
Hash1:
a: 27
b: 17
c: 27
d: 21
e: 17
f: 22
g: 21
h: 23
i: 25
j: 19
k: 28
l: 29
m: 30
n: 23
o: 33
p: 29
q: 21
r: 26
s: 14
t: 24
u: 20
v: 28
w: 25
x: 19
y: 28
z: 26
Hash2:
a: 23
b: 21
c: 24
d: 19
e: 20
f: 26
g: 27
h: 26
i: 31
j: 20
k: 29
l: 17
m: 27
n: 19
o: 24
p: 18
q: 33
r: 23
s: 25
t: 32
u: 29
v: 14
w: 21
x: 16
y: 30
z: 28
NO
Hash1:
a: 26
b: 31
c: 33
d: 26
e: 26
f: 30
g: 30
h: 28
i: 27
j: 27
k: 30
l: 25
m: 32
n: 29
o: 32
p: 29
q: 26
r: 33
s: 24
t: 29
u: 32
v: 26
w: 24
x: 27
y: 26
z: 26
Hash2:
a: 26
b: 31
c: 33
d: 26
e: 26
f: 30
g: 30
h: 28
i: 27
j: 27
k: 30
l: 25
m: 32
n: 29
o: 32
p: 29
q: 26
r: 33
s: 24
t: 29
u: 32
v: 26
w: 24
x: 27
y: 26
z: 26
YES
Hash1:
a: 37
b: 45
c: 55
d: 64
e: 44
f: 42
g: 45
h: 45
i: 52
j: 47
k: 49
l: 44
m: 46
n: 42
o: 53
p: 47
q: 46
r: 46
s: 53
t: 52
u: 51
v: 59
w: 43
x: 63
y: 42
z: 56
Hash2:
a: 47
b: 47
c: 52
d: 48
e: 40
f: 49
g: 42
h: 59
i: 49
j: 53
k: 49
l: 47
m: 40
n: 49
o: 61
p: 48
q: 59
r: 52
s: 50
t: 45
u: 45
v: 49
w: 46
x: 48
y: 57
z: 37
NO
Hash1:
a: 22
b: 24
c: 40
d: 27
e: 36
f: 19
g: 29
h: 36
i: 26
j: 28
k: 32
l: 42
m: 25
n: 34
o: 24
p: 40
q: 19
r: 18
s: 10
t: 26
u: 27
v: 30
w: 34
x: 25
y: 22
z: 40
Hash2:
a: 32
b: 36
c: 31
d: 23
e: 23
f: 25
g: 28
h: 22
i: 32
j: 21
k: 26
l: 26
m: 31
n: 37
o: 28
p: 25
q: 23
r: 36
s: 41
t: 22
u: 25
v: 24
w: 26
x: 28
y: 33
z: 31
NO
Hash1:
a: 22
b: 30
c: 35
d: 29
e: 33
f: 34
g: 42
h: 21
i: 36
j: 37
k: 23
l: 30
m: 36
n: 40
o: 37
p: 26
q: 34
r: 35
s: 40
t: 34
u: 32
v: 31
w: 34
x: 26
y: 36
z: 32
Hash2:
a: 27
b: 32
c: 36
d: 30
e: 25
f: 29
g: 35
h: 33
i: 28
j: 39
k: 33
l: 31
m: 32
n: 31
o: 37
p: 31
q: 34
r: 30
s: 29
t: 29
u: 34
v: 38
w: 32
x: 33
y: 40
z: 37
NO
Hash1:
a: 50
b: 61
c: 49
d: 63
e: 52
f: 47
g: 48
h: 69
i: 47
j: 62
k: 50
l: 60
m: 52
n: 60
o: 71
p: 59
q: 49
r: 51
s: 62
t: 56
u: 57
v: 65
w: 62
x: 54
y: 41
z: 60
Hash2:
a: 62
b: 66
c: 56
d: 60
e: 52
f: 46
g: 47
h: 43
i: 68
j: 66
k: 56
l: 50
m: 46
n: 52
o: 60
p: 52
q: 55
r: 42
s: 65
t: 63
u: 47
v: 64
w: 56
x: 56
y: 68
z: 59
NO
Hash1:
a: 15
b: 29
c: 20
d: 26
e: 30
f: 33
g: 37
h: 30
i: 24
j: 22
k: 25
l: 32
m: 27
n: 26
o: 30
p: 25
q: 23
r: 24
s: 25
t: 27
u: 31
v: 30
w: 36
x: 16
y: 27
z: 35
Hash2:
a: 24
b: 27
c: 27
d: 20
e: 24
f: 29
g: 37
h: 21
i: 25
j: 26
k: 34
l: 27
m: 29
n: 22
o: 32
p: 22
q: 33
r: 27
s: 21
t: 28
u: 33
v: 27
w: 35
x: 24
y: 25
z: 26
NO
Hash1:
a: 1
b: 8
c: 12
d: 6
e: 10
f: 11
g: 9
h: 8
i: 9
j: 5
k: 7
l: 8
m: 7
n: 9
o: 8
p: 9
q: 7
r: 6
s: 14
t: 16
u: 9
v: 6
w: 7
x: 8
y: 11
z: 7
Hash2:
a: 1
b: 8
c: 12
d: 6
e: 10
f: 11
g: 9
h: 8
i: 9
j: 5
k: 7
l: 8
m: 7
n: 9
o: 8
p: 9
q: 7
r: 6
s: 14
t: 16
u: 9
v: 6
w: 7
x: 8
y: 11
z: 7
YES
Hash1:
a: 51
b: 43
c: 39
d: 50
e: 27
f: 40
g: 37
h: 43
i: 45
j: 58
k: 59
l: 47
m: 38
n: 43
o: 49
p: 41
q: 45
r: 54
s: 52
t: 48
u: 53
v: 44
w: 35
x: 49
y: 48
z: 48
Hash2:
a: 40
b: 46
c: 47
d: 52
e: 38
f: 41
g: 38
h: 52
i: 46
j: 42
k: 50
l: 49
m: 53
n: 42
o: 35
p: 43
q: 55
r: 43
s: 42
t: 42
u: 47
v: 51
w: 47
x: 54
y: 48
z: 43
NO
Hash1:
a: 18
b: 21
c: 13
d: 12
e: 18
f: 11
g: 14
h: 17
i: 15
j: 17
k: 12
l: 19
m: 11
n: 12
o: 11
p: 13
q: 25
r: 14
s: 18
t: 18
u: 14
v: 16
w: 15
x: 11
y: 17
z: 14
Hash2:
a: 15
b: 18
c: 15
d: 10
e: 7
f: 11
g: 16
h: 19
i: 11
j: 15
k: 14
l: 14
m: 11
n: 20
o: 15
p: 11
q: 15
r: 19
s: 23
t: 14
u: 15
v: 18
w: 20
x: 17
y: 18
z: 15
NO
Hash1:
a: 46
b: 47
c: 45
d: 43
e: 31
f: 41
g: 46
h: 49
i: 41
j: 43
k: 42
l: 42
m: 35
n: 45
o: 51
p: 39
q: 51
r: 52
s: 47
t: 42
u: 50
v: 36
w: 43
x: 40
y: 38
z: 41
Hash2:
a: 50
b: 36
c: 45
d: 45
e: 32
f: 28
g: 42
h: 37
i: 36
j: 43
k: 50
l: 49
m: 43
n: 42
o: 42
p: 43
q: 46
r: 47
s: 48
t: 40
u: 66
v: 41
w: 40
x: 45
y: 48
z: 42
NO
Hash1:
a: 33
b: 33
c: 25
d: 33
e: 40
f: 35
g: 25
h: 32
i: 28
j: 23
k: 23
l: 24
m: 30
n: 34
o: 27
p: 33
q: 25
r: 31
s: 24
t: 31
u: 28
v: 28
w: 30
x: 35
y: 29
z: 25
Hash2:
a: 33
b: 33
c: 25
d: 33
e: 40
f: 35
g: 25
h: 32
i: 28
j: 23
k: 23
l: 24
m: 30
n: 34
o: 27
p: 33
q: 25
r: 31
s: 24
t: 31
u: 28
v: 28
w: 30
x: 35
y: 29
z: 25
YES
Hash1:
a: 37
b: 35
c: 31
d: 33
e: 44
f: 37
g: 33
h: 34
i: 28
j: 39
k: 43
l: 34
m: 30
n: 25
o: 40
p: 31
q: 34
r: 24
s: 31
t: 29
u: 36
v: 34
w: 53
x: 31
y: 30
z: 36
Hash2:
a: 33
b: 30
c: 46
d: 33
e: 37
f: 31
g: 38
h: 28
i: 27
j: 40
k: 43
l: 41
m: 39
n: 26
o: 25
p: 27
q: 38
r: 34
s: 28
t: 34
u: 38
v: 27
w: 46
x: 40
y: 34
z: 29
NO
Hash1:
a: 14
b: 16
c: 14
d: 19
e: 15
f: 8
g: 15
h: 18
i: 15
j: 15
k: 14
l: 20
m: 23
n: 21
o: 20
p: 16
q: 13
r: 21
s: 16
t: 14
u: 16
v: 15
w: 21
x: 14
y: 16
z: 18
Hash2:
a: 19
b: 21
c: 12
d: 15
e: 18
f: 13
g: 12
h: 20
i: 15
j: 9
k: 17
l: 22
m: 11
n: 16
o: 20
p: 22
q: 19
r: 16
s: 15
t: 16
u: 12
v: 23
w: 16
x: 20
y: 17
z: 11
NO
Hash1:
a: 41
b: 37
c: 36
d: 29
e: 39
f: 53
g: 44
h: 39
i: 44
j: 35
k: 33
l: 30
m: 42
n: 45
o: 69
p: 28
q: 38
r: 43
s: 53
t: 38
u: 45
v: 38
w: 31
x: 45
y: 38
z: 32
Hash2:
a: 41
b: 37
c: 36
d: 29
e: 39
f: 53
g: 44
h: 39
i: 44
j: 35
k: 33
l: 30
m: 42
n: 45
o: 69
p: 28
q: 38
r: 43
s: 53
t: 38
u: 45
v: 38
w: 31
x: 45
y: 38
z: 32
YES
Hash1:
a: 30
b: 22
c: 26
d: 36
e: 28
f: 26
g: 28
h: 33
i: 18
j: 29
k: 26
l: 30
m: 18
n: 31
o: 37
p: 40
q: 30
r: 36
s: 32
t: 22
u: 33
v: 26
w: 38
x: 26
y: 31
z: 28
Hash2:
a: 33
b: 30
c: 25
d: 27
e: 41
f: 32
g: 27
h: 26
i: 28
j: 26
k: 27
l: 43
m: 22
n: 26
o: 28
p: 36
q: 33
r: 35
s: 25
t: 23
u: 21
v: 33
w: 18
x: 34
y: 37
z: 24
NO
Hash1:
a: 17
b: 20
c: 26
d: 16
e: 19
f: 19
g: 23
h: 15
i: 27
j: 23
k: 21
l: 36
m: 36
n: 22
o: 19
p: 21
q: 26
r: 20
s: 22
t: 25
u: 17
v: 33
w: 29
x: 19
y: 20
z: 30
Hash2:
a: 20
b: 23
c: 18
d: 28
e: 19
f: 22
g: 38
h: 27
i: 18
j: 26
k: 26
l: 26
m: 26
n: 14
o: 24
p: 22
q: 32
r: 18
s: 17
t: 18
u: 17
v: 23
w: 31
x: 19
y: 25
z: 24
NO
Hash1:
a: 60
b: 70
c: 49
d: 51
e: 53
f: 63
g: 52
h: 51
i: 56
j: 44
k: 62
l: 65
m: 62
n: 56
o: 45
p: 59
q: 70
r: 58
s: 47
t: 45
u: 53
v: 57
w: 63
x: 45
y: 60
z: 57
Hash2:
a: 59
b: 46
c: 40
d: 57
e: 55
f: 56
g: 77
h: 52
i: 65
j: 58
k: 40
l: 51
m: 65
n: 57
o: 55
p: 49
q: 55
r: 71
s: 57
t: 58
u: 57
v: 54
w: 53
x: 47
y: 70
z: 49
NO
Hash1:
a: 46
b: 66
c: 47
d: 55
e: 59
f: 64
g: 53
h: 60
i: 68
j: 70
k: 60
l: 62
m: 46
n: 56
o: 62
p: 50
q: 51
r: 55
s: 46
t: 46
u: 68
v: 50
w: 60
x: 52
y: 66
z: 63
Hash2:
a: 56
b: 52
c: 66
d: 55
e: 48
f: 64
g: 51
h: 56
i: 54
j: 58
k: 46
l: 57
m: 77
n: 48
o: 63
p: 59
q: 59
r: 55
s: 62
t: 57
u: 48
v: 53
w: 63
x: 66
y: 49
z: 59
NO
Hash1:
a: 33
b: 44
c: 23
d: 20
e: 27
f: 26
g: 35
h: 36
i: 21
j: 29
k: 37
l: 30
m: 27
n: 34
o: 28
p: 36
q: 29
r: 30
s: 29
t: 37
u: 33
v: 34
w: 32
x: 20
y: 31
z: 25
Hash2:
a: 30
b: 29
c: 21
d: 29
e: 37
f: 33
g: 44
h: 30
i: 26
j: 29
k: 32
l: 25
m: 26
n: 22
o: 25
p: 19
q: 34
r: 26
s: 29
t: 37
u: 29
v: 38
w: 34
x: 25
y: 37
z: 40
NO
Hash1:
a: 3
b: 8
c: 4
d: 4
e: 6
f: 2
g: 10
h: 5
i: 3
j: 6
k: 6
l: 7
m: 7
n: 7
o: 3
p: 4
q: 8
r: 0
s: 4
t: 4
u: 6
v: 6
w: 4
x: 7
y: 8
z: 5
Hash2:
a: 5
b: 2
c: 5
d: 7
e: 5
f: 5
g: 3
h: 6
i: 4
j: 6
k: 6
l: 5
m: 10
n: 7
o: 3
p: 5
q: 7
r: 3
s: 10
t: 6
u: 5
v: 2
w: 4
x: 3
y: 4
z: 9
NO
Hash1:
a: 18
b: 30
c: 10
d: 22
e: 28
f: 24
g: 18
h: 18
i: 20
j: 20
k: 24
l: 17
m: 18
n: 21
o: 20
p: 21
q: 21
r: 23
s: 15
t: 21
u: 19
v: 12
w: 18
x: 23
y: 14
z: 17
Hash2:
a: 22
b: 29
c: 13
d: 20
e: 25
f: 18
g: 25
h: 23
i: 13
j: 14
k: 16
l: 23
m: 18
n: 16
o: 26
p: 33
q: 19
r: 18
s: 15
t: 15
u: 23
v: 15
w: 18
x: 12
y: 22
z: 21
NO
Hash1:
a: 9
b: 11
c: 5
d: 11
e: 10
f: 8
g: 6
h: 3
i: 5
j: 6
k: 3
l: 5
m: 9
n: 7
o: 6
p: 7
q: 4
r: 6
s: 7
t: 8
u: 6
v: 6
w: 12
x: 7
y: 7
z: 8
Hash2:
a: 9
b: 11
c: 5
d: 11
e: 10
f: 8
g: 6
h: 3
i: 5
j: 6
k: 3
l: 5
m: 9
n: 7
o: 6
p: 7
q: 4
r: 6
s: 7
t: 8
u: 6
v: 6
w: 12
x: 7
y: 7
z: 8
YES
Hash1:
a: 52
b: 51
c: 44
d: 54
e: 36
f: 50
g: 57
h: 44
i: 46
j: 52
k: 44
l: 50
m: 46
n: 52
o: 38
p: 42
q: 33
r: 49
s: 39
t: 45
u: 50
v: 36
w: 46
x: 47
y: 46
z: 42
Hash2:
a: 52
b: 51
c: 44
d: 54
e: 36
f: 50
g: 57
h: 44
i: 46
j: 52
k: 44
l: 50
m: 46
n: 52
o: 38
p: 42
q: 33
r: 49
s: 39
t: 45
u: 50
v: 36
w: 46
x: 47
y: 46
z: 42
YES
Hash1:
a: 33
b: 38
c: 33
d: 28
e: 42
f: 34
g: 23
h: 21
i: 29
j: 29
k: 33
l: 27
m: 19
n: 16
o: 28
p: 23
q: 23
r: 18
s: 21
t: 22
u: 28
v: 26
w: 22
x: 26
y: 43
z: 20
Hash2:
a: 15
b: 29
c: 20
d: 26
e: 30
f: 33
g: 37
h: 30
i: 24
j: 22
k: 25
l: 32
m: 27
n: 26
o: 30
p: 25
q: 23
r: 24
s: 25
t: 27
u: 31
v: 30
w: 36
x: 16
y: 27
z: 35
NO
Hash1:
a: 65
b: 67
c: 43
d: 52
e: 55
f: 59
g: 62
h: 71
i: 56
j: 56
k: 53
l: 55
m: 61
n: 47
o: 54
p: 51
q: 44
r: 56
s: 59
t: 51
u: 56
v: 75
w: 71
x: 61
y: 57
z: 49
Hash2:
a: 65
b: 67
c: 43
d: 52
e: 55
f: 59
g: 62
h: 71
i: 56
j: 56
k: 53
l: 55
m: 61
n: 47
o: 54
p: 51
q: 44
r: 56
s: 59
t: 51
u: 56
v: 75
w: 71
x: 61
y: 57
z: 49
YES
Hash1:
a: 7
b: 3
c: 4
d: 2
e: 5
f: 5
g: 6
h: 1
i: 5
j: 10
k: 5
l: 3
m: 5
n: 7
o: 9
p: 3
q: 5
r: 1
s: 4
t: 4
u: 2
v: 6
w: 9
x: 5
y: 1
z: 8
Hash2:
a: 9
b: 6
c: 3
d: 3
e: 5
f: 10
g: 5
h: 7
i: 3
j: 3
k: 6
l: 3
m: 2
n: 6
o: 5
p: 4
q: 2
r: 9
s: 4
t: 4
u: 4
v: 4
w: 4
x: 2
y: 3
z: 9
NO
Hash1:
a: 62
b: 59
c: 57
d: 64
e: 67
f: 57
g: 54
h: 67
i: 76
j: 52
k: 73
l: 60
m: 43
n: 71
o: 45
p: 64
q: 54
r: 77
s: 61
t: 51
u: 70
v: 53
w: 60
x: 64
y: 71
z: 64
Hash2:
a: 61
b: 74
c: 57
d: 57
e: 55
f: 57
g: 69
h: 68
i: 53
j: 65
k: 61
l: 61
m: 63
n: 57
o: 47
p: 57
q: 70
r: 62
s: 61
t: 63
u: 64
v: 62
w: 71
x: 59
y: 53
z: 69
NO
Hash1:
a: 16
b: 10
c: 12
d: 18
e: 5
f: 14
g: 24
h: 18
i: 7
j: 13
k: 11
l: 20
m: 11
n: 10
o: 15
p: 11
q: 23
r: 15
s: 14
t: 22
u: 11
v: 22
w: 14
x: 15
y: 11
z: 13
Hash2:
a: 14
b: 12
c: 12
d: 15
e: 14
f: 15
g: 22
h: 15
i: 17
j: 11
k: 13
l: 21
m: 12
n: 15
o: 11
p: 12
q: 14
r: 15
s: 17
t: 15
u: 19
v: 10
w: 12
x: 10
y: 16
z: 16
NO
Hash1:
a: 37
b: 43
c: 39
d: 40
e: 39
f: 42
g: 39
h: 41
i: 45
j: 48
k: 39
l: 62
m: 63
n: 43
o: 43
p: 40
q: 55
r: 33
s: 48
t: 56
u: 42
v: 65
w: 52
x: 51
y: 45
z: 51
Hash2:
a: 37
b: 43
c: 39
d: 40
e: 39
f: 42
g: 39
h: 41
i: 45
j: 48
k: 39
l: 62
m: 63
n: 43
o: 43
p: 40
q: 55
r: 33
s: 48
t: 56
u: 42
v: 65
w: 52
x: 51
y: 45
z: 51
YES
Hash1:
a: 55
b: 41
c: 41
d: 40
e: 38
f: 41
g: 40
h: 50
i: 42
j: 37
k: 33
l: 44
m: 32
n: 28
o: 39
p: 40
q: 45
r: 42
s: 32
t: 28
u: 43
v: 41
w: 41
x: 43
y: 44
z: 34
Hash2:
a: 32
b: 42
c: 40
d: 39
e: 42
f: 48
g: 40
h: 47
i: 46
j: 38
k: 46
l: 32
m: 57
n: 33
o: 35
p: 46
q: 28
r: 34
s: 31
t: 45
u: 45
v: 30
w: 40
x: 44
y: 40
z: 34
NO
Hash1:
a: 14
b: 9
c: 17
d: 15
e: 11
f: 18
g: 20
h: 19
i: 21
j: 18
k: 22
l: 21
m: 17
n: 16
o: 19
p: 10
q: 14
r: 23
s: 12
t: 20
u: 25
v: 17
w: 20
x: 17
y: 17
z: 14
Hash2:
a: 17
b: 11
c: 17
d: 16
e: 21
f: 11
g: 16
h: 20
i: 16
j: 17
k: 18
l: 15
m: 19
n: 15
o: 20
p: 24
q: 17
r: 20
s: 22
t: 12
u: 10
v: 17
w: 16
x: 22
y: 14
z: 23
NO
Hash1:
a: 20
b: 23
c: 18
d: 28
e: 19
f: 22
g: 38
h: 27
i: 18
j: 26
k: 26
l: 26
m: 26
n: 14
o: 24
p: 22
q: 32
r: 18
s: 17
t: 18
u: 17
v: 23
w: 31
x: 19
y: 25
z: 24
Hash2:
a: 22
b: 26
c: 23
d: 14
e: 22
f: 26
g: 34
h: 18
i: 21
j: 19
k: 28
l: 24
m: 22
n: 19
o: 29
p: 21
q: 27
r: 25
s: 15
t: 26
u: 29
v: 19
w: 33
x: 18
y: 17
z: 24
NO
Hash1:
a: 6
b: 7
c: 12
d: 7
e: 5
f: 9
g: 8
h: 8
i: 8
j: 7
k: 5
l: 4
m: 6
n: 15
o: 6
p: 8
q: 10
r: 5
s: 8
t: 6
u: 6
v: 6
w: 10
x: 9
y: 8
z: 10
Hash2:
a: 5
b: 3
c: 11
d: 10
e: 5
f: 7
g: 7
h: 8
i: 11
j: 4
k: 10
l: 10
m: 9
n: 5
o: 7
p: 6
q: 9
r: 7
s: 10
t: 8
u: 11
v: 8
w: 9
x: 9
y: 5
z: 5
NO
Hash1:
a: 42
b: 43
c: 44
d: 59
e: 37
f: 35
g: 45
h: 44
i: 45
j: 39
k: 34
l: 45
m: 37
n: 38
o: 42
p: 51
q: 37
r: 53
s: 34
t: 43
u: 57
v: 35
w: 35
x: 41
y: 49
z: 43
Hash2:
a: 42
b: 43
c: 44
d: 59
e: 37
f: 35
g: 45
h: 44
i: 45
j: 39
k: 34
l: 45
m: 37
n: 38
o: 42
p: 51
q: 37
r: 53
s: 34
t: 43
u: 57
v: 35
w: 35
x: 41
y: 49
z: 43
YES
Hash1:
a: 31
b: 22
c: 17
d: 35
e: 22
f: 27
g: 28
h: 30
i: 24
j: 31
k: 33
l: 31
m: 22
n: 26
o: 20
p: 24
q: 26
r: 25
s: 20
t: 31
u: 27
v: 25
w: 33
x: 31
y: 25
z: 27
Hash2:
a: 31
b: 22
c: 17
d: 35
e: 22
f: 27
g: 28
h: 30
i: 24
j: 31
k: 33
l: 31
m: 22
n: 26
o: 20
p: 24
q: 26
r: 25
s: 20
t: 31
u: 27
v: 25
w: 33
x: 31
y: 25
z: 27
YES
Hash1:
a: 21
b: 16
c: 20
d: 20
e: 18
f: 20
g: 15
h: 17
i: 24
j: 21
k: 23
l: 14
m: 16
n: 21
o: 19
p: 19
q: 25
r: 25
s: 22
t: 16
u: 23
v: 24
w: 22
x: 20
y: 22
z: 19
Hash2:
a: 15
b: 26
c: 18
d: 22
e: 25
f: 14
g: 21
h: 18
i: 25
j: 29
k: 19
l: 21
m: 15
n: 21
o: 24
p: 14
q: 15
r: 21
s: 15
t: 14
u: 26
v: 13
w: 26
x: 21
y: 20
z: 24
NO
Hash1:
a: 57
b: 47
c: 60
d: 69
e: 66
f: 55
g: 54
h: 58
i: 56
j: 56
k: 61
l: 58
m: 52
n: 66
o: 54
p: 42
q: 62
r: 68
s: 53
t: 57
u: 67
v: 62
w: 69
x: 56
y: 76
z: 56
Hash2:
a: 57
b: 47
c: 60
d: 69
e: 66
f: 55
g: 54
h: 58
i: 56
j: 56
k: 61
l: 58
m: 52
n: 66
o: 54
p: 42
q: 62
r: 68
s: 53
t: 57
u: 67
v: 62
w: 69
x: 56
y: 76
z: 56
YES
Hash1:
a: 47
b: 42
c: 44
d: 42
e: 39
f: 40
g: 40
h: 44
i: 32
j: 41
k: 35
l: 50
m: 51
n: 35
o: 39
p: 48
q: 49
r: 39
s: 41
t: 38
u: 48
v: 48
w: 42
x: 43
y: 44
z: 38
Hash2:
a: 44
b: 45
c: 40
d: 32
e: 45
f: 37
g: 39
h: 41
i: 54
j: 33
k: 57
l: 51
m: 40
n: 42
o: 41
p: 34
q: 53
r: 47
s: 61
t: 41
u: 38
v: 45
w: 34
x: 35
y: 32
z: 38
NO
Hash1:
a: 4
b: 6
c: 3
d: 3
e: 3
f: 7
g: 3
h: 7
i: 3
j: 7
k: 8
l: 6
m: 2
n: 5
o: 6
p: 2
q: 2
r: 4
s: 8
t: 5
u: 10
v: 5
w: 5
x: 7
y: 5
z: 3
Hash2:
a: 2
b: 7
c: 3
d: 6
e: 4
f: 6
g: 3
h: 0
i: 3
j: 2
k: 4
l: 13
m: 4
n: 7
o: 7
p: 6
q: 4
r: 6
s: 3
t: 7
u: 4
v: 7
w: 5
x: 5
y: 7
z: 4
NO
Hash1:
a: 9
b: 7
c: 10
d: 7
e: 7
f: 15
g: 11
h: 8
i: 9
j: 8
k: 9
l: 10
m: 4
n: 7
o: 7
p: 7
q: 7
r: 14
s: 10
t: 11
u: 9
v: 4
w: 5
x: 11
y: 7
z: 3
Hash2:
a: 9
b: 7
c: 10
d: 7
e: 7
f: 15
g: 11
h: 8
i: 9
j: 8
k: 9
l: 10
m: 4
n: 7
o: 7
p: 7
q: 7
r: 14
s: 10
t: 11
u: 9
v: 4
w: 5
x: 11
y: 7
z: 3
YES
Hash1:
a: 36
b: 41
c: 32
d: 38
e: 32
f: 31
g: 31
h: 29
i: 25
j: 39
k: 40
l: 35
m: 31
n: 35
o: 46
p: 38
q: 29
r: 28
s: 41
t: 43
u: 36
v: 33
w: 38
x: 36
y: 33
z: 44
Hash2:
a: 36
b: 41
c: 32
d: 38
e: 32
f: 31
g: 31
h: 29
i: 25
j: 39
k: 40
l: 35
m: 31
n: 35
o: 46
p: 38
q: 29
r: 28
s: 41
t: 43
u: 36
v: 33
w: 38
x: 36
y: 33
z: 44
YES
Hash1:
a: 19
b: 21
c: 18
d: 27
e: 11
f: 25
g: 16
h: 30
i: 21
j: 15
k: 18
l: 21
m: 20
n: 23
o: 13
p: 15
q: 24
r: 18
s: 17
t: 22
u: 18
v: 19
w: 23
x: 29
y: 23
z: 28
Hash2:
a: 19
b: 21
c: 18
d: 27
e: 11
f: 25
g: 16
h: 30
i: 21
j: 15
k: 18
l: 21
m: 20
n: 23
o: 13
p: 15
q: 24
r: 18
s: 17
t: 22
u: 18
v: 19
w: 23
x: 29
y: 23
z: 28
YES
Hash1:
a: 23
b: 26
c: 36
d: 30
e: 36
f: 29
g: 19
h: 30
i: 30
j: 29
k: 24
l: 29
m: 29
n: 29
o: 30
p: 26
q: 29
r: 29
s: 22
t: 21
u: 34
v: 28
w: 30
x: 22
y: 26
z: 39
Hash2:
a: 27
b: 28
c: 21
d: 31
e: 21
f: 31
g: 34
h: 26
i: 32
j: 22
k: 27
l: 29
m: 32
n: 39
o: 20
p: 32
q: 33
r: 27
s: 23
t: 31
u: 26
v: 37
w: 25
x: 22
y: 25
z: 34
NO
Hash1:
a: 51
b: 53
c: 58
d: 51
e: 45
f: 55
g: 71
h: 49
i: 54
j: 55
k: 64
l: 51
m: 56
n: 55
o: 57
p: 58
q: 53
r: 59
s: 58
t: 57
u: 64
v: 54
w: 66
x: 50
y: 60
z: 47
Hash2:
a: 62
b: 66
c: 52
d: 65
e: 49
f: 60
g: 64
h: 53
i: 62
j: 58
k: 53
l: 59
m: 58
n: 64
o: 48
p: 52
q: 44
r: 60
s: 46
t: 54
u: 62
v: 45
w: 57
x: 53
y: 53
z: 52
NO
Hash1:
a: 40
b: 38
c: 27
d: 27
e: 26
f: 30
g: 31
h: 40
i: 30
j: 33
k: 37
l: 24
m: 28
n: 37
o: 40
p: 39
q: 41
r: 32
s: 31
t: 35
u: 36
v: 35
w: 36
x: 39
y: 28
z: 32
Hash2:
a: 39
b: 30
c: 40
d: 33
e: 23
f: 23
g: 25
h: 32
i: 25
j: 31
k: 37
l: 35
m: 39
n: 29
o: 31
p: 32
q: 39
r: 37
s: 40
t: 29
u: 54
v: 29
w: 36
x: 36
y: 33
z: 35
NO
Hash1:
a: 5
b: 2
c: 2
d: 6
e: 4
f: 7
g: 7
h: 7
i: 2
j: 3
k: 7
l: 3
m: 7
n: 5
o: 5
p: 8
q: 6
r: 7
s: 4
t: 6
u: 6
v: 3
w: 7
x: 5
y: 7
z: 5
Hash2:
a: 5
b: 4
c: 6
d: 4
e: 2
f: 4
g: 4
h: 3
i: 7
j: 4
k: 6
l: 5
m: 6
n: 3
o: 9
p: 3
q: 8
r: 5
s: 3
t: 6
u: 5
v: 8
w: 7
x: 5
y: 5
z: 9
NO
Hash1:
a: 22
b: 15
c: 27
d: 19
e: 20
f: 13
g: 22
h: 23
i: 22
j: 23
k: 24
l: 18
m: 14
n: 20
o: 18
p: 21
q: 19
r: 19
s: 23
t: 12
u: 21
v: 19
w: 17
x: 21
y: 26
z: 16
Hash2:
a: 22
b: 15
c: 27
d: 19
e: 20
f: 13
g: 22
h: 23
i: 22
j: 23
k: 24
l: 18
m: 14
n: 20
o: 18
p: 21
q: 19
r: 19
s: 23
t: 12
u: 21
v: 19
w: 17
x: 21
y: 26
z: 16
YES
Hash1:
a: 9
b: 17
c: 13
d: 13
e: 14
f: 9
g: 9
h: 15
i: 18
j: 11
k: 11
l: 19
m: 15
n: 13
o: 13
p: 9
q: 11
r: 15
s: 11
t: 17
u: 22
v: 6
w: 11
x: 14
y: 21
z: 9
Hash2:
a: 10
b: 8
c: 12
d: 13
e: 17
f: 12
g: 11
h: 11
i: 19
j: 8
k: 14
l: 18
m: 8
n: 15
o: 18
p: 15
q: 10
r: 16
s: 15
t: 11
u: 19
v: 19
w: 14
x: 11
y: 9
z: 12
NO
Hash1:
a: 24
b: 27
c: 15
d: 35
e: 25
f: 25
g: 31
h: 24
i: 28
j: 26
k: 29
l: 24
m: 26
n: 36
o: 18
p: 31
q: 29
r: 32
s: 30
t: 22
u: 26
v: 38
w: 26
x: 21
y: 20
z: 31
Hash2:
a: 20
b: 28
c: 32
d: 26
e: 21
f: 18
g: 27
h: 30
i: 23
j: 30
k: 30
l: 25
m: 27
n: 25
o: 29
p: 30
q: 28
r: 25
s: 23
t: 23
u: 30
v: 30
w: 27
x: 25
y: 36
z: 31
NO
Hash1:
a: 6
b: 9
c: 3
d: 9
e: 3
f: 2
g: 4
h: 7
i: 5
j: 5
k: 7
l: 2
m: 7
n: 4
o: 5
p: 2
q: 6
r: 4
s: 7
t: 6
u: 4
v: 10
w: 5
x: 4
y: 4
z: 9
Hash2:
a: 7
b: 3
c: 4
d: 4
e: 7
f: 6
g: 3
h: 3
i: 3
j: 6
k: 7
l: 5
m: 4
n: 1
o: 3
p: 6
q: 6
r: 6
s: 9
t: 5
u: 7
v: 7
w: 5
x: 9
y: 8
z: 5
NO
Hash1:
a: 36
b: 50
c: 39
d: 35
e: 51
f: 43
g: 47
h: 50
i: 34
j: 30
k: 40
l: 44
m: 32
n: 38
o: 32
p: 35
q: 42
r: 41
s: 32
t: 51
u: 42
v: 44
w: 33
x: 29
y: 42
z: 36
Hash2:
a: 42
b: 47
c: 37
d: 50
e: 32
f: 44
g: 47
h: 38
i: 39
j: 44
k: 39
l: 46
m: 39
n: 48
o: 33
p: 37
q: 27
r: 43
s: 34
t: 37
u: 41
v: 32
w: 43
x: 41
y: 36
z: 32
NO
Hash1:
a: 39
b: 30
c: 40
d: 48
e: 44
f: 34
g: 35
h: 31
i: 45
j: 31
k: 48
l: 45
m: 36
n: 43
o: 46
p: 39
q: 26
r: 30
s: 37
t: 47
u: 38
v: 47
w: 59
x: 45
y: 41
z: 46
Hash2:
a: 46
b: 38
c: 41
d: 44
e: 37
f: 34
g: 35
h: 52
i: 53
j: 40
k: 42
l: 36
m: 43
n: 40
o: 45
p: 45
q: 50
r: 39
s: 42
t: 41
u: 40
v: 37
w: 22
x: 41
y: 28
z: 39
NO
Hash1:
a: 58
b: 58
c: 59
d: 50
e: 50
f: 60
g: 75
h: 55
i: 59
j: 60
k: 71
l: 53
m: 56
n: 57
o: 62
p: 56
q: 60
r: 58
s: 57
t: 56
u: 71
v: 53
w: 73
x: 54
y: 57
z: 54
Hash2:
a: 58
b: 58
c: 59
d: 50
e: 50
f: 60
g: 75
h: 55
i: 59
j: 60
k: 71
l: 53
m: 56
n: 57
o: 62
p: 56
q: 60
r: 58
s: 57
t: 56
u: 71
v: 53
w: 73
x: 54
y: 57
z: 54
YES
Hash1:
a: 35
b: 27
c: 17
d: 22
e: 34
f: 24
g: 18
h: 25
i: 21
j: 31
k: 26
l: 23
m: 21
n: 20
o: 25
p: 20
q: 23
r: 27
s: 28
t: 23
u: 21
v: 24
w: 26
x: 23
y: 24
z: 34
Hash2:
a: 35
b: 27
c: 17
d: 22
e: 34
f: 24
g: 18
h: 25
i: 21
j: 31
k: 26
l: 23
m: 21
n: 20
o: 25
p: 20
q: 23
r: 27
s: 28
t: 23
u: 21
v: 24
w: 26
x: 23
y: 24
z: 34
YES
Hash1:
a: 44
b: 37
c: 41
d: 42
e: 49
f: 42
g: 45
h: 49
i: 60
j: 44
k: 49
l: 53
m: 48
n: 43
o: 41
p: 48
q: 51
r: 45
s: 49
t: 45
u: 36
v: 38
w: 55
x: 31
y: 51
z: 50
Hash2:
a: 51
b: 43
c: 39
d: 50
e: 27
f: 40
g: 37
h: 43
i: 45
j: 58
k: 59
l: 47
m: 38
n: 43
o: 49
p: 41
q: 45
r: 54
s: 52
t: 48
u: 53
v: 44
w: 35
x: 49
y: 48
z: 48
NO
Hash1:
a: 28
b: 20
c: 23
d: 18
e: 29
f: 23
g: 18
h: 21
i: 14
j: 28
k: 30
l: 20
m: 21
n: 14
o: 20
p: 21
q: 16
r: 16
s: 20
t: 14
u: 21
v: 23
w: 22
x: 18
y: 15
z: 26
Hash2:
a: 15
b: 25
c: 24
d: 21
e: 35
f: 23
g: 17
h: 20
i: 21
j: 33
k: 22
l: 15
m: 17
n: 24
o: 23
p: 19
q: 26
r: 23
s: 17
t: 13
u: 15
v: 27
w: 22
x: 19
y: 13
z: 10
NO
Hash1:
a: 36
b: 50
c: 46
d: 33
e: 46
f: 28
g: 48
h: 44
i: 35
j: 49
k: 33
l: 37
m: 36
n: 39
o: 37
p: 46
q: 43
r: 50
s: 49
t: 29
u: 47
v: 47
w: 32
x: 42
y: 52
z: 24
Hash2:
a: 36
b: 50
c: 46
d: 33
e: 46
f: 28
g: 48
h: 44
i: 35
j: 49
k: 33
l: 37
m: 36
n: 39
o: 37
p: 46
q: 43
r: 50
s: 49
t: 29
u: 47
v: 47
w: 32
x: 42
y: 52
z: 24
YES
Hash1:
a: 11
b: 9
c: 7
d: 3
e: 12
f: 10
g: 7
h: 8
i: 15
j: 7
k: 10
l: 14
m: 6
n: 14
o: 5
p: 12
q: 14
r: 12
s: 7
t: 5
u: 7
v: 11
w: 7
x: 3
y: 7
z: 6
Hash2:
a: 9
b: 9
c: 10
d: 7
e: 12
f: 8
g: 10
h: 7
i: 10
j: 7
k: 6
l: 7
m: 10
n: 9
o: 10
p: 5
q: 5
r: 13
s: 6
t: 9
u: 10
v: 9
w: 15
x: 8
y: 12
z: 6
NO
Hash1:
a: 12
b: 7
c: 3
d: 9
e: 11
f: 10
g: 8
h: 9
i: 10
j: 10
k: 12
l: 12
m: 8
n: 9
o: 12
p: 13
q: 7
r: 7
s: 17
t: 11
u: 15
v: 11
w: 14
x: 12
y: 10
z: 15
Hash2:
a: 10
b: 7
c: 10
d: 14
e: 11
f: 20
g: 12
h: 8
i: 14
j: 11
k: 12
l: 9
m: 6
n: 11
o: 16
p: 11
q: 5
r: 10
s: 8
t: 8
u: 8
v: 8
w: 9
x: 13
y: 10
z: 13
NO
Hash1:
a: 2
b: 9
c: 8
d: 6
e: 8
f: 1
g: 5
h: 3
i: 1
j: 6
k: 3
l: 5
m: 3
n: 7
o: 4
p: 3
q: 6
r: 7
s: 5
t: 3
u: 5
v: 8
w: 9
x: 2
y: 7
z: 7
Hash2:
a: 5
b: 5
c: 4
d: 10
e: 9
f: 5
g: 6
h: 4
i: 4
j: 5
k: 2
l: 2
m: 9
n: 5
o: 5
p: 6
q: 3
r: 11
s: 3
t: 8
u: 3
v: 4
w: 4
x: 6
y: 2
z: 3
NO
Hash1:
a: 37
b: 39
c: 39
d: 31
e: 34
f: 26
g: 33
h: 27
i: 33
j: 28
k: 37
l: 26
m: 43
n: 37
o: 46
p: 29
q: 36
r: 27
s: 36
t: 38
u: 27
v: 39
w: 39
x: 30
y: 27
z: 34
Hash2:
a: 37
b: 39
c: 39
d: 31
e: 34
f: 26
g: 33
h: 27
i: 33
j: 28
k: 37
l: 26
m: 43
n: 37
o: 46
p: 29
q: 36
r: 27
s: 36
t: 38
u: 27
v: 39
w: 39
x: 30
y: 27
z: 34
YES
Hash1:
a: 50
b: 46
c: 43
d: 45
e: 47
f: 43
g: 31
h: 52
i: 44
j: 49
k: 38
l: 36
m: 40
n: 54
o: 48
p: 52
q: 38
r: 41
s: 39
t: 55
u: 43
v: 47
w: 46
x: 38
y: 41
z: 58
Hash2:
a: 41
b: 53
c: 40
d: 43
e: 55
f: 34
g: 53
h: 51
i: 24
j: 46
k: 47
l: 55
m: 41
n: 36
o: 45
p: 48
q: 43
r: 48
s: 27
t: 48
u: 48
v: 46
w: 41
x: 51
y: 51
z: 49
NO
Hash1:
a: 65
b: 65
c: 52
d: 57
e: 55
f: 54
g: 59
h: 68
i: 58
j: 53
k: 60
l: 55
m: 55
n: 57
o: 67
p: 45
q: 68
r: 58
s: 69
t: 64
u: 48
v: 65
w: 57
x: 61
y: 67
z: 62
Hash2:
a: 65
b: 65
c: 52
d: 57
e: 55
f: 54
g: 59
h: 68
i: 58
j: 53
k: 60
l: 55
m: 55
n: 57
o: 67
p: 45
q: 68
r: 58
s: 69
t: 64
u: 48
v: 65
w: 57
x: 61
y: 67
z: 62
YES
Hash1:
a: 50
b: 45
c: 54
d: 51
e: 51
f: 58
g: 65
h: 46
i: 42
j: 62
k: 45
l: 57
m: 49
n: 55
o: 58
p: 45
q: 61
r: 67
s: 54
t: 59
u: 53
v: 70
w: 53
x: 60
y: 54
z: 56
Hash2:
a: 59
b: 60
c: 46
d: 72
e: 62
f: 54
g: 56
h: 48
i: 60
j: 61
k: 44
l: 46
m: 59
n: 48
o: 58
p: 53
q: 58
r: 56
s: 38
t: 52
u: 43
v: 55
w: 58
x: 60
y: 58
z: 56
NO
Hash1:
a: 46
b: 38
c: 41
d: 44
e: 37
f: 34
g: 35
h: 52
i: 53
j: 40
k: 42
l: 36
m: 43
n: 40
o: 45
p: 45
q: 50
r: 39
s: 42
t: 41
u: 40
v: 37
w: 22
x: 41
y: 28
z: 39
Hash2:
a: 34
b: 44
c: 50
d: 42
e: 43
f: 54
g: 43
h: 43
i: 37
j: 40
k: 31
l: 50
m: 34
n: 41
o: 43
p: 35
q: 45
r: 34
s: 51
t: 33
u: 44
v: 28
w: 39
x: 46
y: 26
z: 40
NO
Hash1:
a: 9
b: 9
c: 8
d: 11
e: 10
f: 10
g: 12
h: 7
i: 5
j: 8
k: 7
l: 8
m: 10
n: 10
o: 4
p: 7
q: 11
r: 7
s: 4
t: 7
u: 4
v: 9
w: 8
x: 10
y: 8
z: 3
Hash2:
a: 10
b: 9
c: 9
d: 13
e: 6
f: 9
g: 7
h: 6
i: 6
j: 6
k: 10
l: 4
m: 4
n: 4
o: 14
p: 12
q: 6
r: 10
s: 9
t: 9
u: 6
v: 8
w: 7
x: 7
y: 11
z: 4
NO
Hash1:
a: 24
b: 20
c: 22
d: 18
e: 18
f: 26
g: 26
h: 23
i: 19
j: 25
k: 29
l: 23
m: 35
n: 22
o: 24
p: 23
q: 20
r: 28
s: 20
t: 31
u: 34
v: 18
w: 21
x: 22
y: 25
z: 23
Hash2:
a: 24
b: 20
c: 22
d: 18
e: 18
f: 26
g: 26
h: 23
i: 19
j: 25
k: 29
l: 23
m: 35
n: 22
o: 24
p: 23
q: 20
r: 28
s: 20
t: 31
u: 34
v: 18
w: 21
x: 22
y: 25
z: 23
YES
Hash1:
a: 30
b: 29
c: 25
d: 26
e: 29
f: 28
g: 25
h: 22
i: 27
j: 23
k: 28
l: 30
m: 30
n: 15
o: 25
p: 30
q: 20
r: 28
s: 19
t: 23
u: 20
v: 28
w: 23
x: 22
y: 37
z: 21
Hash2:
a: 26
b: 26
c: 17
d: 39
e: 28
f: 30
g: 32
h: 26
i: 30
j: 30
k: 22
l: 21
m: 27
n: 25
o: 26
p: 21
q: 24
r: 24
s: 23
t: 29
u: 25
v: 24
w: 25
x: 18
y: 21
z: 24
NO
Hash1:
a: 49
b: 58
c: 50
d: 52
e: 53
f: 50
g: 46
h: 52
i: 62
j: 63
k: 46
l: 48
m: 39
n: 60
o: 53
p: 59
q: 52
r: 48
s: 46
t: 53
u: 44
v: 51
w: 52
x: 37
y: 43
z: 47
Hash2:
a: 63
b: 44
c: 49
d: 62
e: 52
f: 46
g: 65
h: 43
i: 41
j: 55
k: 48
l: 53
m: 50
n: 47
o: 52
p: 59
q: 46
r: 35
s: 45
t: 61
u: 55
v: 51
w: 45
x: 54
y: 50
z: 42
NO
Hash1:
a: 62
b: 67
c: 54
d: 55
e: 57
f: 51
g: 52
h: 52
i: 55
j: 52
k: 57
l: 62
m: 56
n: 55
o: 55
p: 59
q: 68
r: 55
s: 57
t: 48
u: 55
v: 51
w: 66
x: 54
y: 55
z: 59
Hash2:
a: 58
b: 47
c: 62
d: 63
e: 51
f: 51
g: 52
h: 67
i: 54
j: 58
k: 54
l: 52
m: 55
n: 63
o: 64
p: 65
q: 56
r: 56
s: 42
t: 58
u: 67
v: 61
w: 61
x: 40
y: 52
z: 60
NO
Hash1:
a: 71
b: 59
c: 68
d: 64
e: 59
f: 58
g: 64
h: 61
i: 63
j: 51
k: 59
l: 70
m: 36
n: 63
o: 65
p: 68
q: 48
r: 56
s: 67
t: 63
u: 59
v: 57
w: 61
x: 60
y: 67
z: 64
Hash2:
a: 71
b: 59
c: 68
d: 64
e: 59
f: 58
g: 64
h: 61
i: 63
j: 51
k: 59
l: 70
m: 36
n: 63
o: 65
p: 68
q: 48
r: 56
s: 67
t: 63
u: 59
v: 57
w: 61
x: 60
y: 67
z: 64
YES
Hash1:
a: 32
b: 30
c: 29
d: 31
e: 32
f: 26
g: 33
h: 31
i: 30
j: 40
k: 40
l: 36
m: 28
n: 35
o: 32
p: 34
q: 38
r: 38
s: 25
t: 37
u: 35
v: 29
w: 31
x: 31
y: 28
z: 25
Hash2:
a: 31
b: 38
c: 22
d: 30
e: 34
f: 28
g: 38
h: 38
i: 30
j: 28
k: 24
l: 22
m: 30
n: 41
o: 38
p: 30
q: 34
r: 34
s: 35
t: 32
u: 25
v: 39
w: 25
x: 23
y: 48
z: 39
NO
Hash1:
a: 8
b: 8
c: 16
d: 8
e: 8
f: 6
g: 9
h: 4
i: 9
j: 7
k: 6
l: 9
m: 12
n: 6
o: 10
p: 8
q: 5
r: 11
s: 10
t: 2
u: 8
v: 5
w: 7
x: 6
y: 10
z: 8
Hash2:
a: 6
b: 9
c: 4
d: 4
e: 8
f: 10
g: 7
h: 5
i: 10
j: 11
k: 8
l: 9
m: 15
n: 10
o: 10
p: 8
q: 4
r: 13
s: 6
t: 9
u: 5
v: 5
w: 6
x: 8
y: 13
z: 3
NO
Hash1:
a: 5
b: 4
c: 3
d: 6
e: 6
f: 4
g: 11
h: 4
i: 6
j: 5
k: 6
l: 2
m: 4
n: 3
o: 6
p: 5
q: 2
r: 3
s: 7
t: 5
u: 3
v: 6
w: 5
x: 4
y: 6
z: 3
Hash2:
a: 5
b: 4
c: 3
d: 6
e: 6
f: 4
g: 11
h: 4
i: 6
j: 5
k: 6
l: 2
m: 4
n: 3
o: 6
p: 5
q: 2
r: 3
s: 7
t: 5
u: 3
v: 6
w: 5
x: 4
y: 6
z: 3
YES
Hash1:
a: 17
b: 9
c: 18
d: 21
e: 20
f: 19
g: 12
h: 20
i: 26
j: 17
k: 27
l: 17
m: 17
n: 15
o: 13
p: 18
q: 24
r: 18
s: 16
t: 20
u: 20
v: 15
w: 17
x: 21
y: 18
z: 17
Hash2:
a: 17
b: 9
c: 18
d: 21
e: 20
f: 19
g: 12
h: 20
i: 26
j: 17
k: 27
l: 17
m: 17
n: 15
o: 13
p: 18
q: 24
r: 18
s: 16
t: 20
u: 20
v: 15
w: 17
x: 21
y: 18
z: 17
YES
Hash1:
a: 26
b: 26
c: 22
d: 19
e: 32
f: 14
g: 20
h: 22
i: 25
j: 22
k: 25
l: 14
m: 21
n: 24
o: 23
p: 12
q: 31
r: 18
s: 26
t: 36
u: 14
v: 23
w: 28
x: 26
y: 30
z: 27
Hash2:
a: 25
b: 28
c: 26
d: 22
e: 22
f: 15
g: 33
h: 17
i: 20
j: 28
k: 24
l: 28
m: 14
n: 23
o: 27
p: 20
q: 21
r: 16
s: 28
t: 29
u: 23
v: 16
w: 20
x: 36
y: 23
z: 22
NO
Hash1:
a: 37
b: 38
c: 32
d: 36
e: 42
f: 42
g: 40
h: 42
i: 38
j: 40
k: 55
l: 35
m: 42
n: 32
o: 35
p: 34
q: 41
r: 31
s: 52
t: 44
u: 40
v: 46
w: 43
x: 35
y: 25
z: 32
Hash2:
a: 54
b: 34
c: 32
d: 38
e: 34
f: 37
g: 44
h: 42
i: 33
j: 42
k: 42
l: 47
m: 41
n: 36
o: 43
p: 42
q: 30
r: 32
s: 42
t: 45
u: 32
v: 35
w: 41
x: 34
y: 44
z: 33
NO
Hash1:
a: 21
b: 16
c: 21
d: 23
e: 30
f: 31
g: 19
h: 28
i: 23
j: 22
k: 22
l: 19
m: 30
n: 23
o: 25
p: 24
q: 28
r: 22
s: 28
t: 32
u: 34
v: 16
w: 23
x: 25
y: 27
z: 29
Hash2:
a: 22
b: 26
c: 18
d: 22
e: 29
f: 20
g: 25
h: 25
i: 38
j: 20
k: 32
l: 34
m: 22
n: 23
o: 23
p: 19
q: 26
r: 19
s: 40
t: 20
u: 22
v: 31
w: 20
x: 20
y: 20
z: 25
NO
Hash1:
a: 25
b: 34
c: 33
d: 24
e: 24
f: 21
g: 27
h: 24
i: 33
j: 29
k: 24
l: 24
m: 23
n: 34
o: 30
p: 37
q: 33
r: 21
s: 30
t: 26
u: 30
v: 23
w: 28
x: 28
y: 31
z: 30
Hash2:
a: 30
b: 39
c: 30
d: 28
e: 29
f: 22
g: 26
h: 36
i: 26
j: 27
k: 30
l: 24
m: 16
n: 29
o: 29
p: 24
q: 23
r: 31
s: 34
t: 36
u: 34
v: 21
w: 27
x: 25
y: 23
z: 27
NO
Hash1:
a: 54
b: 59
c: 45
d: 54
e: 63
f: 38
g: 58
h: 56
i: 34
j: 58
k: 53
l: 64
m: 48
n: 42
o: 52
p: 56
q: 48
r: 53
s: 33
t: 60
u: 53
v: 54
w: 52
x: 60
y: 54
z: 56
Hash2:
a: 61
b: 63
c: 52
d: 49
e: 54
f: 52
g: 45
h: 45
i: 51
j: 63
k: 49
l: 65
m: 57
n: 43
o: 59
p: 59
q: 58
r: 44
s: 53
t: 55
u: 36
v: 54
w: 50
x: 35
y: 54
z: 51
NO
Hash1:
a: 14
b: 12
c: 12
d: 15
e: 14
f: 15
g: 22
h: 15
i: 17
j: 11
k: 13
l: 21
m: 12
n: 15
o: 11
p: 12
q: 14
r: 15
s: 17
t: 15
u: 19
v: 10
w: 12
x: 10
y: 16
z: 16
Hash2:
a: 16
b: 15
c: 11
d: 13
e: 14
f: 12
g: 12
h: 13
i: 21
j: 14
k: 9
l: 11
m: 12
n: 14
o: 11
p: 15
q: 22
r: 12
s: 18
t: 20
u: 8
v: 18
w: 15
x: 11
y: 17
z: 21
NO
Hash1:
a: 31
b: 28
c: 21
d: 28
e: 17
f: 32
g: 20
h: 39
i: 27
j: 33
k: 28
l: 18
m: 20
n: 26
o: 35
p: 23
q: 22
r: 25
s: 19
t: 29
u: 23
v: 18
w: 21
x: 20
y: 15
z: 32
Hash2:
a: 31
b: 19
c: 23
d: 31
e: 17
f: 32
g: 26
h: 28
i: 27
j: 20
k: 30
l: 24
m: 24
n: 20
o: 34
p: 27
q: 22
r: 12
s: 24
t: 23
u: 20
v: 29
w: 27
x: 25
y: 27
z: 28
NO
Hash1:
a: 34
b: 34
c: 41
d: 24
e: 30
f: 31
g: 30
h: 24
i: 26
j: 34
k: 33
l: 42
m: 36
n: 29
o: 39
p: 25
q: 34
r: 32
s: 36
t: 27
u: 46
v: 39
w: 35
x: 24
y: 27
z: 33
Hash2:
a: 33
b: 32
c: 36
d: 29
e: 30
f: 31
g: 37
h: 32
i: 31
j: 35
k: 34
l: 30
m: 37
n: 32
o: 33
p: 34
q: 28
r: 40
s: 26
t: 36
u: 38
v: 35
w: 28
x: 31
y: 26
z: 31
NO
Hash1:
a: 25
b: 31
c: 31
d: 23
e: 21
f: 34
g: 22
h: 30
i: 22
j: 25
k: 22
l: 40
m: 24
n: 25
o: 25
p: 23
q: 27
r: 24
s: 20
t: 25
u: 36
v: 27
w: 36
x: 27
y: 27
z: 35
Hash2:
a: 27
b: 24
c: 22
d: 29
e: 24
f: 23
g: 35
h: 33
i: 19
j: 33
k: 24
l: 34
m: 26
n: 31
o: 26
p: 19
q: 32
r: 33
s: 25
t: 28
u: 26
v: 33
w: 22
x: 31
y: 23
z: 25
NO
Hash1:
a: 13
b: 6
c: 10
d: 8
e: 6
f: 7
g: 5
h: 9
i: 9
j: 5
k: 13
l: 12
m: 7
n: 7
o: 13
p: 11
q: 13
r: 8
s: 8
t: 8
u: 8
v: 7
w: 7
x: 7
y: 12
z: 9
Hash2:
a: 13
b: 11
c: 13
d: 8
e: 7
f: 10
g: 7
h: 4
i: 7
j: 4
k: 7
l: 6
m: 10
n: 14
o: 12
p: 13
q: 5
r: 9
s: 12
t: 10
u: 8
v: 13
w: 9
x: 5
y: 8
z: 3
NO
Hash1:
a: 21
b: 17
c: 16
d: 13
e: 13
f: 13
g: 19
h: 8
i: 19
j: 19
k: 11
l: 26
m: 22
n: 19
o: 23
p: 12
q: 13
r: 19
s: 12
t: 18
u: 17
v: 13
w: 15
x: 17
y: 21
z: 20
Hash2:
a: 18
b: 11
c: 17
d: 14
e: 22
f: 23
g: 20
h: 12
i: 14
j: 18
k: 16
l: 17
m: 15
n: 14
o: 19
p: 10
q: 22
r: 10
s: 19
t: 19
u: 18
v: 20
w: 23
x: 15
y: 16
z: 14
NO
Hash1:
a: 55
b: 52
c: 52
d: 63
e: 59
f: 49
g: 55
h: 58
i: 77
j: 56
k: 70
l: 62
m: 41
n: 68
o: 49
p: 61
q: 52
r: 68
s: 60
t: 48
u: 67
v: 48
w: 51
x: 49
y: 51
z: 49
Hash2:
a: 49
b: 73
c: 63
d: 55
e: 49
f: 55
g: 54
h: 47
i: 61
j: 65
k: 59
l: 61
m: 59
n: 60
o: 56
p: 58
q: 44
r: 68
s: 63
t: 61
u: 52
v: 54
w: 48
x: 52
y: 58
z: 46
NO
Hash1:
a: 56
b: 59
c: 56
d: 66
e: 59
f: 45
g: 56
h: 54
i: 48
j: 57
k: 50
l: 43
m: 45
n: 65
o: 54
p: 67
q: 51
r: 42
s: 46
t: 64
u: 67
v: 51
w: 49
x: 51
y: 58
z: 58
Hash2:
a: 56
b: 59
c: 56
d: 66
e: 59
f: 45
g: 56
h: 54
i: 48
j: 57
k: 50
l: 43
m: 45
n: 65
o: 54
p: 67
q: 51
r: 42
s: 46
t: 64
u: 67
v: 51
w: 49
x: 51
y: 58
z: 58
YES
Hash1:
a: 49
b: 51
c: 50
d: 50
e: 39
f: 39
g: 50
h: 45
i: 48
j: 49
k: 52
l: 51
m: 37
n: 43
o: 52
p: 38
q: 51
r: 48
s: 54
t: 44
u: 53
v: 34
w: 44
x: 48
y: 40
z: 43
Hash2:
a: 49
b: 51
c: 50
d: 50
e: 39
f: 39
g: 50
h: 45
i: 48
j: 49
k: 52
l: 51
m: 37
n: 43
o: 52
p: 38
q: 51
r: 48
s: 54
t: 44
u: 53
v: 34
w: 44
x: 48
y: 40
z: 43
YES
Hash1:
a: 38
b: 34
c: 30
d: 20
e: 34
f: 41
g: 22
h: 15
i: 23
j: 24
k: 28
l: 32
m: 21
n: 23
o: 26
p: 22
q: 30
r: 27
s: 28
t: 25
u: 25
v: 28
w: 33
x: 24
y: 28
z: 23
Hash2:
a: 29
b: 25
c: 27
d: 27
e: 23
f: 39
g: 34
h: 32
i: 31
j: 26
k: 18
l: 29
m: 25
n: 21
o: 30
p: 23
q: 32
r: 22
s: 24
t: 26
u: 29
v: 21
w: 26
x: 23
y: 29
z: 33
NO
Hash1:
a: 65
b: 54
c: 53
d: 56
e: 61
f: 54
g: 46
h: 48
i: 54
j: 66
k: 49
l: 38
m: 58
n: 47
o: 53
p: 55
q: 50
r: 56
s: 40
t: 44
u: 45
v: 54
w: 67
x: 55
y: 49
z: 46
Hash2:
a: 49
b: 49
c: 50
d: 49
e: 49
f: 49
g: 50
h: 52
i: 52
j: 36
k: 63
l: 41
m: 57
n: 70
o: 52
p: 70
q: 55
r: 49
s: 49
t: 60
u: 44
v: 71
w: 56
x: 41
y: 46
z: 54
NO
Hash1:
a: 12
b: 14
c: 22
d: 18
e: 11
f: 22
g: 13
h: 12
i: 32
j: 16
k: 26
l: 23
m: 21
n: 22
o: 19
p: 17
q: 12
r: 20
s: 17
t: 23
u: 21
v: 15
w: 18
x: 18
y: 19
z: 17
Hash2:
a: 12
b: 14
c: 22
d: 18
e: 11
f: 22
g: 13
h: 12
i: 32
j: 16
k: 26
l: 23
m: 21
n: 22
o: 19
p: 17
q: 12
r: 20
s: 17
t: 23
u: 21
v: 15
w: 18
x: 18
y: 19
z: 17
YES
Hash1:
a: 30
b: 48
c: 57
d: 39
e: 44
f: 45
g: 30
h: 39
i: 42
j: 38
k: 34
l: 44
m: 37
n: 42
o: 46
p: 43
q: 42
r: 38
s: 49
t: 32
u: 37
v: 34
w: 48
x: 44
y: 35
z: 35
Hash2:
a: 38
b: 37
c: 25
d: 37
e: 42
f: 38
g: 62
h: 38
i: 52
j: 34
k: 30
l: 33
m: 56
n: 33
o: 40
p: 44
q: 38
r: 50
s: 38
t: 41
u: 42
v: 35
w: 41
x: 43
y: 40
z: 45
NO
Hash1:
a: 25
b: 22
c: 20
d: 22
e: 14
f: 22
g: 21
h: 21
i: 22
j: 20
k: 19
l: 27
m: 20
n: 19
o: 13
p: 25
q: 23
r: 23
s: 18
t: 27
u: 16
v: 14
w: 22
x: 22
y: 13
z: 14
Hash2:
a: 16
b: 20
c: 16
d: 21
e: 19
f: 15
g: 21
h: 8
i: 17
j: 22
k: 17
l: 24
m: 18
n: 20
o: 27
p: 14
q: 27
r: 23
s: 15
t: 18
u: 26
v: 25
w: 25
x: 21
y: 22
z: 27
NO
Hash1:
a: 19
b: 31
c: 30
d: 27
e: 42
f: 26
g: 22
h: 29
i: 29
j: 39
k: 25
l: 22
m: 26
n: 26
o: 30
p: 28
q: 30
r: 30
s: 22
t: 18
u: 20
v: 34
w: 26
x: 29
y: 25
z: 18
Hash2:
a: 24
b: 29
c: 22
d: 28
e: 29
f: 35
g: 24
h: 33
i: 35
j: 33
k: 23
l: 29
m: 20
n: 25
o: 29
p: 24
q: 25
r: 31
s: 23
t: 21
u: 29
v: 25
w: 29
x: 21
y: 32
z: 25
NO
Hash1:
a: 59
b: 59
c: 47
d: 55
e: 43
f: 49
g: 47
h: 55
i: 53
j: 47
k: 47
l: 53
m: 47
n: 57
o: 40
p: 50
q: 50
r: 43
s: 51
t: 62
u: 37
v: 38
w: 48
x: 53
y: 39
z: 41
Hash2:
a: 59
b: 59
c: 47
d: 55
e: 43
f: 49
g: 47
h: 55
i: 53
j: 47
k: 47
l: 53
m: 47
n: 57
o: 40
p: 50
q: 50
r: 43
s: 51
t: 62
u: 37
v: 38
w: 48
x: 53
y: 39
z: 41
YES
Hash1:
a: 34
b: 43
c: 47
d: 44
e: 45
f: 39
g: 38
h: 54
i: 28
j: 37
k: 39
l: 53
m: 37
n: 40
o: 39
p: 39
q: 45
r: 43
s: 35
t: 43
u: 43
v: 40
w: 45
x: 40
y: 37
z: 52
Hash2:
a: 40
b: 47
c: 48
d: 35
e: 42
f: 39
g: 34
h: 38
i: 41
j: 40
k: 48
l: 52
m: 44
n: 36
o: 47
p: 31
q: 45
r: 42
s: 42
t: 35
u: 49
v: 47
w: 46
x: 30
y: 36
z: 45
NO
Hash1:
a: 40
b: 47
c: 48
d: 35
e: 42
f: 39
g: 34
h: 38
i: 41
j: 40
k: 48
l: 52
m: 44
n: 36
o: 47
p: 31
q: 45
r: 42
s: 42
t: 35
u: 49
v: 47
w: 46
x: 30
y: 36
z: 45
Hash2:
a: 39
b: 43
c: 36
d: 39
e: 44
f: 32
g: 37
h: 43
i: 41
j: 45
k: 37
l: 43
m: 37
n: 40
o: 43
p: 40
q: 47
r: 43
s: 48
t: 44
u: 44
v: 40
w: 46
x: 32
y: 43
z: 53
NO
Hash1:
a: 56
b: 65
c: 40
d: 52
e: 63
f: 50
g: 51
h: 50
i: 51
j: 61
k: 50
l: 62
m: 54
n: 49
o: 59
p: 60
q: 56
r: 50
s: 57
t: 50
u: 39
v: 56
w: 53
x: 52
y: 50
z: 53
Hash2:
a: 48
b: 62
c: 50
d: 53
e: 50
f: 67
g: 53
h: 58
i: 62
j: 63
k: 49
l: 61
m: 38
n: 51
o: 52
p: 45
q: 45
r: 61
s: 46
t: 49
u: 62
v: 42
w: 55
x: 57
y: 60
z: 50
NO
Hash1:
a: 7
b: 10
c: 13
d: 8
e: 14
f: 8
g: 9
h: 9
i: 8
j: 11
k: 10
l: 8
m: 10
n: 10
o: 5
p: 12
q: 8
r: 7
s: 12
t: 13
u: 11
v: 8
w: 10
x: 12
y: 11
z: 8
Hash2:
a: 10
b: 14
c: 11
d: 11
e: 6
f: 9
g: 8
h: 9
i: 7
j: 13
k: 10
l: 13
m: 16
n: 8
o: 9
p: 9
q: 6
r: 12
s: 10
t: 6
u: 7
v: 9
w: 15
x: 9
y: 7
z: 8
NO
Hash1:
a: 26
b: 37
c: 33
d: 37
e: 39
f: 30
g: 31
h: 36
i: 41
j: 26
k: 34
l: 43
m: 32
n: 39
o: 39
p: 37
q: 32
r: 37
s: 33
t: 37
u: 50
v: 40
w: 28
x: 32
y: 39
z: 33
Hash2:
a: 33
b: 25
c: 29
d: 28
e: 39
f: 32
g: 27
h: 34
i: 30
j: 46
k: 33
l: 35
m: 48
n: 42
o: 34
p: 44
q: 36
r: 46
s: 30
t: 43
u: 33
v: 32
w: 35
x: 40
y: 37
z: 30
NO
Hash1:
a: 14
b: 10
c: 10
d: 8
e: 6
f: 10
g: 6
h: 9
i: 8
j: 9
k: 8
l: 6
m: 7
n: 12
o: 14
p: 13
q: 15
r: 16
s: 8
t: 9
u: 9
v: 12
w: 9
x: 8
y: 9
z: 5
Hash2:
a: 14
b: 10
c: 10
d: 8
e: 6
f: 10
g: 6
h: 9
i: 8
j: 9
k: 8
l: 6
m: 7
n: 12
o: 14
p: 13
q: 15
r: 16
s: 8
t: 9
u: 9
v: 12
w: 9
x: 8
y: 9
z: 5
YES
Hash1:
a: 6
b: 5
c: 7
d: 9
e: 9
f: 3
g: 8
h: 15
i: 5
j: 10
k: 9
l: 8
m: 5
n: 8
o: 4
p: 4
q: 11
r: 12
s: 9
t: 7
u: 4
v: 6
w: 5
x: 6
y: 4
z: 11
Hash2:
a: 8
b: 12
c: 11
d: 11
e: 11
f: 3
g: 5
h: 5
i: 7
j: 9
k: 6
l: 6
m: 5
n: 7
o: 5
p: 8
q: 9
r: 5
s: 3
t: 5
u: 4
v: 10
w: 14
x: 6
y: 11
z: 4
NO
Hash1:
a: 32
b: 28
c: 41
d: 41
e: 35
f: 27
g: 42
h: 27
i: 41
j: 40
k: 37
l: 33
m: 43
n: 29
o: 34
p: 24
q: 35
r: 40
s: 38
t: 37
u: 33
v: 38
w: 47
x: 35
y: 28
z: 43
Hash2:
a: 32
b: 28
c: 41
d: 41
e: 35
f: 27
g: 42
h: 27
i: 41
j: 40
k: 37
l: 33
m: 43
n: 29
o: 34
p: 24
q: 35
r: 40
s: 38
t: 37
u: 33
v: 38
w: 47
x: 35
y: 28
z: 43
YES
Hash1:
a: 28
b: 40
c: 37
d: 40
e: 32
f: 33
g: 39
h: 43
i: 42
j: 48
k: 42
l: 34
m: 42
n: 28
o: 36
p: 38
q: 42
r: 32
s: 44
t: 35
u: 34
v: 42
w: 44
x: 35
y: 45
z: 43
Hash2:
a: 44
b: 32
c: 33
d: 39
e: 32
f: 37
g: 44
h: 41
i: 30
j: 45
k: 35
l: 43
m: 32
n: 43
o: 41
p: 33
q: 39
r: 45
s: 31
t: 40
u: 36
v: 48
w: 34
x: 47
y: 36
z: 38
NO
Hash1:
a: 7
b: 15
c: 5
d: 7
e: 8
f: 9
g: 12
h: 9
i: 7
j: 8
k: 8
l: 10
m: 12
n: 12
o: 5
p: 7
q: 4
r: 7
s: 8
t: 7
u: 8
v: 6
w: 8
x: 9
y: 10
z: 9
Hash2:
a: 13
b: 7
c: 10
d: 5
e: 8
f: 8
g: 12
h: 10
i: 12
j: 7
k: 11
l: 9
m: 6
n: 6
o: 8
p: 8
q: 7
r: 3
s: 9
t: 9
u: 7
v: 8
w: 14
x: 7
y: 7
z: 6
NO
Hash1:
a: 7
b: 8
c: 7
d: 6
e: 8
f: 4
g: 4
h: 4
i: 4
j: 4
k: 4
l: 9
m: 9
n: 8
o: 7
p: 5
q: 3
r: 7
s: 7
t: 7
u: 5
v: 4
w: 4
x: 7
y: 6
z: 7
Hash2:
a: 5
b: 3
c: 9
d: 5
e: 6
f: 6
g: 6
h: 8
i: 5
j: 5
k: 3
l: 4
m: 6
n: 7
o: 6
p: 5
q: 7
r: 5
s: 5
t: 9
u: 8
v: 4
w: 6
x: 6
y: 8
z: 8
NO
Hash1:
a: 31
b: 36
c: 36
d: 22
e: 33
f: 24
g: 33
h: 28
i: 24
j: 33
k: 34
l: 38
m: 45
n: 43
o: 32
p: 38
q: 24
r: 34
s: 29
t: 29
u: 28
v: 29
w: 32
x: 29
y: 29
z: 35
Hash2:
a: 27
b: 44
c: 43
d: 29
e: 34
f: 25
g: 35
h: 31
i: 32
j: 44
k: 27
l: 24
m: 25
n: 28
o: 30
p: 30
q: 32
r: 29
s: 42
t: 36
u: 25
v: 33
w: 31
x: 32
y: 31
z: 29
NO
Hash1:
a: 46
b: 46
c: 45
d: 41
e: 44
f: 43
g: 51
h: 50
i: 33
j: 49
k: 39
l: 44
m: 47
n: 44
o: 38
p: 31
q: 51
r: 43
s: 45
t: 47
u: 52
v: 50
w: 43
x: 42
y: 47
z: 41
Hash2:
a: 46
b: 46
c: 45
d: 41
e: 44
f: 43
g: 51
h: 50
i: 33
j: 49
k: 39
l: 44
m: 47
n: 44
o: 38
p: 31
q: 51
r: 43
s: 45
t: 47
u: 52
v: 50
w: 43
x: 42
y: 47
z: 41
YES
Hash1:
a: 44
b: 44
c: 38
d: 38
e: 32
f: 46
g: 41
h: 52
i: 52
j: 43
k: 36
l: 40
m: 38
n: 41
o: 38
p: 37
q: 41
r: 44
s: 33
t: 31
u: 43
v: 48
w: 44
x: 38
y: 29
z: 39
Hash2:
a: 37
b: 49
c: 37
d: 43
e: 37
f: 42
g: 38
h: 31
i: 42
j: 42
k: 39
l: 55
m: 37
n: 33
o: 36
p: 39
q: 37
r: 45
s: 33
t: 44
u: 42
v: 43
w: 36
x: 53
y: 29
z: 51
NO
Hash1:
a: 63
b: 60
c: 63
d: 63
e: 57
f: 50
g: 80
h: 42
i: 62
j: 59
k: 63
l: 61
m: 63
n: 56
o: 55
p: 60
q: 64
r: 54
s: 67
t: 64
u: 56
v: 74
w: 62
x: 55
y: 56
z: 68
Hash2:
a: 67
b: 71
c: 57
d: 70
e: 58
f: 64
g: 64
h: 58
i: 66
j: 63
k: 57
l: 64
m: 62
n: 68
o: 52
p: 56
q: 50
r: 64
s: 52
t: 62
u: 67
v: 49
w: 59
x: 61
y: 59
z: 57
NO
Hash1:
a: 22
b: 24
c: 26
d: 25
e: 23
f: 16
g: 19
h: 33
i: 18
j: 18
k: 25
l: 26
m: 18
n: 19
o: 23
p: 22
q: 26
r: 28
s: 18
t: 22
u: 16
v: 22
w: 24
x: 20
y: 15
z: 20
Hash2:
a: 22
b: 17
c: 17
d: 20
e: 26
f: 25
g: 33
h: 23
i: 22
j: 24
k: 22
l: 17
m: 19
n: 16
o: 18
p: 15
q: 25
r: 16
s: 22
t: 24
u: 21
v: 27
w: 22
x: 19
y: 28
z: 28
NO
Hash1:
a: 34
b: 22
c: 27
d: 32
e: 25
f: 30
g: 30
h: 26
i: 24
j: 33
k: 35
l: 24
m: 31
n: 40
o: 35
p: 36
q: 32
r: 26
s: 29
t: 18
u: 34
v: 41
w: 41
x: 33
y: 28
z: 28
Hash2:
a: 34
b: 22
c: 27
d: 32
e: 25
f: 30
g: 30
h: 26
i: 24
j: 33
k: 35
l: 24
m: 31
n: 40
o: 35
p: 36
q: 32
r: 26
s: 29
t: 18
u: 34
v: 41
w: 41
x: 33
y: 28
z: 28
YES
Hash1:
a: 51
b: 50
c: 50
d: 53
e: 49
f: 45
g: 40
h: 42
i: 53
j: 69
k: 44
l: 40
m: 54
n: 42
o: 47
p: 53
q: 52
r: 47
s: 35
t: 42
u: 38
v: 48
w: 55
x: 51
y: 46
z: 45
Hash2:
a: 51
b: 50
c: 50
d: 53
e: 49
f: 45
g: 40
h: 42
i: 53
j: 69
k: 44
l: 40
m: 54
n: 42
o: 47
p: 53
q: 52
r: 47
s: 35
t: 42
u: 38
v: 48
w: 55
x: 51
y: 46
z: 45
YES
Hash1:
a: 24
b: 29
c: 24
d: 25
e: 30
f: 28
g: 30
h: 25
i: 19
j: 25
k: 21
l: 22
m: 30
n: 21
o: 26
p: 19
q: 28
r: 23
s: 19
t: 26
u: 32
v: 31
w: 24
x: 24
y: 24
z: 16
Hash2:
a: 25
b: 21
c: 29
d: 36
e: 29
f: 22
g: 26
h: 22
i: 22
j: 25
k: 21
l: 12
m: 27
n: 26
o: 26
p: 22
q: 18
r: 20
s: 28
t: 23
u: 34
v: 25
w: 28
x: 22
y: 26
z: 30
NO
Hash1:
a: 21
b: 26
c: 20
d: 35
e: 27
f: 23
g: 24
h: 28
i: 20
j: 23
k: 22
l: 16
m: 26
n: 27
o: 28
p: 24
q: 21
r: 24
s: 22
t: 29
u: 20
v: 17
w: 26
x: 23
y: 26
z: 33
Hash2:
a: 23
b: 21
c: 29
d: 20
e: 32
f: 18
g: 22
h: 24
i: 21
j: 24
k: 24
l: 34
m: 26
n: 32
o: 21
p: 36
q: 16
r: 17
s: 21
t: 20
u: 31
v: 26
w: 29
x: 14
y: 17
z: 33
NO
Hash1:
a: 57
b: 59
c: 54
d: 48
e: 70
f: 50
g: 52
h: 60
i: 58
j: 56
k: 56
l: 74
m: 55
n: 69
o: 51
p: 55
q: 57
r: 76
s: 58
t: 64
u: 65
v: 58
w: 54
x: 58
y: 63
z: 68
Hash2:
a: 70
b: 67
c: 54
d: 54
e: 61
f: 60
g: 50
h: 55
i: 60
j: 71
k: 54
l: 69
m: 66
n: 48
o: 67
p: 71
q: 66
r: 47
s: 61
t: 58
u: 42
v: 62
w: 59
x: 54
y: 56
z: 63
NO
Hash1:
a: 39
b: 22
c: 20
d: 26
e: 26
f: 32
g: 21
h: 23
i: 27
j: 24
k: 27
l: 29
m: 26
n: 27
o: 35
p: 24
q: 31
r: 32
s: 32
t: 27
u: 32
v: 26
w: 25
x: 27
y: 40
z: 24
Hash2:
a: 39
b: 22
c: 20
d: 26
e: 26
f: 32
g: 21
h: 23
i: 27
j: 24
k: 27
l: 29
m: 26
n: 27
o: 35
p: 24
q: 31
r: 32
s: 32
t: 27
u: 32
v: 26
w: 25
x: 27
y: 40
z: 24
YES
Hash1:
a: 37
b: 36
c: 32
d: 31
e: 41
f: 40
g: 39
h: 35
i: 38
j: 40
k: 34
l: 33
m: 33
n: 42
o: 30
p: 33
q: 40
r: 42
s: 42
t: 41
u: 36
v: 43
w: 30
x: 37
y: 39
z: 40
Hash2:
a: 40
b: 24
c: 37
d: 47
e: 34
f: 38
g: 38
h: 37
i: 41
j: 32
k: 44
l: 35
m: 31
n: 39
o: 33
p: 21
q: 36
r: 43
s: 41
t: 32
u: 45
v: 38
w: 43
x: 36
y: 44
z: 35
NO
Hash1:
a: 26
b: 31
c: 28
d: 27
e: 25
f: 37
g: 20
h: 36
i: 29
j: 34
k: 25
l: 19
m: 25
n: 32
o: 33
p: 30
q: 28
r: 38
s: 24
t: 33
u: 36
v: 28
w: 28
x: 27
y: 21
z: 30
Hash2:
a: 29
b: 37
c: 24
d: 30
e: 26
f: 30
g: 21
h: 24
i: 33
j: 31
k: 24
l: 38
m: 25
n: 23
o: 26
p: 24
q: 29
r: 36
s: 28
t: 35
u: 31
v: 27
w: 24
x: 36
y: 20
z: 39
NO
Hash1:
a: 29
b: 41
c: 32
d: 25
e: 21
f: 31
g: 32
h: 31
i: 32
j: 28
k: 26
l: 32
m: 24
n: 28
o: 29
p: 25
q: 25
r: 29
s: 26
t: 22
u: 26
v: 17
w: 26
x: 30
y: 29
z: 36
Hash2:
a: 16
b: 31
c: 21
d: 28
e: 29
f: 29
g: 35
h: 24
i: 26
j: 28
k: 30
l: 30
m: 32
n: 24
o: 29
p: 35
q: 28
r: 23
s: 28
t: 27
u: 29
v: 36
w: 36
x: 18
y: 27
z: 33
NO
Hash1:
a: 39
b: 43
c: 44
d: 39
e: 35
f: 33
g: 36
h: 45
i: 42
j: 35
k: 39
l: 29
m: 34
n: 35
o: 34
p: 45
q: 27
r: 25
s: 42
t: 41
u: 47
v: 38
w: 42
x: 56
y: 36
z: 39
Hash2:
a: 39
b: 43
c: 44
d: 39
e: 35
f: 33
g: 36
h: 45
i: 42
j: 35
k: 39
l: 29
m: 34
n: 35
o: 34
p: 45
q: 27
r: 25
s: 42
t: 41
u: 47
v: 38
w: 42
x: 56
y: 36
z: 39
YES
Hash1:
a: 23
b: 18
c: 18
d: 18
e: 25
f: 24
g: 30
h: 23
i: 39
j: 32
k: 29
l: 42
m: 31
n: 23
o: 30
p: 21
q: 22
r: 32
s: 25
t: 25
u: 26
v: 23
w: 29
x: 29
y: 19
z: 22
Hash2:
a: 27
b: 22
c: 38
d: 28
e: 27
f: 24
g: 30
h: 36
i: 26
j: 19
k: 32
l: 23
m: 32
n: 22
o: 16
p: 26
q: 19
r: 20
s: 31
t: 29
u: 16
v: 26
w: 23
x: 32
y: 29
z: 25
NO
Hash1:
a: 33
b: 40
c: 27
d: 36
e: 33
f: 38
g: 22
h: 30
i: 28
j: 24
k: 27
l: 24
m: 30
n: 27
o: 36
p: 25
q: 22
r: 31
s: 22
t: 19
u: 32
v: 35
w: 33
x: 30
y: 26
z: 18
Hash2:
a: 25
b: 28
c: 28
d: 30
e: 26
f: 23
g: 44
h: 32
i: 22
j: 35
k: 34
l: 30
m: 30
n: 18
o: 32
p: 28
q: 37
r: 26
s: 22
t: 24
u: 22
v: 33
w: 37
x: 25
y: 30
z: 27
NO
Hash1:
a: 37
b: 35
c: 31
d: 33
e: 43
f: 40
g: 41
h: 30
i: 38
j: 35
k: 34
l: 34
m: 33
n: 40
o: 28
p: 31
q: 43
r: 41
s: 36
t: 40
u: 37
v: 33
w: 32
x: 26
y: 36
z: 32
Hash2:
a: 39
b: 22
c: 37
d: 44
e: 34
f: 37
g: 36
h: 37
i: 38
j: 31
k: 42
l: 31
m: 30
n: 38
o: 30
p: 19
q: 35
r: 42
s: 37
t: 29
u: 44
v: 37
w: 42
x: 35
y: 41
z: 32
NO
Hash1:
a: 22
b: 29
c: 13
d: 20
e: 25
f: 18
g: 25
h: 23
i: 13
j: 14
k: 16
l: 23
m: 18
n: 16
o: 26
p: 33
q: 19
r: 18
s: 15
t: 15
u: 23
v: 15
w: 18
x: 12
y: 22
z: 21
Hash2:
a: 25
b: 19
c: 16
d: 22
e: 22
f: 11
g: 19
h: 19
i: 17
j: 16
k: 19
l: 17
m: 13
n: 19
o: 21
p: 10
q: 21
r: 22
s: 25
t: 27
u: 17
v: 23
w: 21
x: 31
y: 23
z: 17
NO
