Hash1:
a: 2838
b: 2876
c: 2902
d: 2895
e: 2854
f: 2940
g: 2946
h: 2910
i: 2987
j: 2887
k: 3003
l: 2890
m: 2953
n: 2965
o: 2812
p: 2934
q: 2927
r: 2944
s: 2831
t: 2918
u: 2826
v: 2949
w: 2894
x: 2934
y: 2888
z: 2968
Hash2:
a: 2915
b: 2929
c: 2884
d: 2817
e: 2842
f: 2842
g: 2945
h: 2916
i: 2806
j: 2944
k: 3060
l: 2976
m: 2871
n: 2879
o: 2969
p: 2925
q: 2812
r: 2888
s: 2910
t: 2896
u: 2984
v: 2951
w: 2891
x: 2915
y: 2984
z: 2920
NO
Hash1:
a: 3679
b: 3578
c: 3620
d: 3615
e: 3553
f: 3709
g: 3759
h: 3725
i: 3609
j: 3634
k: 3739
l: 3766
m: 3688
n: 3802
o: 3578
p: 3710
q: 3571
r: 3686
s: 3618
t: 3671
u: 3635
v: 3656
w: 3648
x: 3711
y: 3709
z: 3653
Hash2:
a: 3698
b: 3701
c: 3662
d: 3630
e: 3603
f: 3718
g: 3710
h: 3582
i: 3796
j: 3692
k: 3621
l: 3609
m: 3725
n: 3682
o: 3605
p: 3724
q: 3668
r: 3718
s: 3571
t: 3649
u: 3596
v: 3690
w: 3672
x: 3641
y: 3687
z: 3672
NO
Hash1:
a: 2445
b: 2418
c: 2436
d: 2383
e: 2344
f: 2418
g: 2533
h: 2485
i: 2341
j: 2403
k: 2539
l: 2517
m: 2418
n: 2514
o: 2488
p: 2411
q: 2308
r: 2411
s: 2467
t: 2457
u: 2459
v: 2421
w: 2401
x: 2440
y: 2468
z: 2339
Hash2:
a: 2424
b: 2432
c: 2423
d: 2410
e: 2410
f: 2502
g: 2458
h: 2448
i: 2518
j: 2403
k: 2431
l: 2386
m: 2455
n: 2435
o: 2346
p: 2464
q: 2436
r: 2439
s: 2362
t: 2452
u: 2411
v: 2453
w: 2457
x: 2426
y: 2455
z: 2428
NO
Hash1:
a: 448
b: 458
c: 441
d: 482
e: 478
f: 515
g: 485
h: 513
i: 501
j: 452
k: 485
l: 444
m: 466
n: 443
o: 409
p: 472
q: 497
r: 510
s: 458
t: 496
u: 470
v: 433
w: 462
x: 464
y: 461
z: 452
Hash2:
a: 448
b: 458
c: 441
d: 482
e: 478
f: 515
g: 485
h: 513
i: 501
j: 452
k: 485
l: 444
m: 466
n: 443
o: 409
p: 472
q: 497
r: 510
s: 458
t: 496
u: 470
v: 433
w: 462
x: 464
y: 461
z: 452
YES
Hash1:
a: 2979
b: 3012
c: 2975
d: 2979
e: 2942
f: 3027
g: 3005
h: 2894
i: 3097
j: 3009
k: 2977
l: 2932
m: 3076
n: 2995
o: 2918
p: 3081
q: 3024
r: 3053
s: 2901
t: 2984
u: 2936
v: 3034
w: 2983
x: 2955
y: 3043
z: 3044
Hash2:
a: 3000
b: 3023
c: 2966
d: 2978
e: 2942
f: 3062
g: 3058
h: 2972
i: 3075
j: 2973
k: 2932
l: 2928
m: 3029
n: 3000
o: 2942
p: 3044
q: 2982
r: 3049
s: 2945
t: 3007
u: 2929
v: 2998
w: 3013
x: 2978
y: 3025
z: 3005
NO
Hash1:
a: 3489
b: 3425
c: 3503
d: 3456
e: 3400
f: 3502
g: 3566
h: 3529
i: 3560
j: 3491
k: 3603
l: 3513
m: 3535
n: 3601
o: 3419
p: 3575
q: 3473
r: 3502
s: 3418
t: 3560
u: 3400
v: 3518
w: 3490
x: 3569
y: 3492
z: 3524
Hash2:
a: 3508
b: 3474
c: 3519
d: 3412
e: 3415
f: 3499
g: 3521
h: 3484
i: 3419
j: 3554
k: 3602
l: 3590
m: 3497
n: 3543
o: 3477
p: 3474
q: 3438
r: 3523
s: 3491
t: 3487
u: 3527
v: 3558
w: 3449
x: 3495
y: 3596
z: 3561
NO
Hash1:
a: 3470
b: 3572
c: 3574
d: 3561
e: 3459
f: 3550
g: 3596
h: 3528
i: 3640
j: 3569
k: 3676
l: 3517
m: 3635
n: 3606
o: 3450
p: 3633
q: 3582
r: 3622
s: 3492
t: 3568
u: 3434
v: 3628
w: 3502
x: 3577
y: 3573
z: 3635
Hash2:
a: 3582
b: 3540
c: 3589
d: 3491
e: 3518
f: 3652
g: 3613
h: 3574
i: 3650
j: 3565
k: 3551
l: 3531
m: 3613
n: 3587
o: 3472
p: 3568
q: 3562
r: 3566
s: 3486
t: 3578
u: 3513
v: 3582
w: 3589
x: 3569
y: 3538
z: 3570
NO
Hash1:
a: 695
b: 695
c: 707
d: 705
e: 680
f: 668
g: 685
h: 670
i: 707
j: 667
k: 730
l: 696
m: 660
n: 690
o: 706
p: 751
q: 703
r: 698
s: 673
t: 671
u: 736
v: 699
w: 700
x: 709
y: 666
z: 727
Hash2:
a: 732
b: 682
c: 680
d: 692
e: 686
f: 709
g: 726
h: 693
i: 657
j: 699
k: 690
l: 721
m: 690
n: 745
o: 695
p: 725
q: 656
r: 676
s: 669
t: 663
u: 702
v: 689
w: 696
x: 689
y: 741
z: 691
NO
Hash1:
a: 2878
b: 2839
c: 2841
d: 2744
e: 2771
f: 2780
g: 2834
h: 2839
i: 2761
j: 2850
k: 2910
l: 2928
m: 2765
n: 2805
o: 2926
p: 2876
q: 2783
r: 2814
s: 2867
t: 2826
u: 2892
v: 2849
w: 2813
x: 2819
y: 2955
z: 2841
Hash2:
a: 2830
b: 2796
c: 2831
d: 2782
e: 2782
f: 2883
g: 2882
h: 2895
i: 2887
j: 2843
k: 2869
l: 2861
m: 2862
n: 2884
o: 2717
p: 2852
q: 2800
r: 2867
s: 2768
t: 2873
u: 2805
v: 2827
w: 2856
x: 2871
y: 2816
z: 2867
NO
Hash1:
a: 3706
b: 3755
c: 3766
d: 3772
e: 3670
f: 3813
g: 3827
h: 3783
i: 3815
j: 3741
k: 3848
l: 3762
m: 3828
n: 3855
o: 3669
p: 3835
q: 3738
r: 3775
s: 3693
t: 3790
u: 3678
v: 3823
w: 3734
x: 3782
y: 3758
z: 3813
Hash2:
a: 3800
b: 3716
c: 3725
d: 3669
e: 3694
f: 3824
g: 3800
h: 3820
i: 3756
j: 3785
k: 3804
l: 3856
m: 3773
n: 3871
o: 3711
p: 3799
q: 3731
r: 3758
s: 3700
t: 3747
u: 3724
v: 3780
w: 3761
x: 3808
y: 3830
z: 3787
NO
Hash1:
a: 2790
b: 2749
c: 2771
d: 2743
e: 2709
f: 2801
g: 2912
h: 2878
i: 2719
j: 2791
k: 2928
l: 2857
m: 2802
n: 2872
o: 2801
p: 2770
q: 2688
r: 2775
s: 2808
t: 2825
u: 2797
v: 2777
w: 2733
x: 2828
y: 2816
z: 2661
Hash2:
a: 2805
b: 2742
c: 2764
d: 2761
e: 2709
f: 2846
g: 2806
h: 2816
i: 2758
j: 2815
k: 2819
l: 2843
m: 2808
n: 2874
o: 2682
p: 2775
q: 2784
r: 2801
s: 2745
t: 2775
u: 2779
v: 2789
w: 2787
x: 2823
y: 2866
z: 2829
NO
Hash1:
a: 3794
b: 3767
c: 3770
d: 3714
e: 3666
f: 3732
g: 3868
h: 3862
i: 3683
j: 3820
k: 3934
l: 3911
m: 3766
n: 3824
o: 3856
p: 3756
q: 3654
r: 3749
s: 3822
t: 3780
u: 3752
v: 3819
w: 3742
x: 3790
y: 3848
z: 3725
Hash2:
a: 3813
b: 3749
c: 3731
d: 3687
e: 3705
f: 3850
g: 3819
h: 3860
i: 3781
j: 3792
k: 3828
l: 3857
m: 3770
n: 3853
o: 3711
p: 3806
q: 3725
r: 3790
s: 3728
t: 3763
u: 3754
v: 3804
w: 3766
x: 3827
y: 3828
z: 3807
NO
Hash1:
a: 2633
b: 2543
c: 2640
d: 2576
e: 2533
f: 2657
g: 2715
h: 2696
i: 2599
j: 2612
k: 2706
l: 2691
m: 2650
n: 2713
o: 2542
p: 2618
q: 2544
r: 2638
s: 2598
t: 2664
u: 2550
v: 2573
w: 2545
x: 2663
y: 2610
z: 2615
Hash2:
a: 2650
b: 2617
c: 2606
d: 2529
e: 2543
f: 2567
g: 2633
h: 2633
i: 2492
j: 2662
k: 2744
l: 2709
m: 2598
n: 2590
o: 2660
p: 2601
q: 2549
r: 2602
s: 2655
t: 2634
u: 2649
v: 2653
w: 2589
x: 2614
y: 2718
z: 2627
NO
Hash1:
a: 1927
b: 1949
c: 1958
d: 1863
e: 1895
f: 1889
g: 1889
h: 1938
i: 1911
j: 1950
k: 2007
l: 1969
m: 1878
n: 1880
o: 2031
p: 1950
q: 1907
r: 1946
s: 1963
t: 1959
u: 1976
v: 1977
w: 1900
x: 1882
y: 1987
z: 1958
Hash2:
a: 1915
b: 1875
c: 1962
d: 1923
e: 1886
f: 2020
g: 1964
h: 1961
i: 1962
j: 1956
k: 1964
l: 1954
m: 1922
n: 1982
o: 1798
p: 1931
q: 1923
r: 1973
s: 1896
t: 1943
u: 1904
v: 1908
w: 1920
x: 1996
y: 1941
z: 1960
NO
Hash1:
a: 3034
b: 3020
c: 3016
d: 2918
e: 2945
f: 2952
g: 3003
h: 3004
i: 2949
j: 3028
k: 3099
l: 3102
m: 2940
n: 2979
o: 3101
p: 3053
q: 2950
r: 2978
s: 3028
t: 2997
u: 3067
v: 3024
w: 2989
x: 3008
y: 3113
z: 3012
Hash2:
a: 3010
b: 2973
c: 3033
d: 2936
e: 2962
f: 3080
g: 3055
h: 3042
i: 3069
j: 3006
k: 3042
l: 3035
m: 3078
n: 3020
o: 2894
p: 3029
q: 2987
r: 3002
s: 2937
t: 3044
u: 2998
v: 3023
w: 3030
x: 3025
y: 3005
z: 2994
NO
Hash1:
a: 2603
b: 2662
c: 2639
d: 2667
e: 2626
f: 2695
g: 2700
h: 2658
i: 2742
j: 2674
k: 2751
l: 2662
m: 2690
n: 2692
o: 2580
p: 2757
q: 2683
r: 2675
s: 2578
t: 2674
u: 2592
v: 2692
w: 2677
x: 2693
y: 2691
z: 2744
Hash2:
a: 2691
b: 2619
c: 2660
d: 2600
e: 2612
f: 2709
g: 2697
h: 2687
i: 2590
j: 2703
k: 2730
l: 2739
m: 2660
n: 2768
o: 2590
p: 2639
q: 2658
r: 2666
s: 2644
t: 2631
u: 2675
v: 2703
w: 2647
x: 2691
y: 2745
z: 2743
NO
Hash1:
a: 2322
b: 2311
c: 2362
d: 2344
e: 2285
f: 2413
g: 2449
h: 2409
i: 2388
j: 2327
k: 2443
l: 2419
m: 2418
n: 2463
o: 2280
p: 2403
q: 2333
r: 2414
s: 2356
t: 2399
u: 2324
v: 2389
w: 2337
x: 2420
y: 2348
z: 2406
Hash2:
a: 2359
b: 2364
c: 2360
d: 2317
e: 2349
f: 2455
g: 2407
h: 2384
i: 2458
j: 2368
k: 2346
l: 2365
m: 2413
n: 2362
o: 2307
p: 2436
q: 2361
r: 2395
s: 2301
t: 2403
u: 2372
v: 2378
w: 2403
x: 2341
y: 2384
z: 2374
NO
Hash1:
a: 2748
b: 2829
c: 2791
d: 2823
e: 2760
f: 2844
g: 2829
h: 2813
i: 2897
j: 2826
k: 2902
l: 2793
m: 2862
n: 2867
o: 2738
p: 2923
q: 2836
r: 2831
s: 2738
t: 2834
u: 2760
v: 2861
w: 2801
x: 2842
y: 2848
z: 2897
Hash2:
a: 2862
b: 2857
c: 2809
d: 2813
e: 2785
f: 2869
g: 2891
h: 2780
i: 2932
j: 2828
k: 2784
l: 2764
m: 2869
n: 2783
o: 2825
p: 2882
q: 2816
r: 2837
s: 2809
t: 2824
u: 2764
v: 2832
w: 2854
x: 2797
y: 2842
z: 2785
NO
Hash1:
a: 2648
b: 2553
c: 2642
d: 2618
e: 2576
f: 2696
g: 2775
h: 2736
i: 2617
j: 2602
k: 2717
l: 2690
m: 2646
n: 2710
o: 2570
p: 2654
q: 2565
r: 2646
s: 2631
t: 2662
u: 2568
v: 2582
w: 2604
x: 2672
y: 2654
z: 2581
Hash2:
a: 2650
b: 2666
c: 2610
d: 2561
e: 2578
f: 2571
g: 2662
h: 2636
i: 2550
j: 2648
k: 2743
l: 2683
m: 2578
n: 2638
o: 2732
p: 2673
q: 2559
r: 2631
s: 2625
t: 2606
u: 2702
v: 2701
w: 2601
x: 2631
y: 2729
z: 2651
NO
Hash1:
a: 2816
b: 2818
c: 2772
d: 2738
e: 2713
f: 2791
g: 2895
h: 2880
i: 2704
j: 2828
k: 2932
l: 2887
m: 2819
n: 2912
o: 2855
p: 2795
q: 2668
r: 2757
s: 2835
t: 2813
u: 2805
v: 2804
w: 2766
x: 2804
y: 2830
z: 2760
Hash2:
a: 2810
b: 2870
c: 2783
d: 2788
e: 2731
f: 2751
g: 2857
h: 2754
i: 2851
j: 2803
k: 2831
l: 2782
m: 2899
n: 2835
o: 2855
p: 2852
q: 2790
r: 2832
s: 2766
t: 2801
u: 2729
v: 2855
w: 2804
x: 2761
y: 2816
z: 2791
NO
Hash1:
a: 2021
b: 2059
c: 2065
d: 1960
e: 2000
f: 1967
g: 2007
h: 2018
i: 2023
j: 2041
k: 2100
l: 2080
m: 1976
n: 1967
o: 2116
p: 2045
q: 2015
r: 2027
s: 2075
t: 2040
u: 2057
v: 2095
w: 2005
x: 2012
y: 2075
z: 2073
Hash2:
a: 2032
b: 2107
c: 2061
d: 2032
e: 1996
f: 2009
g: 2072
h: 1954
i: 2087
j: 2035
k: 2040
l: 1984
m: 2110
n: 2037
o: 2039
p: 2027
q: 2033
r: 2069
s: 2018
t: 2011
u: 1981
v: 2072
w: 2027
x: 1976
y: 2057
z: 2053
NO
Hash1:
a: 2213
b: 2261
c: 2252
d: 2269
e: 2226
f: 2295
g: 2305
h: 2303
i: 2358
j: 2288
k: 2370
l: 2299
m: 2325
n: 2381
o: 2205
p: 2328
q: 2266
r: 2317
s: 2220
t: 2308
u: 2205
v: 2300
w: 2258
x: 2320
y: 2266
z: 2363
Hash2:
a: 2299
b: 2232
c: 2283
d: 2225
e: 2231
f: 2298
g: 2290
h: 2291
i: 2209
j: 2336
k: 2318
l: 2389
m: 2297
n: 2372
o: 2258
p: 2270
q: 2250
r: 2243
s: 2236
t: 2246
u: 2282
v: 2324
w: 2288
x: 2330
y: 2362
z: 2342
NO
Hash1:
a: 2261
b: 2263
c: 2303
d: 2298
e: 2230
f: 2352
g: 2383
h: 2349
i: 2328
j: 2279
k: 2363
l: 2350
m: 2353
n: 2394
o: 2224
p: 2323
q: 2272
r: 2366
s: 2281
t: 2337
u: 2264
v: 2311
w: 2284
x: 2367
y: 2289
z: 2330
Hash2:
a: 2353
b: 2347
c: 2319
d: 2285
e: 2286
f: 2299
g: 2360
h: 2226
i: 2349
j: 2328
k: 2283
l: 2280
m: 2372
n: 2314
o: 2353
p: 2353
q: 2311
r: 2310
s: 2289
t: 2301
u: 2256
v: 2349
w: 2335
x: 2277
y: 2316
z: 2303
NO
Hash1:
a: 2949
b: 2936
c: 2952
d: 2957
e: 2893
f: 3008
g: 3026
h: 3012
i: 3018
j: 2953
k: 3040
l: 3010
m: 3030
n: 3087
o: 2897
p: 3009
q: 2933
r: 2997
s: 2928
t: 3017
u: 2903
v: 3010
w: 2981
x: 3016
y: 2960
z: 3009
Hash2:
a: 2965
b: 2964
c: 2987
d: 2881
e: 2909
f: 2992
g: 3008
h: 3013
i: 2906
j: 3014
k: 3070
l: 3037
m: 2971
n: 3062
o: 2930
p: 2931
q: 2947
r: 2991
s: 2970
t: 2943
u: 2984
v: 3026
w: 2952
x: 2977
y: 3069
z: 3032
NO
Hash1:
a: 2695
b: 2716
c: 2690
d: 2636
e: 2646
f: 2658
g: 2692
h: 2699
i: 2635
j: 2689
k: 2741
l: 2783
m: 2639
n: 2636
o: 2771
p: 2695
q: 2648
r: 2684
s: 2733
t: 2662
u: 2779
v: 2720
w: 2680
x: 2640
y: 2780
z: 2690
Hash2:
a: 2681
b: 2656
c: 2689
d: 2636
e: 2645
f: 2730
g: 2732
h: 2745
i: 2739
j: 2695
k: 2720
l: 2722
m: 2751
n: 2743
o: 2568
p: 2701
q: 2663
r: 2709
s: 2630
t: 2717
u: 2656
v: 2696
w: 2705
x: 2726
y: 2677
z: 2705
NO
Hash1:
a: 3462
b: 3524
c: 3483
d: 3484
e: 3438
f: 3520
g: 3537
h: 3429
i: 3638
j: 3529
k: 3494
l: 3431
m: 3584
n: 3513
o: 3423
p: 3596
q: 3559
r: 3567
s: 3404
t: 3490
u: 3407
v: 3550
w: 3479
x: 3485
y: 3541
z: 3547
Hash2:
a: 3521
b: 3452
c: 3465
d: 3426
e: 3425
f: 3545
g: 3541
h: 3563
i: 3518
j: 3521
k: 3501
l: 3570
m: 3536
n: 3617
o: 3418
p: 3521
q: 3447
r: 3499
s: 3419
t: 3501
u: 3472
v: 3516
w: 3540
x: 3526
y: 3544
z: 3510
NO
Hash1:
a: 3019
b: 3027
c: 3005
d: 2965
e: 2928
f: 3025
g: 3133
h: 3132
i: 2968
j: 3051
k: 3181
l: 3090
m: 3052
n: 3115
o: 3048
p: 2989
q: 2924
r: 2994
s: 3070
t: 3026
u: 3015
v: 3023
w: 2975
x: 3021
y: 3043
z: 2943
Hash2:
a: 3032
b: 3039
c: 3003
d: 2941
e: 2963
f: 2968
g: 3060
h: 3025
i: 2953
j: 3043
k: 3173
l: 3098
m: 2963
n: 2990
o: 3081
p: 3054
q: 2960
r: 3004
s: 3027
t: 3002
u: 3123
v: 3075
w: 3013
x: 3014
y: 3101
z: 3057
NO
Hash1:
a: 3644
b: 3587
c: 3659
d: 3610
e: 3561
f: 3686
g: 3723
h: 3691
i: 3714
j: 3651
k: 3769
l: 3655
m: 3694
n: 3752
o: 3566
p: 3709
q: 3626
r: 3652
s: 3573
t: 3697
u: 3565
v: 3685
w: 3638
x: 3721
y: 3660
z: 3676
Hash2:
a: 3664
b: 3660
c: 3677
d: 3637
e: 3593
f: 3712
g: 3699
h: 3608
i: 3789
j: 3635
k: 3601
l: 3591
m: 3711
n: 3697
o: 3607
p: 3724
q: 3668
r: 3722
s: 3564
t: 3624
u: 3595
v: 3703
w: 3672
x: 3660
y: 3660
z: 3691
NO
Hash1:
a: 2078
b: 2072
c: 2010
d: 1981
e: 1974
f: 2038
g: 2047
h: 2084
i: 1982
j: 2105
k: 2140
l: 2130
m: 2026
n: 2052
o: 2150
p: 2030
q: 1992
r: 2016
s: 2071
t: 2058
u: 2077
v: 2070
w: 2060
x: 2031
y: 2192
z: 2041
Hash2:
a: 2055
b: 2001
c: 2051
d: 2042
e: 2008
f: 2134
g: 2102
h: 2092
i: 2070
j: 2061
k: 2099
l: 2091
m: 2069
n: 2124
o: 1913
p: 2061
q: 2041
r: 2093
s: 2011
t: 2036
u: 2046
v: 2031
w: 2024
x: 2097
y: 2060
z: 2095
NO
Hash1:
a: 2943
b: 2887
c: 2875
d: 2805
e: 2784
f: 2888
g: 2943
h: 2957
i: 2807
j: 2924
k: 2985
l: 2979
m: 2890
n: 2956
o: 2964
p: 2844
q: 2788
r: 2861
s: 2913
t: 2901
u: 2902
v: 2920
w: 2898
x: 2878
y: 2982
z: 2834
Hash2:
a: 2903
b: 2843
c: 2866
d: 2857
e: 2844
f: 2950
g: 2913
h: 2917
i: 2855
j: 2925
k: 2935
l: 2964
m: 2893
n: 2961
o: 2797
p: 2878
q: 2878
r: 2897
s: 2846
t: 2882
u: 2877
v: 2900
w: 2884
x: 2919
y: 2970
z: 2954
NO
Hash1:
a: 3596
b: 3504
c: 3545
d: 3534
e: 3498
f: 3594
g: 3684
h: 3624
i: 3588
j: 3564
k: 3654
l: 3635
m: 3612
n: 3720
o: 3519
p: 3628
q: 3527
r: 3575
s: 3528
t: 3593
u: 3500
v: 3585
w: 3570
x: 3647
y: 3594
z: 3597
Hash2:
a: 3612
b: 3571
c: 3623
d: 3553
e: 3521
f: 3681
g: 3622
h: 3565
i: 3686
j: 3539
k: 3512
l: 3543
m: 3622
n: 3633
o: 3520
p: 3643
q: 3594
r: 3624
s: 3492
t: 3570
u: 3520
v: 3610
w: 3595
x: 3592
y: 3577
z: 3595
NO
Hash1:
a: 3301
b: 3302
c: 3280
d: 3259
e: 3200
f: 3288
g: 3379
h: 3409
i: 3231
j: 3351
k: 3462
l: 3409
m: 3319
n: 3392
o: 3387
p: 3265
q: 3197
r: 3262
s: 3342
t: 3302
u: 3271
v: 3366
w: 3296
x: 3321
y: 3367
z: 3239
Hash2:
a: 3326
b: 3296
c: 3313
d: 3246
e: 3240
f: 3371
g: 3331
h: 3364
i: 3294
j: 3339
k: 3378
l: 3367
m: 3304
n: 3359
o: 3249
p: 3294
q: 3255
r: 3327
s: 3270
t: 3293
u: 3311
v: 3307
w: 3313
x: 3333
y: 3398
z: 3319
NO
Hash1:
a: 757
b: 798
c: 758
d: 771
e: 724
f: 718
g: 761
h: 719
i: 785
j: 776
k: 774
l: 756
m: 812
n: 772
o: 758
p: 787
q: 757
r: 816
s: 755
t: 751
u: 727
v: 794
w: 724
x: 751
y: 793
z: 747
Hash2:
a: 749
b: 773
c: 775
d: 752
e: 749
f: 758
g: 777
h: 758
i: 797
j: 772
k: 753
l: 756
m: 787
n: 749
o: 759
p: 790
q: 766
r: 726
s: 737
t: 768
u: 756
v: 797
w: 779
x: 720
y: 767
z: 771
NO
Hash1:
a: 1946
b: 1964
c: 1917
d: 1889
e: 1882
f: 1890
g: 1876
h: 1947
i: 1913
j: 1961
k: 2010
l: 1999
m: 1895
n: 1905
o: 2011
p: 1931
q: 1891
r: 1922
s: 1990
t: 1966
u: 2000
v: 1985
w: 1911
x: 1909
y: 2010
z: 1974
Hash2:
a: 1931
b: 2004
c: 1953
d: 1960
e: 1883
f: 1915
g: 1989
h: 1868
i: 1973
j: 1950
k: 1963
l: 1890
m: 2000
n: 1925
o: 1974
p: 1969
q: 1938
r: 1978
s: 1935
t: 1918
u: 1889
v: 1973
w: 1906
x: 1909
y: 1960
z: 1941
NO
Hash1:
a: 749
b: 800
c: 755
d: 776
e: 725
f: 719
g: 756
h: 717
i: 783
j: 783
k: 770
l: 757
m: 816
n: 770
o: 755
p: 793
q: 756
r: 818
s: 754
t: 752
u: 732
v: 789
w: 724
x: 747
y: 797
z: 748
Hash2:
a: 769
b: 784
c: 808
d: 773
e: 780
f: 803
g: 800
h: 738
i: 797
j: 750
k: 754
l: 725
m: 771
n: 704
o: 745
p: 758
q: 787
r: 734
s: 757
t: 738
u: 760
v: 770
w: 797
x: 721
y: 764
z: 754
NO
Hash1:
a: 2554
b: 2520
c: 2522
d: 2500
e: 2466
f: 2533
g: 2656
h: 2624
i: 2467
j: 2561
k: 2652
l: 2638
m: 2565
n: 2628
o: 2570
p: 2531
q: 2439
r: 2522
s: 2558
t: 2546
u: 2544
v: 2552
w: 2512
x: 2610
y: 2587
z: 2437
Hash2:
a: 2595
b: 2496
c: 2569
d: 2502
e: 2514
f: 2619
g: 2593
h: 2587
i: 2535
j: 2547
k: 2592
l: 2596
m: 2542
n: 2626
o: 2416
p: 2552
q: 2487
r: 2572
s: 2491
t: 2557
u: 2546
v: 2527
w: 2551
x: 2574
y: 2577
z: 2531
NO
Hash1:
a: 3724
b: 3702
c: 3780
d: 3734
e: 3659
f: 3791
g: 3822
h: 3766
i: 3812
j: 3747
k: 3856
l: 3761
m: 3809
n: 3837
o: 3656
p: 3816
q: 3682
r: 3734
s: 3668
t: 3787
u: 3656
v: 3793
w: 3735
x: 3818
y: 3750
z: 3802
Hash2:
a: 3791
b: 3711
c: 3759
d: 3678
e: 3696
f: 3831
g: 3829
h: 3785
i: 3785
j: 3760
k: 3782
l: 3793
m: 3808
n: 3821
o: 3633
p: 3805
q: 3698
r: 3736
s: 3651
t: 3749
u: 3744
v: 3770
w: 3787
x: 3764
y: 3788
z: 3743
NO
Hash1:
a: 3587
b: 3679
c: 3664
d: 3668
e: 3577
f: 3676
g: 3709
h: 3615
i: 3777
j: 3683
k: 3768
l: 3632
m: 3751
n: 3718
o: 3584
p: 3735
q: 3686
r: 3726
s: 3585
t: 3657
u: 3547
v: 3727
w: 3605
x: 3672
y: 3701
z: 3713
Hash2:
a: 3682
b: 3660
c: 3688
d: 3556
e: 3578
f: 3642
g: 3686
h: 3652
i: 3554
j: 3698
k: 3796
l: 3766
m: 3665
n: 3728
o: 3633
p: 3647
q: 3610
r: 3686
s: 3637
t: 3661
u: 3691
v: 3716
w: 3619
x: 3693
y: 3765
z: 3733
NO
Hash1:
a: 2326
b: 2322
c: 2287
d: 2252
e: 2249
f: 2269
g: 2336
h: 2344
i: 2236
j: 2357
k: 2393
l: 2396
m: 2292
n: 2284
o: 2391
p: 2312
q: 2265
r: 2289
s: 2357
t: 2301
u: 2348
v: 2334
w: 2301
x: 2293
y: 2425
z: 2304
Hash2:
a: 2350
b: 2250
c: 2336
d: 2283
e: 2270
f: 2400
g: 2369
h: 2366
i: 2333
j: 2314
k: 2363
l: 2346
m: 2301
n: 2397
o: 2195
p: 2328
q: 2269
r: 2355
s: 2258
t: 2302
u: 2300
v: 2291
w: 2314
x: 2343
y: 2328
z: 2302
NO
Hash1:
a: 3734
b: 3750
c: 3718
d: 3694
e: 3628
f: 3783
g: 3840
h: 3860
i: 3670
j: 3757
k: 3889
l: 3846
m: 3782
n: 3841
o: 3710
p: 3732
q: 3628
r: 3764
s: 3752
t: 3793
u: 3725
v: 3719
w: 3691
x: 3749
y: 3795
z: 3689
Hash2:
a: 3765
b: 3717
c: 3724
d: 3679
e: 3689
f: 3817
g: 3837
h: 3803
i: 3760
j: 3763
k: 3766
l: 3810
m: 3815
n: 3819
o: 3652
p: 3775
q: 3680
r: 3722
s: 3669
t: 3756
u: 3749
v: 3746
w: 3767
x: 3742
y: 3774
z: 3743
NO
Hash1:
a: 2874
b: 2742
c: 2857
d: 2800
e: 2762
f: 2882
g: 2963
h: 2913
i: 2816
j: 2826
k: 2905
l: 2903
m: 2851
n: 2959
o: 2761
p: 2846
q: 2784
r: 2848
s: 2832
t: 2852
u: 2768
v: 2797
w: 2764
x: 2885
y: 2851
z: 2850
Hash2:
a: 2859
b: 2837
c: 2843
d: 2789
e: 2816
f: 2922
g: 2874
h: 2841
i: 2940
j: 2831
k: 2784
l: 2778
m: 2860
n: 2853
o: 2783
p: 2893
q: 2864
r: 2873
s: 2760
t: 2854
u: 2803
v: 2859
w: 2884
x: 2809
y: 2843
z: 2839
NO
Hash1:
a: 2145
b: 2124
c: 2088
d: 2043
e: 2051
f: 2114
g: 2127
h: 2165
i: 2047
j: 2175
k: 2204
l: 2177
m: 2119
n: 2142
o: 2202
p: 2091
q: 2043
r: 2092
s: 2121
t: 2115
u: 2146
v: 2137
w: 2140
x: 2105
y: 2236
z: 2072
Hash2:
a: 2103
b: 2182
c: 2115
d: 2059
e: 2058
f: 2063
g: 2120
h: 2109
i: 2087
j: 2134
k: 2223
l: 2144
m: 2084
n: 2077
o: 2215
p: 2133
q: 2056
r: 2125
s: 2119
t: 2107
u: 2187
v: 2178
w: 2093
x: 2131
y: 2169
z: 2150
NO
Hash1:
a: 1955
b: 2047
c: 1979
d: 1954
e: 1936
f: 1972
g: 1982
h: 1907
i: 2015
j: 2009
k: 1998
l: 1948
m: 2034
n: 2028
o: 1970
p: 2057
q: 2023
r: 1991
s: 1923
t: 1927
u: 1950
v: 2077
w: 1984
x: 1990
y: 2029
z: 2051
Hash2:
a: 2019
b: 1919
c: 2010
d: 1943
e: 1956
f: 2014
g: 2034
h: 1977
i: 1934
j: 2003
k: 2030
l: 2035
m: 2011
n: 2107
o: 1888
p: 1986
q: 1958
r: 2004
s: 1940
t: 1961
u: 1986
v: 1991
w: 1956
x: 2017
y: 2025
z: 2032
NO
Hash1:
a: 2739
b: 2810
c: 2780
d: 2780
e: 2736
f: 2817
g: 2793
h: 2723
i: 2876
j: 2789
k: 2825
l: 2729
m: 2855
n: 2779
o: 2686
p: 2868
q: 2830
r: 2838
s: 2692
t: 2783
u: 2738
v: 2843
w: 2759
x: 2765
y: 2828
z: 2859
Hash2:
a: 2815
b: 2819
c: 2766
d: 2776
e: 2746
f: 2863
g: 2843
h: 2777
i: 2887
j: 2744
k: 2731
l: 2712
m: 2808
n: 2781
o: 2756
p: 2857
q: 2805
r: 2820
s: 2736
t: 2802
u: 2728
v: 2788
w: 2807
x: 2769
y: 2800
z: 2784
NO
Hash1:
a: 2520
b: 2508
c: 2475
d: 2404
e: 2401
f: 2475
g: 2557
h: 2547
i: 2403
j: 2486
k: 2595
l: 2560
m: 2493
n: 2558
o: 2520
p: 2440
q: 2369
r: 2456
s: 2532
t: 2489
u: 2509
v: 2496
w: 2447
x: 2448
y: 2529
z: 2434
Hash2:
a: 2516
b: 2438
c: 2479
d: 2442
e: 2420
f: 2564
g: 2572
h: 2532
i: 2477
j: 2477
k: 2534
l: 2511
m: 2482
n: 2551
o: 2385
p: 2483
q: 2441
r: 2515
s: 2433
t: 2486
u: 2462
v: 2456
w: 2501
x: 2541
y: 2480
z: 2473
NO
Hash1:
a: 2902
b: 2960
c: 2926
d: 2938
e: 2896
f: 2983
g: 2958
h: 2855
i: 3053
j: 2956
k: 2958
l: 2894
m: 3018
n: 2932
o: 2865
p: 3015
q: 2980
r: 2999
s: 2834
t: 2929
u: 2895
v: 2993
w: 2913
x: 2912
y: 2999
z: 2992
Hash2:
a: 2926
b: 2924
c: 2951
d: 2852
e: 2879
f: 2945
g: 2962
h: 2951
i: 2862
j: 2984
k: 3046
l: 2993
m: 2930
n: 3026
o: 2921
p: 2916
q: 2894
r: 2942
s: 2913
t: 2924
u: 2955
v: 2983
w: 2910
x: 2944
y: 3021
z: 3001
NO
Hash1:
a: 3616
b: 3557
c: 3573
d: 3526
e: 3475
f: 3555
g: 3673
h: 3646
i: 3484
j: 3617
k: 3718
l: 3712
m: 3556
n: 3641
o: 3674
p: 3582
q: 3451
r: 3557
s: 3639
t: 3605
u: 3586
v: 3625
w: 3557
x: 3594
y: 3659
z: 3555
Hash2:
a: 3611
b: 3543
c: 3593
d: 3535
e: 3528
f: 3668
g: 3659
h: 3629
i: 3622
j: 3604
k: 3641
l: 3618
m: 3616
n: 3655
o: 3485
p: 3637
q: 3561
r: 3563
s: 3501
t: 3577
u: 3569
v: 3613
w: 3620
x: 3608
y: 3589
z: 3588
NO
Hash1:
a: 2630
b: 2550
c: 2632
d: 2600
e: 2563
f: 2677
g: 2753
h: 2712
i: 2598
j: 2592
k: 2691
l: 2673
m: 2627
n: 2707
o: 2556
p: 2639
q: 2542
r: 2632
s: 2627
t: 2651
u: 2566
v: 2554
w: 2577
x: 2674
y: 2639
z: 2561
Hash2:
a: 2667
b: 2644
c: 2609
d: 2612
e: 2576
f: 2714
g: 2690
h: 2615
i: 2726
j: 2576
k: 2570
l: 2527
m: 2635
n: 2611
o: 2605
p: 2685
q: 2646
r: 2642
s: 2574
t: 2639
u: 2568
v: 2620
w: 2656
x: 2594
y: 2619
z: 2603
NO
Hash1:
a: 2005
b: 2024
c: 2030
d: 1996
e: 2007
f: 2053
g: 2025
h: 1976
i: 2077
j: 2029
k: 2053
l: 2015
m: 2040
n: 2045
o: 1951
p: 2119
q: 2023
r: 2022
s: 1941
t: 2012
u: 2008
v: 2056
w: 2047
x: 2018
y: 2064
z: 2133
Hash2:
a: 2042
b: 2013
c: 1995
d: 1988
e: 1962
f: 2084
g: 2043
h: 2065
i: 2113
j: 2022
k: 2019
l: 2043
m: 2034
n: 2061
o: 1957
p: 2089
q: 1996
r: 2067
s: 1958
t: 2044
u: 2009
v: 2028
w: 2015
x: 2056
y: 2034
z: 2032
NO
Hash1:
a: 3416
b: 3370
c: 3367
d: 3332
e: 3260
f: 3356
g: 3496
h: 3473
i: 3308
j: 3429
k: 3546
l: 3529
m: 3398
n: 3475
o: 3495
p: 3367
q: 3286
r: 3370
s: 3457
t: 3422
u: 3382
v: 3440
w: 3378
x: 3417
y: 3486
z: 3354
Hash2:
a: 3381
b: 3403
c: 3395
d: 3325
e: 3335
f: 3465
g: 3426
h: 3446
i: 3382
j: 3441
k: 3490
l: 3442
m: 3392
n: 3447
o: 3348
p: 3401
q: 3348
r: 3417
s: 3376
t: 3382
u: 3403
v: 3421
w: 3383
x: 3422
y: 3495
z: 3443
NO
Hash1:
a: 3771
b: 3732
c: 3791
d: 3720
e: 3714
f: 3834
g: 3872
h: 3815
i: 3837
j: 3787
k: 3885
l: 3803
m: 3829
n: 3888
o: 3704
p: 3835
q: 3741
r: 3778
s: 3699
t: 3809
u: 3697
v: 3813
w: 3772
x: 3842
y: 3789
z: 3800
Hash2:
a: 3817
b: 3746
c: 3789
d: 3713
e: 3729
f: 3854
g: 3858
h: 3824
i: 3817
j: 3795
k: 3817
l: 3829
m: 3837
n: 3853
o: 3670
p: 3828
q: 3728
r: 3765
s: 3688
t: 3787
u: 3779
v: 3807
w: 3818
x: 3806
y: 3821
z: 3782
NO
Hash1:
a: 3587
b: 3570
c: 3558
d: 3529
e: 3459
f: 3561
g: 3696
h: 3694
i: 3529
j: 3640
k: 3737
l: 3720
m: 3603
n: 3639
o: 3692
p: 3562
q: 3492
r: 3562
s: 3638
t: 3612
u: 3557
v: 3639
w: 3565
x: 3619
y: 3666
z: 3537
Hash2:
a: 3615
b: 3591
c: 3625
d: 3475
e: 3504
f: 3572
g: 3609
h: 3579
i: 3488
j: 3647
k: 3710
l: 3715
m: 3596
n: 3658
o: 3573
p: 3571
q: 3538
r: 3622
s: 3578
t: 3590
u: 3629
v: 3652
w: 3545
x: 3624
y: 3694
z: 3663
NO
Hash1:
a: 2448
b: 2458
c: 2468
d: 2484
e: 2445
f: 2498
g: 2523
h: 2526
i: 2546
j: 2498
k: 2565
l: 2529
m: 2548
n: 2607
o: 2397
p: 2513
q: 2498
r: 2545
s: 2447
t: 2532
u: 2421
v: 2533
w: 2469
x: 2553
y: 2482
z: 2576
Hash2:
a: 2539
b: 2437
c: 2491
d: 2461
e: 2441
f: 2597
g: 2573
h: 2559
i: 2500
j: 2494
k: 2554
l: 2557
m: 2503
n: 2586
o: 2380
p: 2505
q: 2462
r: 2536
s: 2446
t: 2495
u: 2493
v: 2471
w: 2494
x: 2533
y: 2506
z: 2496
NO
Hash1:
a: 3830
b: 3732
c: 3815
d: 3753
e: 3712
f: 3823
g: 3927
h: 3839
i: 3842
j: 3777
k: 3899
l: 3835
m: 3820
n: 3918
o: 3737
p: 3869
q: 3776
r: 3802
s: 3720
t: 3838
u: 3733
v: 3818
w: 3803
x: 3861
y: 3813
z: 3813
Hash2:
a: 3834
b: 3772
c: 3804
d: 3732
e: 3744
f: 3876
g: 3878
h: 3854
i: 3845
j: 3823
k: 3830
l: 3853
m: 3861
n: 3867
o: 3697
p: 3842
q: 3750
r: 3790
s: 3720
t: 3811
u: 3799
v: 3822
w: 3839
x: 3814
y: 3848
z: 3800
NO
Hash1:
a: 2990
b: 2960
c: 2985
d: 2984
e: 2910
f: 3011
g: 3077
h: 3018
i: 3058
j: 2960
k: 3073
l: 3018
m: 3059
n: 3091
o: 2911
p: 3040
q: 2978
r: 3008
s: 2945
t: 3049
u: 2914
v: 3030
w: 2987
x: 3036
y: 2983
z: 3026
Hash2:
a: 3016
b: 3026
c: 3006
d: 2906
e: 2947
f: 2939
g: 3040
h: 3022
i: 2869
j: 3041
k: 3155
l: 3081
m: 2955
n: 2987
o: 3051
p: 3007
q: 2897
r: 2978
s: 3014
t: 2993
u: 3062
v: 3042
w: 2964
x: 3009
y: 3087
z: 3007
NO
Hash1:
a: 2815
b: 2813
c: 2862
d: 2865
e: 2818
f: 2877
g: 2921
h: 2875
i: 2929
j: 2851
k: 2949
l: 2852
m: 2919
n: 2955
o: 2771
p: 2910
q: 2901
r: 2921
s: 2801
t: 2906
u: 2784
v: 2908
w: 2855
x: 2909
y: 2848
z: 2927
Hash2:
a: 2895
b: 2855
c: 2882
d: 2787
e: 2801
f: 2842
g: 2887
h: 2896
i: 2775
j: 2917
k: 2987
l: 2985
m: 2867
n: 2873
o: 2916
p: 2846
q: 2787
r: 2853
s: 2872
t: 2846
u: 2889
v: 2929
w: 2850
x: 2876
y: 2944
z: 2885
NO
Hash1:
a: 2033
b: 2035
c: 2031
d: 2046
e: 2013
f: 2067
g: 2063
h: 2062
i: 2135
j: 2040
k: 2113
l: 2029
m: 2095
n: 2071
o: 1981
p: 2119
q: 2106
r: 2068
s: 1971
t: 2102
u: 2003
v: 2070
w: 2064
x: 2071
y: 2089
z: 2105
Hash2:
a: 2067
b: 2022
c: 2076
d: 2000
e: 2007
f: 2072
g: 2082
h: 2047
i: 2010
j: 2098
k: 2068
l: 2133
m: 2086
n: 2169
o: 2005
p: 2031
q: 2021
r: 2050
s: 2009
t: 2023
u: 2065
v: 2080
w: 2052
x: 2090
y: 2107
z: 2112
NO
Hash1:
a: 2768
b: 2803
c: 2761
d: 2739
e: 2722
f: 2719
g: 2788
h: 2768
i: 2732
j: 2777
k: 2853
l: 2860
m: 2719
n: 2726
o: 2868
p: 2801
q: 2729
r: 2767
s: 2792
t: 2741
u: 2869
v: 2808
w: 2763
x: 2732
y: 2842
z: 2796
Hash2:
a: 2805
b: 2811
c: 2767
d: 2768
e: 2738
f: 2817
g: 2835
h: 2729
i: 2882
j: 2784
k: 2732
l: 2728
m: 2829
n: 2737
o: 2788
p: 2840
q: 2768
r: 2787
s: 2759
t: 2766
u: 2709
v: 2786
w: 2806
x: 2749
y: 2788
z: 2735
NO
Hash1:
a: 3419
b: 3521
c: 3511
d: 3502
e: 3398
f: 3499
g: 3540
h: 3465
i: 3610
j: 3496
k: 3604
l: 3468
m: 3579
n: 3544
o: 3399
p: 3582
q: 3505
r: 3551
s: 3404
t: 3491
u: 3390
v: 3575
w: 3443
x: 3495
y: 3517
z: 3567
Hash2:
a: 3521
b: 3489
c: 3505
d: 3457
e: 3434
f: 3580
g: 3548
h: 3476
i: 3623
j: 3479
k: 3437
l: 3449
m: 3548
n: 3533
o: 3453
p: 3560
q: 3508
r: 3553
s: 3412
t: 3481
u: 3426
v: 3526
w: 3528
x: 3509
y: 3501
z: 3539
NO
Hash1:
a: 3002
b: 2950
c: 2966
d: 2948
e: 2920
f: 3038
g: 3138
h: 3110
i: 2931
j: 3000
k: 3115
l: 3076
m: 2985
n: 3087
o: 2951
p: 3004
q: 2914
r: 3023
s: 3000
t: 3036
u: 3004
v: 2935
w: 2954
x: 3029
y: 3044
z: 2881
Hash2:
a: 3015
b: 3024
c: 2977
d: 2990
e: 2957
f: 3078
g: 3055
h: 2974
i: 3098
j: 2969
k: 2929
l: 2906
m: 3039
n: 3035
o: 2948
p: 3072
q: 3004
r: 3042
s: 2939
t: 3005
u: 2941
v: 3024
w: 3023
x: 2985
y: 3016
z: 2996
NO
Hash1:
a: 2037
b: 2032
c: 2035
d: 2057
e: 2009
f: 2074
g: 2072
h: 2064
i: 2143
j: 2045
k: 2115
l: 2039
m: 2103
n: 2089
o: 1989
p: 2132
q: 2112
r: 2068
s: 1982
t: 2110
u: 2000
v: 2075
w: 2075
x: 2070
y: 2094
z: 2116
Hash2:
a: 2084
b: 2020
c: 2088
d: 2034
e: 1988
f: 2085
g: 2072
h: 2070
i: 2009
j: 2111
k: 2072
l: 2125
m: 2095
n: 2164
o: 2031
p: 2058
q: 2032
r: 2013
s: 2035
t: 2016
u: 2066
v: 2081
w: 2077
x: 2094
y: 2138
z: 2079
NO
Hash1:
a: 2585
b: 2566
c: 2567
d: 2508
e: 2529
f: 2544
g: 2569
h: 2575
i: 2487
j: 2572
k: 2630
l: 2662
m: 2504
n: 2541
o: 2661
p: 2589
q: 2518
r: 2561
s: 2606
t: 2543
u: 2667
v: 2600
w: 2556
x: 2502
y: 2672
z: 2565
Hash2:
a: 2577
b: 2532
c: 2567
d: 2525
e: 2516
f: 2643
g: 2614
h: 2604
i: 2580
j: 2598
k: 2578
l: 2617
m: 2591
n: 2649
o: 2461
p: 2570
q: 2525
r: 2575
s: 2517
t: 2558
u: 2576
v: 2548
w: 2550
x: 2602
y: 2613
z: 2593
NO
Hash1:
a: 2001
b: 1911
c: 1986
d: 1931
e: 1901
f: 1965
g: 2102
h: 2031
i: 1909
j: 1971
k: 2053
l: 2043
m: 1978
n: 2078
o: 1979
p: 1978
q: 1892
r: 1949
s: 1986
t: 1971
u: 1909
v: 1961
w: 1961
x: 2033
y: 1978
z: 1918
Hash2:
a: 1972
b: 1965
c: 1925
d: 1938
e: 1949
f: 2007
g: 1980
h: 2004
i: 2043
j: 1955
k: 1959
l: 1972
m: 2013
n: 2030
o: 1889
p: 2024
q: 1954
r: 2001
s: 1917
t: 2006
u: 1954
v: 1969
w: 2007
x: 1991
y: 1979
z: 1972
NO
Hash1:
a: 2863
b: 2914
c: 2946
d: 2918
e: 2888
f: 2982
g: 2979
h: 2937
i: 3012
j: 2916
k: 3030
l: 2924
m: 2995
n: 2985
o: 2848
p: 2971
q: 2957
r: 2972
s: 2861
t: 2943
u: 2855
v: 2990
w: 2926
x: 2966
y: 2911
z: 3001
Hash2:
a: 2959
b: 2961
c: 2915
d: 2924
e: 2884
f: 3010
g: 3015
h: 2922
i: 3028
j: 2914
k: 2881
l: 2882
m: 2967
n: 2943
o: 2899
p: 2992
q: 2931
r: 2997
s: 2890
t: 2952
u: 2886
v: 2948
w: 2955
x: 2927
y: 2969
z: 2939
NO
Hash1:
a: 2811
b: 2811
c: 2810
d: 2826
e: 2757
f: 2828
g: 2876
h: 2846
i: 2881
j: 2807
k: 2919
l: 2836
m: 2883
n: 2908
o: 2733
p: 2879
q: 2845
r: 2851
s: 2771
t: 2876
u: 2744
v: 2865
w: 2789
x: 2866
y: 2837
z: 2887
Hash2:
a: 2861
b: 2816
c: 2838
d: 2755
e: 2759
f: 2811
g: 2848
h: 2854
i: 2746
j: 2873
k: 2960
l: 2949
m: 2827
n: 2836
o: 2871
p: 2801
q: 2754
r: 2817
s: 2828
t: 2806
u: 2848
v: 2893
w: 2808
x: 2839
y: 2900
z: 2844
NO
Hash1:
a: 3538
b: 3479
c: 3495
d: 3430
e: 3394
f: 3477
g: 3567
h: 3546
i: 3391
j: 3522
k: 3605
l: 3626
m: 3468
n: 3551
o: 3580
p: 3478
q: 3366
r: 3469
s: 3545
t: 3510
u: 3511
v: 3533
w: 3458
x: 3490
y: 3571
z: 3464
Hash2:
a: 3506
b: 3501
c: 3526
d: 3406
e: 3423
f: 3443
g: 3527
h: 3502
i: 3434
j: 3506
k: 3660
l: 3585
m: 3451
n: 3492
o: 3547
p: 3502
q: 3411
r: 3480
s: 3490
t: 3470
u: 3573
v: 3557
w: 3460
x: 3512
y: 3556
z: 3544
NO
Hash1:
a: 2930
b: 2878
c: 2913
d: 2892
e: 2847
f: 2967
g: 2989
h: 3002
i: 2981
j: 2927
k: 2996
l: 2982
m: 2971
n: 3048
o: 2845
p: 2952
q: 2875
r: 2956
s: 2889
t: 2981
u: 2862
v: 2959
w: 2921
x: 3027
y: 2919
z: 2964
Hash2:
a: 2951
b: 2995
c: 2931
d: 2902
e: 2858
f: 2908
g: 3004
h: 2901
i: 2993
j: 2945
k: 2948
l: 2907
m: 3010
n: 2966
o: 3000
p: 2994
q: 2904
r: 2959
s: 2898
t: 2940
u: 2856
v: 2986
w: 2940
x: 2913
y: 2954
z: 2910
NO
Hash1:
a: 3223
b: 3171
c: 3171
d: 3098
e: 3078
f: 3160
g: 3267
h: 3247
i: 3081
j: 3214
k: 3283
l: 3302
m: 3185
n: 3211
o: 3272
p: 3149
q: 3076
r: 3165
s: 3236
t: 3182
u: 3189
v: 3227
w: 3182
x: 3185
y: 3259
z: 3145
Hash2:
a: 3185
b: 3233
c: 3180
d: 3178
e: 3134
f: 3247
g: 3259
h: 3132
i: 3297
j: 3178
k: 3126
l: 3111
m: 3240
n: 3210
o: 3140
p: 3243
q: 3180
r: 3244
s: 3149
t: 3195
u: 3117
v: 3201
w: 3193
x: 3167
y: 3228
z: 3191
NO
Hash1:
a: 2485
b: 2532
c: 2531
d: 2543
e: 2493
f: 2567
g: 2603
h: 2558
i: 2633
j: 2552
k: 2618
l: 2546
m: 2584
n: 2589
o: 2466
p: 2629
q: 2590
r: 2579
s: 2462
t: 2571
u: 2486
v: 2568
w: 2547
x: 2578
y: 2566
z: 2604
Hash2:
a: 2537
b: 2563
c: 2545
d: 2511
e: 2524
f: 2636
g: 2578
h: 2557
i: 2656
j: 2539
k: 2560
l: 2549
m: 2576
n: 2549
o: 2472
p: 2606
q: 2552
r: 2553
s: 2458
t: 2570
u: 2543
v: 2565
w: 2606
x: 2542
y: 2565
z: 2568
NO
Hash1:
a: 2776
b: 2839
c: 2782
d: 2748
e: 2724
f: 2762
g: 2767
h: 2652
i: 2874
j: 2824
k: 2731
l: 2742
m: 2863
n: 2790
o: 2752
p: 2856
q: 2801
r: 2817
s: 2690
t: 2735
u: 2712
v: 2867
w: 2764
x: 2744
y: 2822
z: 2839
Hash2:
a: 2803
b: 2789
c: 2780
d: 2702
e: 2704
f: 2745
g: 2795
h: 2792
i: 2681
j: 2822
k: 2893
l: 2892
m: 2765
n: 2771
o: 2805
p: 2743
q: 2678
r: 2759
s: 2805
t: 2760
u: 2798
v: 2836
w: 2753
x: 2768
y: 2856
z: 2778
NO
Hash1:
a: 3083
b: 3028
c: 3031
d: 2956
e: 2930
f: 3014
g: 3099
h: 3114
i: 2966
j: 3083
k: 3141
l: 3143
m: 3044
n: 3087
o: 3112
p: 2999
q: 2942
r: 3024
s: 3078
t: 3055
u: 3062
v: 3081
w: 3047
x: 3031
y: 3131
z: 2992
Hash2:
a: 3048
b: 3029
c: 3087
d: 3001
e: 3005
f: 3129
g: 3069
h: 3071
i: 3129
j: 3026
k: 3045
l: 3026
m: 3085
n: 3093
o: 2948
p: 3066
q: 3046
r: 3061
s: 2967
t: 3053
u: 3004
v: 3074
w: 3050
x: 3058
y: 3045
z: 3058
NO
Hash1:
a: 3097
b: 3058
c: 3083
d: 3066
e: 3017
f: 3134
g: 3236
h: 3205
i: 3030
j: 3091
k: 3239
l: 3168
m: 3079
n: 3182
o: 3074
p: 3093
q: 2998
r: 3125
s: 3121
t: 3146
u: 3121
v: 3057
w: 3053
x: 3116
y: 3130
z: 2991
Hash2:
a: 3136
b: 3053
c: 3073
d: 3054
e: 3035
f: 3167
g: 3181
h: 3162
i: 3097
j: 3106
k: 3111
l: 3150
m: 3117
n: 3187
o: 3041
p: 3103
q: 3038
r: 3108
s: 3045
t: 3090
u: 3093
v: 3092
w: 3127
x: 3136
y: 3129
z: 3079
NO
Hash1:
a: 3589
b: 3478
c: 3530
d: 3505
e: 3469
f: 3605
g: 3669
h: 3622
i: 3519
j: 3539
k: 3652
l: 3670
m: 3580
n: 3707
o: 3471
p: 3605
q: 3476
r: 3573
s: 3534
t: 3564
u: 3525
v: 3557
w: 3551
x: 3619
y: 3611
z: 3562
Hash2:
a: 3566
b: 3539
c: 3579
d: 3465
e: 3479
f: 3572
g: 3593
h: 3568
i: 3489
j: 3612
k: 3661
l: 3653
m: 3550
n: 3609
o: 3518
p: 3533
q: 3514
r: 3593
s: 3564
t: 3543
u: 3587
v: 3633
w: 3517
x: 3559
y: 3667
z: 3619
NO
Hash1:
a: 2183
b: 2172
c: 2209
d: 2209
e: 2151
f: 2262
g: 2287
h: 2260
i: 2225
j: 2190
k: 2273
l: 2259
m: 2250
n: 2301
o: 2120
p: 2219
q: 2178
r: 2253
s: 2196
t: 2243
u: 2172
v: 2204
w: 2184
x: 2253
y: 2196
z: 2233
Hash2:
a: 2272
b: 2242
c: 2227
d: 2200
e: 2185
f: 2260
g: 2262
h: 2205
i: 2326
j: 2176
k: 2148
l: 2147
m: 2246
n: 2192
o: 2267
p: 2282
q: 2211
r: 2165
s: 2187
t: 2211
u: 2175
v: 2232
w: 2259
x: 2192
y: 2213
z: 2200
NO
Hash1:
a: 3000
b: 2997
c: 3016
d: 3029
e: 2971
f: 3036
g: 3096
h: 3058
i: 3089
j: 3009
k: 3115
l: 3027
m: 3091
n: 3129
o: 2921
p: 3079
q: 3060
r: 3080
s: 2968
t: 3066
u: 2962
v: 3066
w: 3010
x: 3072
y: 3026
z: 3097
Hash2:
a: 3058
b: 2997
c: 3020
d: 2987
e: 2984
f: 3111
g: 3066
h: 3068
i: 3007
j: 3069
k: 3081
l: 3093
m: 3024
n: 3100
o: 2953
p: 3027
q: 3008
r: 3033
s: 3002
t: 3012
u: 3039
v: 3036
w: 3032
x: 3071
y: 3107
z: 3085
NO
Hash1:
a: 2645
b: 2694
c: 2700
d: 2709
e: 2655
f: 2730
g: 2732
h: 2708
i: 2786
j: 2706
k: 2775
l: 2670
m: 2754
n: 2753
o: 2603
p: 2794
q: 2715
r: 2699
s: 2607
t: 2718
u: 2660
v: 2724
w: 2698
x: 2725
y: 2729
z: 2778
Hash2:
a: 2706
b: 2692
c: 2723
d: 2615
e: 2641
f: 2687
g: 2712
h: 2723
i: 2616
j: 2759
k: 2801
l: 2791
m: 2724
n: 2768
o: 2741
p: 2682
q: 2640
r: 2679
s: 2689
t: 2679
u: 2734
v: 2759
w: 2707
x: 2705
y: 2772
z: 2722
NO
Hash1:
a: 2815
b: 2830
c: 2810
d: 2749
e: 2763
f: 2768
g: 2828
h: 2809
i: 2750
j: 2805
k: 2872
l: 2903
m: 2748
n: 2784
o: 2897
p: 2837
q: 2772
r: 2804
s: 2836
t: 2780
u: 2919
v: 2842
w: 2797
x: 2775
y: 2888
z: 2815
Hash2:
a: 2844
b: 2768
c: 2818
d: 2753
e: 2759
f: 2886
g: 2866
h: 2868
i: 2802
j: 2818
k: 2828
l: 2875
m: 2839
n: 2921
o: 2710
p: 2806
q: 2735
r: 2819
s: 2743
t: 2832
u: 2819
v: 2786
w: 2810
x: 2839
y: 2852
z: 2800
NO
Hash1:
a: 2777
b: 2691
c: 2768
d: 2696
e: 2692
f: 2815
g: 2852
h: 2822
i: 2767
j: 2754
k: 2843
l: 2824
m: 2783
n: 2889
o: 2689
p: 2784
q: 2687
r: 2790
s: 2717
t: 2792
u: 2707
v: 2734
w: 2715
x: 2830
y: 2760
z: 2759
Hash2:
a: 2743
b: 2761
c: 2775
d: 2670
e: 2695
f: 2755
g: 2761
h: 2786
i: 2689
j: 2803
k: 2855
l: 2844
m: 2781
n: 2834
o: 2774
p: 2731
q: 2697
r: 2720
s: 2754
t: 2724
u: 2802
v: 2840
w: 2751
x: 2761
y: 2840
z: 2791
NO
Hash1:
a: 3215
b: 3248
c: 3271
d: 3273
e: 3206
f: 3292
g: 3336
h: 3283
i: 3338
j: 3272
k: 3376
l: 3267
m: 3320
n: 3350
o: 3163
p: 3339
q: 3255
r: 3291
s: 3198
t: 3282
u: 3204
v: 3325
w: 3238
x: 3305
y: 3274
z: 3364
Hash2:
a: 3284
b: 3298
c: 3279
d: 3257
e: 3222
f: 3332
g: 3329
h: 3219
i: 3387
j: 3269
k: 3218
l: 3199
m: 3331
n: 3304
o: 3231
p: 3348
q: 3282
r: 3333
s: 3219
t: 3275
u: 3210
v: 3304
w: 3292
x: 3273
y: 3303
z: 3287
NO
Hash1:
a: 3197
b: 3102
c: 3180
d: 3139
e: 3113
f: 3260
g: 3310
h: 3253
i: 3172
j: 3182
k: 3268
l: 3271
m: 3211
n: 3309
o: 3099
p: 3214
q: 3110
r: 3231
s: 3139
t: 3200
u: 3141
v: 3172
w: 3163
x: 3258
y: 3225
z: 3169
Hash2:
a: 3186
b: 3155
c: 3201
d: 3136
e: 3143
f: 3262
g: 3242
h: 3224
i: 3267
j: 3189
k: 3232
l: 3207
m: 3229
n: 3223
o: 3067
p: 3200
q: 3176
r: 3191
s: 3123
t: 3223
u: 3162
v: 3201
w: 3231
x: 3218
y: 3182
z: 3218
NO
Hash1:
a: 3266
b: 3347
c: 3283
d: 3273
e: 3242
f: 3317
g: 3308
h: 3216
i: 3426
j: 3316
k: 3276
l: 3230
m: 3388
n: 3279
o: 3205
p: 3379
q: 3352
r: 3371
s: 3199
t: 3275
u: 3226
v: 3344
w: 3272
x: 3265
y: 3340
z: 3333
Hash2:
a: 3299
b: 3318
c: 3293
d: 3274
e: 3243
f: 3353
g: 3347
h: 3236
i: 3401
j: 3285
k: 3232
l: 3229
m: 3339
n: 3319
o: 3247
p: 3362
q: 3296
r: 3345
s: 3242
t: 3300
u: 3225
v: 3317
w: 3310
x: 3288
y: 3321
z: 3307
NO
Hash1:
a: 2471
b: 2407
c: 2497
d: 2459
e: 2397
f: 2522
g: 2544
h: 2537
i: 2504
j: 2478
k: 2559
l: 2528
m: 2512
n: 2585
o: 2402
p: 2496
q: 2426
r: 2506
s: 2448
t: 2527
u: 2393
v: 2453
w: 2433
x: 2539
y: 2464
z: 2496
Hash2:
a: 2493
b: 2435
c: 2467
d: 2456
e: 2413
f: 2552
g: 2501
h: 2497
i: 2420
j: 2513
k: 2509
l: 2542
m: 2498
n: 2579
o: 2369
p: 2468
q: 2472
r: 2509
s: 2443
t: 2454
u: 2470
v: 2500
w: 2472
x: 2505
y: 2546
z: 2500
NO
Hash1:
a: 2636
b: 2697
c: 2682
d: 2686
e: 2639
f: 2718
g: 2676
h: 2660
i: 2755
j: 2687
k: 2734
l: 2621
m: 2741
n: 2691
o: 2575
p: 2766
q: 2716
r: 2714
s: 2581
t: 2678
u: 2635
v: 2729
w: 2662
x: 2694
y: 2728
z: 2759
Hash2:
a: 2707
b: 2711
c: 2675
d: 2656
e: 2672
f: 2768
g: 2719
h: 2694
i: 2770
j: 2664
k: 2642
l: 2604
m: 2706
n: 2705
o: 2626
p: 2723
q: 2694
r: 2706
s: 2620
t: 2720
u: 2643
v: 2703
w: 2713
x: 2655
y: 2690
z: 2674
NO
Hash1:
a: 3428
b: 3366
c: 3367
d: 3339
e: 3280
f: 3361
g: 3506
h: 3473
i: 3308
j: 3449
k: 3538
l: 3540
m: 3380
n: 3469
o: 3511
p: 3373
q: 3289
r: 3382
s: 3464
t: 3413
u: 3392
v: 3439
w: 3392
x: 3415
y: 3478
z: 3359
Hash2:
a: 3421
b: 3373
c: 3425
d: 3294
e: 3333
f: 3368
g: 3407
h: 3410
i: 3309
j: 3459
k: 3506
l: 3534
m: 3412
n: 3437
o: 3412
p: 3392
q: 3333
r: 3399
s: 3396
t: 3389
u: 3443
v: 3479
w: 3369
x: 3439
y: 3511
z: 3461
NO
Hash1:
a: 3381
b: 3339
c: 3330
d: 3285
e: 3227
f: 3325
g: 3450
h: 3428
i: 3261
j: 3386
k: 3480
l: 3504
m: 3346
n: 3416
o: 3456
p: 3345
q: 3247
r: 3337
s: 3415
t: 3359
u: 3358
v: 3392
w: 3362
x: 3352
y: 3426
z: 3317
Hash2:
a: 3381
b: 3431
c: 3336
d: 3344
e: 3302
f: 3399
g: 3420
h: 3318
i: 3487
j: 3343
k: 3346
l: 3294
m: 3431
n: 3362
o: 3334
p: 3432
q: 3355
r: 3442
s: 3316
t: 3378
u: 3260
v: 3386
w: 3363
x: 3318
y: 3399
z: 3347
NO
Hash1:
a: 2750
b: 2832
c: 2773
d: 2727
e: 2718
f: 2748
g: 2750
h: 2628
i: 2856
j: 2807
k: 2729
l: 2733
m: 2857
n: 2777
o: 2753
p: 2841
q: 2795
r: 2797
s: 2683
t: 2725
u: 2701
v: 2855
w: 2766
x: 2740
y: 2822
z: 2832
Hash2:
a: 2750
b: 2759
c: 2784
d: 2678
e: 2701
f: 2753
g: 2770
h: 2791
i: 2674
j: 2815
k: 2854
l: 2852
m: 2775
n: 2834
o: 2781
p: 2733
q: 2696
r: 2725
s: 2761
t: 2727
u: 2807
v: 2835
w: 2752
x: 2766
y: 2838
z: 2784
NO
Hash1:
a: 2353
b: 2304
c: 2376
d: 2349
e: 2285
f: 2424
g: 2422
h: 2412
i: 2392
j: 2337
k: 2405
l: 2409
m: 2391
n: 2469
o: 2278
p: 2355
q: 2306
r: 2404
s: 2336
t: 2397
u: 2307
v: 2347
w: 2324
x: 2402
y: 2347
z: 2366
Hash2:
a: 2345
b: 2413
c: 2356
d: 2286
e: 2308
f: 2303
g: 2342
h: 2344
i: 2340
j: 2352
k: 2453
l: 2396
m: 2327
n: 2309
o: 2442
p: 2368
q: 2308
r: 2371
s: 2367
t: 2365
u: 2442
v: 2420
w: 2343
x: 2353
y: 2443
z: 2401
NO
Hash1:
a: 2187
b: 2110
c: 2166
d: 2145
e: 2122
f: 2201
g: 2274
h: 2261
i: 2161
j: 2151
k: 2258
l: 2192
m: 2162
n: 2271
o: 2099
p: 2190
q: 2115
r: 2198
s: 2166
t: 2217
u: 2104
v: 2132
w: 2133
x: 2215
y: 2134
z: 2092
Hash2:
a: 2192
b: 2134
c: 2176
d: 2144
e: 2100
f: 2185
g: 2175
h: 2166
i: 2102
j: 2208
k: 2176
l: 2244
m: 2187
n: 2279
o: 2124
p: 2162
q: 2118
r: 2144
s: 2137
t: 2121
u: 2164
v: 2203
w: 2168
x: 2193
y: 2241
z: 2213
NO
Hash1:
a: 2843
b: 2801
c: 2839
d: 2814
e: 2777
f: 2897
g: 2914
h: 2910
i: 2883
j: 2843
k: 2915
l: 2905
m: 2895
n: 2971
o: 2766
p: 2865
q: 2798
r: 2889
s: 2810
t: 2889
u: 2802
v: 2884
w: 2851
x: 2918
y: 2846
z: 2879
Hash2:
a: 2902
b: 2874
c: 2850
d: 2772
e: 2805
f: 2799
g: 2895
h: 2871
i: 2720
j: 2889
k: 3016
l: 2949
m: 2830
n: 2853
o: 2870
p: 2860
q: 2767
r: 2848
s: 2888
t: 2843
u: 2904
v: 2912
w: 2818
x: 2852
y: 2955
z: 2862
NO
Hash1:
a: 2979
b: 2942
c: 2959
d: 2948
e: 2902
f: 3007
g: 3109
h: 3086
i: 2921
j: 2953
k: 3130
l: 3030
m: 2990
n: 3049
o: 2972
p: 2956
q: 2883
r: 2996
s: 3013
t: 3029
u: 3004
v: 2961
w: 2931
x: 3008
y: 3012
z: 2870
Hash2:
a: 2978
b: 2965
c: 2993
d: 2907
e: 2907
f: 2961
g: 2997
h: 2996
i: 2913
j: 3043
k: 3081
l: 3095
m: 2985
n: 3043
o: 2981
p: 2947
q: 2899
r: 2957
s: 2968
t: 2953
u: 3012
v: 3062
w: 2945
x: 2984
y: 3069
z: 2999
NO
Hash1:
a: 3667
b: 3641
c: 3644
d: 3603
e: 3546
f: 3645
g: 3787
h: 3783
i: 3608
j: 3725
k: 3817
l: 3809
m: 3678
n: 3722
o: 3775
p: 3638
q: 3577
r: 3649
s: 3723
t: 3672
u: 3643
v: 3719
w: 3657
x: 3691
y: 3739
z: 3605
Hash2:
a: 3712
b: 3632
c: 3641
d: 3603
e: 3581
f: 3739
g: 3708
h: 3733
i: 3677
j: 3694
k: 3703
l: 3737
m: 3704
n: 3804
o: 3616
p: 3705
q: 3631
r: 3679
s: 3609
t: 3668
u: 3636
v: 3690
w: 3693
x: 3730
y: 3753
z: 3685
NO
Hash1:
a: 3637
b: 3599
c: 3672
d: 3601
e: 3567
f: 3693
g: 3726
h: 3685
i: 3726
j: 3662
k: 3765
l: 3665
m: 3693
n: 3743
o: 3562
p: 3697
q: 3608
r: 3636
s: 3568
t: 3694
u: 3540
v: 3698
w: 3643
x: 3712
y: 3651
z: 3688
Hash2:
a: 3686
b: 3610
c: 3655
d: 3586
e: 3603
f: 3737
g: 3750
h: 3690
i: 3666
j: 3664
k: 3672
l: 3708
m: 3711
n: 3729
o: 3540
p: 3699
q: 3595
r: 3645
s: 3568
t: 3661
u: 3655
v: 3648
w: 3668
x: 3663
y: 3679
z: 3643
NO
Hash1:
a: 3638
b: 3579
c: 3583
d: 3512
e: 3489
f: 3552
g: 3643
h: 3641
i: 3488
j: 3603
k: 3703
l: 3716
m: 3547
n: 3636
o: 3655
p: 3568
q: 3451
r: 3567
s: 3639
t: 3598
u: 3613
v: 3620
w: 3545
x: 3602
y: 3675
z: 3555
Hash2:
a: 3595
b: 3593
c: 3580
d: 3486
e: 3518
f: 3642
g: 3627
h: 3640
i: 3557
j: 3611
k: 3687
l: 3632
m: 3567
n: 3645
o: 3529
p: 3584
q: 3502
r: 3616
s: 3551
t: 3588
u: 3603
v: 3605
w: 3601
x: 3592
y: 3677
z: 3590
NO
Hash1:
a: 2227
b: 2231
c: 2247
d: 2256
e: 2236
f: 2298
g: 2296
h: 2270
i: 2361
j: 2270
k: 2322
l: 2233
m: 2310
n: 2299
o: 2181
p: 2338
q: 2335
r: 2306
s: 2178
t: 2297
u: 2220
v: 2291
w: 2302
x: 2277
y: 2286
z: 2322
Hash2:
a: 2293
b: 2313
c: 2263
d: 2252
e: 2242
f: 2264
g: 2329
h: 2190
i: 2331
j: 2296
k: 2236
l: 2236
m: 2343
n: 2282
o: 2309
p: 2320
q: 2290
r: 2289
s: 2256
t: 2257
u: 2194
v: 2327
w: 2290
x: 2229
y: 2282
z: 2276
NO
Hash1:
a: 2780
b: 2886
c: 2856
d: 2822
e: 2795
f: 2869
g: 2852
h: 2814
i: 2925
j: 2851
k: 2892
l: 2787
m: 2920
n: 2849
o: 2724
p: 2931
q: 2900
r: 2892
s: 2745
t: 2834
u: 2789
v: 2878
w: 2822
x: 2842
y: 2899
z: 2924
Hash2:
a: 2833
b: 2844
c: 2848
d: 2747
e: 2784
f: 2837
g: 2844
h: 2852
i: 2756
j: 2905
k: 2930
l: 2935
m: 2862
n: 2914
o: 2855
p: 2821
q: 2776
r: 2813
s: 2825
t: 2811
u: 2880
v: 2915
w: 2826
x: 2855
y: 2924
z: 2886
NO
Hash1:
a: 3096
b: 3149
c: 3105
d: 3113
e: 3080
f: 3159
g: 3132
h: 3044
i: 3234
j: 3146
k: 3109
l: 3059
m: 3207
n: 3107
o: 3042
p: 3213
q: 3161
r: 3183
s: 3015
t: 3103
u: 3063
v: 3179
w: 3087
x: 3094
y: 3157
z: 3166
Hash2:
a: 3155
b: 3073
c: 3145
d: 3028
e: 3040
f: 3080
g: 3128
h: 3139
i: 3024
j: 3163
k: 3242
l: 3242
m: 3109
n: 3113
o: 3171
p: 3096
q: 3053
r: 3107
s: 3108
t: 3098
u: 3145
v: 3167
w: 3102
x: 3135
y: 3192
z: 3148
NO
Hash1:
a: 2859
b: 2815
c: 2829
d: 2728
e: 2756
f: 2758
g: 2826
h: 2827
i: 2738
j: 2832
k: 2900
l: 2909
m: 2747
n: 2780
o: 2904
p: 2857
q: 2773
r: 2795
s: 2856
t: 2810
u: 2876
v: 2833
w: 2788
x: 2790
y: 2932
z: 2825
Hash2:
a: 2809
b: 2816
c: 2831
d: 2720
e: 2749
f: 2812
g: 2827
h: 2814
i: 2737
j: 2869
k: 2904
l: 2894
m: 2821
n: 2905
o: 2806
p: 2776
q: 2769
r: 2808
s: 2793
t: 2781
u: 2830
v: 2869
w: 2809
x: 2822
y: 2896
z: 2876
NO
Hash1:
a: 3269
b: 3282
c: 3242
d: 3224
e: 3161
f: 3244
g: 3354
h: 3370
i: 3198
j: 3316
k: 3418
l: 3381
m: 3284
n: 3352
o: 3336
p: 3223
q: 3157
r: 3231
s: 3301
t: 3277
u: 3238
v: 3326
w: 3261
x: 3286
y: 3332
z: 3191
Hash2:
a: 3290
b: 3294
c: 3287
d: 3196
e: 3197
f: 3200
g: 3326
h: 3302
i: 3155
j: 3301
k: 3433
l: 3361
m: 3246
n: 3287
o: 3328
p: 3264
q: 3174
r: 3254
s: 3277
t: 3243
u: 3329
v: 3330
w: 3233
x: 3332
y: 3333
z: 3282
NO
Hash1:
a: 769
b: 713
c: 714
d: 722
e: 732
f: 737
g: 790
h: 744
i: 676
j: 748
k: 764
l: 772
m: 722
n: 772
o: 723
p: 758
q: 715
r: 702
s: 739
t: 710
u: 755
v: 707
w: 741
x: 735
y: 780
z: 716
Hash2:
a: 769
b: 713
c: 714
d: 722
e: 732
f: 737
g: 790
h: 744
i: 676
j: 748
k: 764
l: 772
m: 722
n: 772
o: 723
p: 758
q: 715
r: 702
s: 739
t: 710
u: 755
v: 707
w: 741
x: 735
y: 780
z: 716
YES
Hash1:
a: 2433
b: 2442
c: 2446
d: 2374
e: 2374
f: 2390
g: 2402
h: 2426
i: 2370
j: 2437
k: 2480
l: 2501
m: 2373
n: 2380
o: 2506
p: 2449
q: 2405
r: 2421
s: 2471
t: 2430
u: 2499
v: 2468
w: 2415
x: 2373
y: 2529
z: 2443
Hash2:
a: 2453
b: 2455
c: 2417
d: 2344
e: 2367
f: 2395
g: 2459
h: 2451
i: 2310
j: 2486
k: 2539
l: 2525
m: 2413
n: 2400
o: 2463
p: 2421
q: 2333
r: 2409
s: 2488
t: 2433
u: 2445
v: 2468
w: 2407
x: 2415
y: 2527
z: 2414
NO
Hash1:
a: 3595
b: 3526
c: 3530
d: 3421
e: 3451
f: 3487
g: 3571
h: 3566
i: 3425
j: 3540
k: 3600
l: 3641
m: 3469
n: 3528
o: 3617
p: 3537
q: 3465
r: 3510
s: 3577
t: 3547
u: 3589
v: 3558
w: 3520
x: 3524
y: 3626
z: 3495
Hash2:
a: 3554
b: 3484
c: 3547
d: 3458
e: 3483
f: 3603
g: 3607
h: 3562
i: 3548
j: 3536
k: 3563
l: 3579
m: 3571
n: 3585
o: 3422
p: 3580
q: 3492
r: 3520
s: 3456
t: 3523
u: 3531
v: 3544
w: 3563
x: 3553
y: 3542
z: 3509
NO
Hash1:
a: 506
b: 532
c: 559
d: 518
e: 525
f: 554
g: 542
h: 497
i: 536
j: 508
k: 535
l: 478
m: 514
n: 473
o: 511
p: 514
q: 538
r: 495
s: 502
t: 501
u: 512
v: 541
w: 521
x: 504
y: 528
z: 514
Hash2:
a: 506
b: 532
c: 559
d: 518
e: 525
f: 554
g: 542
h: 497
i: 536
j: 508
k: 535
l: 478
m: 514
n: 473
o: 511
p: 514
q: 538
r: 495
s: 502
t: 501
u: 512
v: 541
w: 521
x: 504
y: 528
z: 514
YES
Hash1:
a: 3498
b: 3491
c: 3508
d: 3451
e: 3417
f: 3554
g: 3611
h: 3613
i: 3469
j: 3503
k: 3664
l: 3602
m: 3549
n: 3610
o: 3476
p: 3492
q: 3401
r: 3543
s: 3545
t: 3552
u: 3507
v: 3473
w: 3431
x: 3504
y: 3562
z: 3482
Hash2:
a: 3532
b: 3500
c: 3535
d: 3455
e: 3431
f: 3446
g: 3543
h: 3524
i: 3426
j: 3531
k: 3643
l: 3605
m: 3475
n: 3528
o: 3578
p: 3535
q: 3448
r: 3502
s: 3535
t: 3488
u: 3570
v: 3564
w: 3471
x: 3522
y: 3569
z: 3552
NO
Hash1:
a: 422
b: 405
c: 396
d: 392
e: 397
f: 412
g: 404
h: 378
i: 418
j: 404
k: 338
l: 366
m: 398
n: 403
o: 435
p: 394
q: 404
r: 403
s: 415
t: 400
u: 388
v: 386
w: 406
x: 378
y: 390
z: 402
Hash2:
a: 392
b: 431
c: 398
d: 400
e: 404
f: 361
g: 396
h: 349
i: 412
j: 456
k: 423
l: 393
m: 422
n: 390
o: 392
p: 381
q: 398
r: 423
s: 403
t: 383
u: 376
v: 399
w: 384
x: 376
y: 412
z: 380
NO
Hash1:
a: 3135
b: 3248
c: 3191
d: 3199
e: 3129
f: 3212
g: 3260
h: 3189
i: 3285
j: 3205
k: 3292
l: 3184
m: 3276
n: 3251
o: 3112
p: 3321
q: 3250
r: 3246
s: 3128
t: 3203
u: 3117
v: 3249
w: 3173
x: 3242
y: 3259
z: 3281
Hash2:
a: 3217
b: 3219
c: 3221
d: 3127
e: 3152
f: 3148
g: 3238
h: 3214
i: 3124
j: 3227
k: 3365
l: 3291
m: 3169
n: 3205
o: 3258
p: 3237
q: 3128
r: 3204
s: 3224
t: 3208
u: 3293
v: 3265
w: 3172
x: 3207
y: 3284
z: 3240
NO
Hash1:
a: 3542
b: 3491
c: 3541
d: 3501
e: 3457
f: 3611
g: 3682
h: 3634
i: 3517
j: 3554
k: 3672
l: 3659
m: 3592
n: 3683
o: 3493
p: 3589
q: 3460
r: 3596
s: 3522
t: 3600
u: 3575
v: 3548
w: 3539
x: 3640
y: 3629
z: 3520
Hash2:
a: 3588
b: 3556
c: 3582
d: 3454
e: 3491
f: 3520
g: 3579
h: 3572
i: 3447
j: 3598
k: 3708
l: 3683
m: 3562
n: 3607
o: 3551
p: 3566
q: 3487
r: 3563
s: 3545
t: 3526
u: 3622
v: 3648
w: 3515
x: 3602
y: 3658
z: 3617
NO
Hash1:
a: 2531
b: 2541
c: 2541
d: 2475
e: 2487
f: 2499
g: 2535
h: 2525
i: 2470
j: 2532
k: 2581
l: 2613
m: 2462
n: 2492
o: 2620
p: 2548
q: 2485
r: 2526
s: 2568
t: 2509
u: 2603
v: 2562
w: 2508
x: 2463
y: 2619
z: 2535
Hash2:
a: 2567
b: 2556
c: 2514
d: 2521
e: 2489
f: 2596
g: 2588
h: 2531
i: 2631
j: 2490
k: 2477
l: 2476
m: 2559
n: 2506
o: 2543
p: 2604
q: 2513
r: 2529
s: 2496
t: 2521
u: 2467
v: 2547
w: 2571
x: 2522
y: 2530
z: 2486
NO
Hash1:
a: 3337
b: 3272
c: 3362
d: 3312
e: 3244
f: 3348
g: 3411
h: 3380
i: 3392
j: 3310
k: 3435
l: 3360
m: 3385
n: 3436
o: 3271
p: 3394
q: 3324
r: 3358
s: 3271
t: 3414
u: 3233
v: 3373
w: 3345
x: 3409
y: 3338
z: 3363
Hash2:
a: 3395
b: 3317
c: 3367
d: 3242
e: 3272
f: 3293
g: 3366
h: 3361
i: 3222
j: 3377
k: 3503
l: 3451
m: 3330
n: 3355
o: 3367
p: 3351
q: 3268
r: 3333
s: 3331
t: 3306
u: 3387
v: 3418
w: 3310
x: 3365
y: 3409
z: 3381
NO
Hash1:
a: 2551
b: 2498
c: 2505
d: 2455
e: 2444
f: 2495
g: 2559
h: 2569
i: 2451
j: 2574
k: 2596
l: 2615
m: 2499
n: 2507
o: 2636
p: 2514
q: 2449
r: 2489
s: 2566
t: 2521
u: 2559
v: 2542
w: 2548
x: 2511
y: 2626
z: 2474
Hash2:
a: 2526
b: 2474
c: 2504
d: 2496
e: 2477
f: 2581
g: 2558
h: 2564
i: 2507
j: 2537
k: 2548
l: 2576
m: 2549
n: 2610
o: 2421
p: 2516
q: 2504
r: 2547
s: 2487
t: 2514
u: 2528
v: 2528
w: 2524
x: 2547
y: 2569
z: 2561
NO
Hash1:
a: 3296
b: 3325
c: 3347
d: 3347
e: 3296
f: 3389
g: 3439
h: 3371
i: 3416
j: 3327
k: 3432
l: 3367
m: 3397
n: 3404
o: 3241
p: 3386
q: 3336
r: 3343
s: 3291
t: 3372
u: 3276
v: 3393
w: 3341
x: 3383
y: 3327
z: 3402
Hash2:
a: 3374
b: 3365
c: 3365
d: 3260
e: 3267
f: 3290
g: 3400
h: 3368
i: 3255
j: 3373
k: 3520
l: 3437
m: 3318
n: 3359
o: 3413
p: 3349
q: 3246
r: 3309
s: 3345
t: 3314
u: 3422
v: 3416
w: 3309
x: 3395
y: 3405
z: 3370
NO
Hash1:
a: 3355
b: 3262
c: 3349
d: 3283
e: 3275
f: 3396
g: 3467
h: 3399
i: 3317
j: 3321
k: 3435
l: 3427
m: 3374
n: 3480
o: 3269
p: 3397
q: 3276
r: 3363
s: 3299
t: 3361
u: 3294
v: 3352
w: 3336
x: 3410
y: 3379
z: 3345
Hash2:
a: 3350
b: 3333
c: 3348
d: 3262
e: 3255
f: 3366
g: 3387
h: 3366
i: 3284
j: 3395
k: 3466
l: 3440
m: 3339
n: 3416
o: 3296
p: 3314
q: 3282
r: 3386
s: 3334
t: 3332
u: 3374
v: 3419
w: 3296
x: 3343
y: 3449
z: 3389
NO
Hash1:
a: 2805
b: 2747
c: 2718
d: 2675
e: 2657
f: 2750
g: 2794
h: 2806
i: 2654
j: 2792
k: 2835
l: 2839
m: 2752
n: 2798
o: 2836
p: 2691
q: 2676
r: 2717
s: 2773
t: 2764
u: 2777
v: 2781
w: 2766
x: 2746
y: 2856
z: 2707
Hash2:
a: 2748
b: 2732
c: 2773
d: 2677
e: 2687
f: 2737
g: 2761
h: 2769
i: 2665
j: 2806
k: 2846
l: 2837
m: 2778
n: 2828
o: 2786
p: 2726
q: 2687
r: 2730
s: 2737
t: 2720
u: 2785
v: 2812
w: 2741
x: 2748
y: 2833
z: 2763
NO
Hash1:
a: 2458
b: 2422
c: 2415
d: 2353
e: 2360
f: 2411
g: 2442
h: 2473
i: 2361
j: 2501
k: 2512
l: 2517
m: 2412
n: 2429
o: 2522
p: 2430
q: 2362
r: 2409
s: 2458
t: 2437
u: 2476
v: 2461
w: 2442
x: 2416
y: 2555
z: 2410
Hash2:
a: 2449
b: 2489
c: 2423
d: 2414
e: 2413
f: 2411
g: 2481
h: 2377
i: 2497
j: 2455
k: 2406
l: 2392
m: 2519
n: 2450
o: 2464
p: 2501
q: 2456
r: 2462
s: 2420
t: 2411
u: 2354
v: 2520
w: 2438
x: 2376
y: 2449
z: 2417
NO
Hash1:
a: 3479
b: 3472
c: 3416
d: 3429
e: 3374
f: 3504
g: 3594
h: 3599
i: 3395
j: 3500
k: 3616
l: 3543
m: 3492
n: 3567
o: 3465
p: 3471
q: 3374
r: 3481
s: 3492
t: 3516
u: 3462
v: 3464
w: 3444
x: 3475
y: 3499
z: 3385
Hash2:
a: 3454
b: 3478
c: 3463
d: 3404
e: 3395
f: 3533
g: 3493
h: 3517
i: 3447
j: 3517
k: 3562
l: 3526
m: 3479
n: 3519
o: 3430
p: 3460
q: 3408
r: 3503
s: 3451
t: 3460
u: 3491
v: 3500
w: 3461
x: 3485
y: 3563
z: 3509
NO
Hash1:
a: 2309
b: 2337
c: 2340
d: 2264
e: 2276
f: 2294
g: 2278
h: 2316
i: 2283
j: 2321
k: 2389
l: 2398
m: 2271
n: 2286
o: 2409
p: 2360
q: 2300
r: 2333
s: 2377
t: 2321
u: 2401
v: 2370
w: 2305
x: 2269
y: 2419
z: 2342
Hash2:
a: 2308
b: 2354
c: 2291
d: 2302
e: 2314
f: 2393
g: 2364
h: 2343
i: 2423
j: 2316
k: 2317
l: 2276
m: 2354
n: 2343
o: 2247
p: 2362
q: 2323
r: 2323
s: 2269
t: 2356
u: 2302
v: 2344
w: 2364
x: 2307
y: 2340
z: 2333
NO
Hash1:
a: 3099
b: 3063
c: 3080
d: 3063
e: 3024
f: 3117
g: 3228
h: 3199
i: 3039
j: 3055
k: 3235
l: 3135
m: 3091
n: 3173
o: 3066
p: 3087
q: 3006
r: 3121
s: 3126
t: 3147
u: 3118
v: 3064
w: 3052
x: 3106
y: 3116
z: 2982
Hash2:
a: 3085
b: 3071
c: 3080
d: 3034
e: 3045
f: 3141
g: 3114
h: 3140
i: 3051
j: 3130
k: 3156
l: 3161
m: 3100
n: 3156
o: 3024
p: 3079
q: 3075
r: 3125
s: 3064
t: 3067
u: 3094
v: 3100
w: 3089
x: 3108
y: 3167
z: 3136
NO
Hash1:
a: 1906
b: 1943
c: 1905
d: 1896
e: 1883
f: 1892
g: 1907
h: 1953
i: 1885
j: 1966
k: 2001
l: 1990
m: 1919
n: 1894
o: 2000
p: 1929
q: 1890
r: 1931
s: 1964
t: 1941
u: 1985
v: 1964
w: 1919
x: 1886
y: 2014
z: 1940
Hash2:
a: 1942
b: 1887
c: 1957
d: 1901
e: 1893
f: 1949
g: 1950
h: 1941
i: 1888
j: 1968
k: 1930
l: 2013
m: 1952
n: 2016
o: 1910
p: 1922
q: 1889
r: 1890
s: 1906
t: 1886
u: 1931
v: 1952
w: 1943
x: 1955
y: 1984
z: 1948
NO
Hash1:
a: 3311
b: 3400
c: 3349
d: 3395
e: 3308
f: 3382
g: 3419
h: 3335
i: 3482
j: 3406
k: 3462
l: 3365
m: 3474
n: 3421
o: 3294
p: 3474
q: 3401
r: 3442
s: 3301
t: 3371
u: 3292
v: 3444
w: 3337
x: 3383
y: 3438
z: 3433
Hash2:
a: 3423
b: 3386
c: 3385
d: 3354
e: 3313
f: 3463
g: 3434
h: 3365
i: 3498
j: 3362
k: 3328
l: 3347
m: 3429
n: 3406
o: 3328
p: 3453
q: 3377
r: 3422
s: 3298
t: 3384
u: 3339
v: 3408
w: 3408
x: 3389
y: 3414
z: 3406
NO
Hash1:
a: 3341
b: 3423
c: 3360
d: 3415
e: 3342
f: 3413
g: 3452
h: 3342
i: 3512
j: 3431
k: 3452
l: 3371
m: 3495
n: 3438
o: 3336
p: 3501
q: 3435
r: 3463
s: 3322
t: 3402
u: 3321
v: 3458
w: 3363
x: 3424
y: 3446
z: 3449
Hash2:
a: 3380
b: 3410
c: 3382
d: 3335
e: 3339
f: 3455
g: 3433
h: 3447
i: 3383
j: 3432
k: 3492
l: 3456
m: 3414
n: 3460
o: 3336
p: 3402
q: 3351
r: 3429
s: 3384
t: 3399
u: 3418
v: 3438
w: 3388
x: 3412
y: 3481
z: 3451
NO
Hash1:
a: 3586
b: 3579
c: 3551
d: 3562
e: 3490
f: 3634
g: 3703
h: 3739
i: 3551
j: 3613
k: 3763
l: 3688
m: 3601
n: 3678
o: 3632
p: 3567
q: 3510
r: 3595
s: 3639
t: 3644
u: 3588
v: 3623
w: 3587
x: 3609
y: 3664
z: 3524
Hash2:
a: 3614
b: 3607
c: 3617
d: 3521
e: 3533
f: 3664
g: 3641
h: 3666
i: 3578
j: 3624
k: 3707
l: 3664
m: 3591
n: 3673
o: 3562
p: 3580
q: 3516
r: 3622
s: 3563
t: 3617
u: 3610
v: 3628
w: 3612
x: 3611
y: 3695
z: 3604
NO
Hash1:
a: 3457
b: 3536
c: 3536
d: 3515
e: 3443
f: 3550
g: 3564
h: 3527
i: 3582
j: 3523
k: 3622
l: 3513
m: 3607
n: 3626
o: 3415
p: 3592
q: 3561
r: 3580
s: 3466
t: 3520
u: 3426
v: 3608
w: 3469
x: 3559
y: 3549
z: 3604
Hash2:
a: 3505
b: 3512
c: 3514
d: 3483
e: 3446
f: 3560
g: 3540
h: 3568
i: 3479
j: 3578
k: 3644
l: 3609
m: 3555
n: 3584
o: 3469
p: 3502
q: 3482
r: 3558
s: 3511
t: 3529
u: 3543
v: 3576
w: 3494
x: 3518
y: 3624
z: 3567
NO
Hash1:
a: 2683
b: 2739
c: 2699
d: 2678
e: 2637
f: 2673
g: 2687
h: 2575
i: 2777
j: 2729
k: 2664
l: 2654
m: 2790
n: 2705
o: 2664
p: 2778
q: 2705
r: 2722
s: 2600
t: 2641
u: 2630
v: 2771
w: 2677
x: 2672
y: 2742
z: 2758
Hash2:
a: 2707
b: 2713
c: 2658
d: 2614
e: 2631
f: 2628
g: 2728
h: 2706
i: 2587
j: 2720
k: 2827
l: 2747
m: 2639
n: 2673
o: 2774
p: 2712
q: 2626
r: 2679
s: 2696
t: 2664
u: 2766
v: 2737
w: 2650
x: 2686
y: 2785
z: 2697
NO
Hash1:
a: 2125
b: 2046
c: 2123
d: 2084
e: 2053
f: 2155
g: 2189
h: 2213
i: 2116
j: 2117
k: 2219
l: 2149
m: 2105
n: 2199
o: 2044
p: 2132
q: 2063
r: 2139
s: 2115
t: 2181
u: 2047
v: 2082
w: 2072
x: 2170
y: 2095
z: 2061
Hash2:
a: 2122
b: 2173
c: 2136
d: 2101
e: 2101
f: 2085
g: 2151
h: 2020
i: 2204
j: 2144
k: 2094
l: 2043
m: 2175
n: 2115
o: 2137
p: 2172
q: 2146
r: 2122
s: 2091
t: 2084
u: 2044
v: 2189
w: 2114
x: 2075
y: 2140
z: 2116
NO
Hash1:
a: 1950
b: 2021
c: 1968
d: 1962
e: 1937
f: 1939
g: 1984
h: 1894
i: 2029
j: 2003
k: 2004
l: 1921
m: 2020
n: 1976
o: 1952
p: 2047
q: 2001
r: 1969
s: 1903
t: 1949
u: 1926
v: 2064
w: 1992
x: 1981
y: 1997
z: 2011
Hash2:
a: 2008
b: 1926
c: 1995
d: 1954
e: 1917
f: 1995
g: 1990
h: 1983
i: 1907
j: 2016
k: 1983
l: 2044
m: 1996
n: 2068
o: 1948
p: 1967
q: 1938
r: 1938
s: 1946
t: 1918
u: 1978
v: 2004
w: 1986
x: 1993
y: 2025
z: 1977
NO
Hash1:
a: 484
b: 452
c: 485
d: 453
e: 462
f: 450
g: 477
h: 455
i: 459
j: 465
k: 464
l: 491
m: 436
n: 427
o: 461
p: 485
q: 459
r: 477
s: 473
t: 474
u: 464
v: 464
w: 439
x: 468
y: 466
z: 482
Hash2:
a: 484
b: 452
c: 485
d: 453
e: 462
f: 450
g: 477
h: 455
i: 459
j: 465
k: 464
l: 491
m: 436
n: 427
o: 461
p: 485
q: 459
r: 477
s: 473
t: 474
u: 464
v: 464
w: 439
x: 468
y: 466
z: 482
YES
Hash1:
a: 3368
b: 3301
c: 3321
d: 3291
e: 3266
f: 3375
g: 3428
h: 3401
i: 3386
j: 3350
k: 3449
l: 3423
m: 3394
n: 3492
o: 3284
p: 3397
q: 3296
r: 3363
s: 3291
t: 3401
u: 3277
v: 3367
w: 3330
x: 3435
y: 3345
z: 3375
Hash2:
a: 3372
b: 3360
c: 3377
d: 3269
e: 3270
f: 3295
g: 3396
h: 3375
i: 3277
j: 3373
k: 3515
l: 3434
m: 3319
n: 3370
o: 3410
p: 3369
q: 3268
r: 3338
s: 3365
t: 3323
u: 3426
v: 3419
w: 3307
x: 3391
y: 3415
z: 3373
NO
Hash1:
a: 1957
b: 2047
c: 2009
d: 1992
e: 1955
f: 1997
g: 1965
h: 1925
i: 2040
j: 2015
k: 2027
l: 1985
m: 2058
n: 2025
o: 1977
p: 2079
q: 2002
r: 1986
s: 1918
t: 1969
u: 1963
v: 2072
w: 2009
x: 1996
y: 2067
z: 2105
Hash2:
a: 1993
b: 2022
c: 1953
d: 1953
e: 1945
f: 1975
g: 2025
h: 2027
i: 1918
j: 2049
k: 2118
l: 2065
m: 2000
n: 2006
o: 2059
p: 1979
q: 1944
r: 1968
s: 2017
t: 1990
u: 2026
v: 2048
w: 2007
x: 1972
y: 2089
z: 1992
NO
Hash1:
a: 3526
b: 3514
c: 3475
d: 3470
e: 3424
f: 3560
g: 3635
h: 3656
i: 3433
j: 3546
k: 3664
l: 3587
m: 3527
n: 3620
o: 3509
p: 3521
q: 3429
r: 3526
s: 3543
t: 3574
u: 3506
v: 3519
w: 3497
x: 3512
y: 3548
z: 3436
Hash2:
a: 3516
b: 3603
c: 3499
d: 3509
e: 3463
f: 3570
g: 3583
h: 3487
i: 3632
j: 3516
k: 3498
l: 3461
m: 3590
n: 3560
o: 3473
p: 3589
q: 3507
r: 3599
s: 3477
t: 3530
u: 3444
v: 3559
w: 3526
x: 3480
y: 3575
z: 3511
NO
Hash1:
a: 2335
b: 2359
c: 2365
d: 2384
e: 2329
f: 2395
g: 2409
h: 2409
i: 2461
j: 2399
k: 2480
l: 2409
m: 2441
n: 2487
o: 2308
p: 2436
q: 2407
r: 2443
s: 2352
t: 2427
u: 2309
v: 2428
w: 2390
x: 2437
y: 2375
z: 2477
Hash2:
a: 2435
b: 2430
c: 2425
d: 2397
e: 2355
f: 2404
g: 2444
h: 2345
i: 2478
j: 2390
k: 2358
l: 2335
m: 2436
n: 2384
o: 2457
p: 2452
q: 2378
r: 2393
s: 2376
t: 2381
u: 2326
v: 2439
w: 2442
x: 2384
y: 2414
z: 2393
NO
Hash1:
a: 2494
b: 2496
c: 2537
d: 2523
e: 2457
f: 2540
g: 2573
h: 2545
i: 2615
j: 2509
k: 2635
l: 2533
m: 2566
n: 2595
o: 2464
p: 2605
q: 2557
r: 2556
s: 2452
t: 2588
u: 2444
v: 2560
w: 2509
x: 2558
y: 2537
z: 2599
Hash2:
a: 2552
b: 2509
c: 2541
d: 2467
e: 2489
f: 2547
g: 2542
h: 2546
i: 2448
j: 2585
k: 2579
l: 2626
m: 2541
n: 2616
o: 2511
p: 2514
q: 2490
r: 2521
s: 2514
t: 2487
u: 2525
v: 2576
w: 2520
x: 2566
y: 2626
z: 2609
NO
Hash1:
a: 3053
b: 3067
c: 3022
d: 2986
e: 2950
f: 3015
g: 3144
h: 3150
i: 2950
j: 3104
k: 3201
l: 3161
m: 3080
n: 3157
o: 3110
p: 3020
q: 2923
r: 3020
s: 3075
t: 3059
u: 3032
v: 3074
w: 3028
x: 3064
y: 3090
z: 2978
Hash2:
a: 3097
b: 3018
c: 3066
d: 3019
e: 2965
f: 3139
g: 3084
h: 3107
i: 3032
j: 3065
k: 3067
l: 3095
m: 3077
n: 3162
o: 2961
p: 3053
q: 2990
r: 3059
s: 2995
t: 3051
u: 3049
v: 3034
w: 3073
x: 3083
y: 3137
z: 3035
NO
Hash1:
a: 518
b: 590
c: 549
d: 514
e: 536
f: 528
g: 539
h: 560
i: 538
j: 546
k: 601
l: 535
m: 560
n: 520
o: 608
p: 522
q: 516
r: 567
s: 580
t: 570
u: 598
v: 568
w: 533
x: 519
y: 563
z: 523
Hash2:
a: 587
b: 566
c: 575
d: 539
e: 557
f: 598
g: 551
h: 522
i: 587
j: 534
k: 527
l: 498
m: 556
n: 551
o: 563
p: 533
q: 581
r: 539
s: 552
t: 541
u: 529
v: 550
w: 541
x: 530
y: 553
z: 541
NO
Hash1:
a: 2948
b: 2891
c: 2870
d: 2817
e: 2821
f: 2879
g: 2947
h: 2938
i: 2818
j: 2923
k: 2961
l: 2986
m: 2846
n: 2871
o: 2990
p: 2901
q: 2784
r: 2853
s: 2919
t: 2893
u: 2953
v: 2891
w: 2892
x: 2875
y: 3009
z: 2852
Hash2:
a: 2921
b: 2915
c: 2871
d: 2888
e: 2842
f: 2968
g: 2956
h: 2888
i: 2991
j: 2856
k: 2840
l: 2837
m: 2924
n: 2887
o: 2860
p: 2948
q: 2888
r: 2936
s: 2852
t: 2909
u: 2835
v: 2904
w: 2917
x: 2881
y: 2925
z: 2889
NO
Hash1:
a: 2906
b: 2898
c: 2891
d: 2862
e: 2811
f: 2919
g: 3012
h: 3011
i: 2866
j: 2923
k: 3060
l: 2983
m: 2943
n: 3003
o: 2939
p: 2884
q: 2800
r: 2886
s: 2958
t: 2904
u: 2904
v: 2931
w: 2872
x: 2915
y: 2933
z: 2815
Hash2:
a: 2940
b: 2976
c: 2906
d: 2896
e: 2879
f: 2930
g: 2958
h: 2878
i: 3030
j: 2918
k: 2875
l: 2865
m: 2980
n: 2885
o: 2915
p: 2985
q: 2911
r: 2934
s: 2871
t: 2916
u: 2830
v: 2950
w: 2943
x: 2868
y: 2935
z: 2855
NO
Hash1:
a: 3722
b: 3743
c: 3724
d: 3679
e: 3623
f: 3781
g: 3842
h: 3866
i: 3683
j: 3746
k: 3899
l: 3832
m: 3784
n: 3846
o: 3703
p: 3727
q: 3627
r: 3766
s: 3758
t: 3770
u: 3727
v: 3708
w: 3657
x: 3732
y: 3800
z: 3728
Hash2:
a: 3760
b: 3711
c: 3719
d: 3684
e: 3677
f: 3812
g: 3813
h: 3807
i: 3756
j: 3764
k: 3768
l: 3816
m: 3768
n: 3814
o: 3666
p: 3784
q: 3686
r: 3723
s: 3663
t: 3738
u: 3715
v: 3757
w: 3784
x: 3755
y: 3789
z: 3744
NO
Hash1:
a: 2554
b: 2464
c: 2529
d: 2524
e: 2480
f: 2581
g: 2681
h: 2632
i: 2515
j: 2514
k: 2615
l: 2581
m: 2528
n: 2620
o: 2471
p: 2554
q: 2477
r: 2544
s: 2536
t: 2557
u: 2472
v: 2475
w: 2495
x: 2583
y: 2539
z: 2473
Hash2:
a: 2536
b: 2495
c: 2522
d: 2497
e: 2482
f: 2609
g: 2580
h: 2576
i: 2545
j: 2566
k: 2558
l: 2579
m: 2564
n: 2613
o: 2411
p: 2534
q: 2490
r: 2547
s: 2484
t: 2524
u: 2536
v: 2504
w: 2518
x: 2572
y: 2586
z: 2566
NO
Hash1:
a: 2492
b: 2532
c: 2533
d: 2532
e: 2513
f: 2568
g: 2549
h: 2527
i: 2610
j: 2543
k: 2587
l: 2489
m: 2597
n: 2543
o: 2420
p: 2611
q: 2554
r: 2534
s: 2443
t: 2541
u: 2506
v: 2569
w: 2532
x: 2553
y: 2562
z: 2607
Hash2:
a: 2546
b: 2508
c: 2538
d: 2464
e: 2489
f: 2543
g: 2541
h: 2549
i: 2460
j: 2584
k: 2576
l: 2625
m: 2537
n: 2611
o: 2514
p: 2511
q: 2505
r: 2513
s: 2517
t: 2483
u: 2529
v: 2582
w: 2519
x: 2570
y: 2623
z: 2610
NO
Hash1:
a: 2722
b: 2674
c: 2638
d: 2592
e: 2585
f: 2654
g: 2743
h: 2732
i: 2599
j: 2717
k: 2755
l: 2789
m: 2665
n: 2669
o: 2775
p: 2675
q: 2589
r: 2641
s: 2714
t: 2667
u: 2717
v: 2693
w: 2706
x: 2657
y: 2794
z: 2641
Hash2:
a: 2680
b: 2658
c: 2691
d: 2639
e: 2651
f: 2764
g: 2732
h: 2696
i: 2775
j: 2665
k: 2658
l: 2681
m: 2730
n: 2708
o: 2602
p: 2720
q: 2661
r: 2710
s: 2594
t: 2687
u: 2677
v: 2699
w: 2695
x: 2684
y: 2657
z: 2689
NO
Hash1:
a: 3761
b: 3828
c: 3814
d: 3821
e: 3720
f: 3825
g: 3852
h: 3762
i: 3931
j: 3843
k: 3891
l: 3763
m: 3923
n: 3863
o: 3738
p: 3901
q: 3835
r: 3892
s: 3737
t: 3802
u: 3693
v: 3891
w: 3765
x: 3828
y: 3835
z: 3871
Hash2:
a: 3847
b: 3772
c: 3766
d: 3726
e: 3751
f: 3872
g: 3853
h: 3869
i: 3799
j: 3834
k: 3871
l: 3894
m: 3829
n: 3923
o: 3770
p: 3845
q: 3769
r: 3806
s: 3755
t: 3805
u: 3792
v: 3838
w: 3820
x: 3853
y: 3878
z: 3848
NO
Hash1:
a: 370
b: 378
c: 373
d: 414
e: 358
f: 377
g: 435
h: 408
i: 386
j: 391
k: 447
l: 416
m: 391
n: 431
o: 417
p: 406
q: 379
r: 384
s: 415
t: 406
u: 360
v: 406
w: 374
x: 420
y: 393
z: 399
Hash2:
a: 384
b: 428
c: 401
d: 402
e: 397
f: 353
g: 398
h: 357
i: 410
j: 447
k: 430
l: 394
m: 428
n: 383
o: 394
p: 382
q: 407
r: 422
s: 404
t: 386
u: 372
v: 404
w: 390
x: 380
y: 405
z: 376
NO
Hash1:
a: 2455
b: 2472
c: 2515
d: 2493
e: 2481
f: 2545
g: 2556
h: 2509
i: 2602
j: 2519
k: 2558
l: 2477
m: 2526
n: 2537
o: 2408
p: 2564
q: 2540
r: 2511
s: 2403
t: 2522
u: 2453
v: 2534
w: 2525
x: 2526
y: 2531
z: 2570
Hash2:
a: 2550
b: 2538
c: 2495
d: 2503
e: 2468
f: 2566
g: 2560
h: 2509
i: 2603
j: 2473
k: 2453
l: 2477
m: 2550
n: 2476
o: 2520
p: 2580
q: 2498
r: 2511
s: 2467
t: 2520
u: 2451
v: 2520
w: 2557
x: 2498
y: 2520
z: 2469
NO
Hash1:
a: 2406
b: 2400
c: 2324
d: 2292
e: 2304
f: 2363
g: 2414
h: 2433
i: 2294
j: 2407
k: 2426
l: 2462
m: 2359
n: 2405
o: 2436
p: 2334
q: 2264
r: 2313
s: 2379
t: 2369
u: 2406
v: 2381
w: 2382
x: 2346
y: 2471
z: 2298
Hash2:
a: 2361
b: 2378
c: 2363
d: 2319
e: 2347
f: 2451
g: 2407
h: 2379
i: 2451
j: 2364
k: 2340
l: 2375
m: 2402
n: 2366
o: 2300
p: 2423
q: 2353
r: 2394
s: 2285
t: 2398
u: 2367
v: 2367
w: 2401
x: 2332
y: 2375
z: 2370
NO
Hash1:
a: 3084
b: 2996
c: 3069
d: 3018
e: 2983
f: 3104
g: 3148
h: 3130
i: 3075
j: 3067
k: 3170
l: 3130
m: 3103
n: 3208
o: 2983
p: 3125
q: 3001
r: 3119
s: 3036
t: 3120
u: 2997
v: 3089
w: 3044
x: 3150
y: 3091
z: 3089
Hash2:
a: 3096
b: 3080
c: 3074
d: 3055
e: 3036
f: 3172
g: 3126
h: 3055
i: 3181
j: 3037
k: 3005
l: 3013
m: 3116
n: 3107
o: 3032
p: 3170
q: 3099
r: 3117
s: 3001
t: 3085
u: 3024
v: 3094
w: 3113
x: 3069
y: 3091
z: 3081
NO
Hash1:
a: 557
b: 631
c: 594
d: 561
e: 574
f: 569
g: 580
h: 602
i: 577
j: 593
k: 648
l: 582
m: 606
n: 576
o: 641
p: 569
q: 553
r: 606
s: 619
t: 604
u: 626
v: 615
w: 570
x: 552
y: 608
z: 567
Hash2:
a: 557
b: 631
c: 594
d: 561
e: 574
f: 569
g: 580
h: 602
i: 577
j: 593
k: 648
l: 582
m: 606
n: 576
o: 641
p: 569
q: 553
r: 606
s: 619
t: 604
u: 626
v: 615
w: 570
x: 552
y: 608
z: 567
YES
Hash1:
a: 2078
b: 2107
c: 2080
d: 2122
e: 2070
f: 2141
g: 2147
h: 2133
i: 2192
j: 2118
k: 2184
l: 2141
m: 2164
n: 2176
o: 2064
p: 2186
q: 2132
r: 2149
s: 2067
t: 2155
u: 2062
v: 2141
w: 2128
x: 2155
y: 2144
z: 2199
Hash2:
a: 2133
b: 2149
c: 2083
d: 2074
e: 2068
f: 2101
g: 2169
h: 2149
i: 2049
j: 2182
k: 2248
l: 2207
m: 2111
n: 2115
o: 2170
p: 2119
q: 2042
r: 2102
s: 2149
t: 2121
u: 2160
v: 2174
w: 2124
x: 2099
y: 2217
z: 2120
NO
Hash1:
a: 3838
b: 3766
c: 3818
d: 3673
e: 3698
f: 3746
g: 3825
h: 3816
i: 3705
j: 3786
k: 3869
l: 3893
m: 3734
n: 3799
o: 3859
p: 3783
q: 3680
r: 3753
s: 3816
t: 3790
u: 3830
v: 3833
w: 3760
x: 3783
y: 3845
z: 3758
Hash2:
a: 3829
b: 3734
c: 3806
d: 3728
e: 3744
f: 3889
g: 3867
h: 3820
i: 3841
j: 3775
k: 3821
l: 3780
m: 3808
n: 3843
o: 3681
p: 3820
q: 3761
r: 3775
s: 3695
t: 3764
u: 3747
v: 3789
w: 3795
x: 3781
y: 3786
z: 3777
NO
Hash1:
a: 3163
b: 3044
c: 3125
d: 3112
e: 3028
f: 3189
g: 3243
h: 3209
i: 3089
j: 3110
k: 3195
l: 3224
m: 3152
n: 3253
o: 3047
p: 3145
q: 3051
r: 3145
s: 3114
t: 3135
u: 3096
v: 3072
w: 3075
x: 3158
y: 3153
z: 3107
Hash2:
a: 3145
b: 3120
c: 3147
d: 3076
e: 3098
f: 3239
g: 3171
h: 3136
i: 3246
j: 3099
k: 3099
l: 3086
m: 3161
n: 3177
o: 3054
p: 3158
q: 3135
r: 3157
s: 3036
t: 3122
u: 3089
v: 3152
w: 3153
x: 3119
y: 3123
z: 3136
NO
Hash1:
a: 2924
b: 2849
c: 2900
d: 2910
e: 2819
f: 2973
g: 3015
h: 3017
i: 2878
j: 2875
k: 2990
l: 2994
m: 2930
n: 3011
o: 2831
p: 2938
q: 2819
r: 2936
s: 2902
t: 2949
u: 2877
v: 2846
w: 2879
x: 2949
y: 2936
z: 2851
Hash2:
a: 2936
b: 2926
c: 2930
d: 2854
e: 2892
f: 3009
g: 2937
h: 2906
i: 3034
j: 2902
k: 2862
l: 2862
m: 2925
n: 2914
o: 2860
p: 2965
q: 2931
r: 2941
s: 2811
t: 2921
u: 2885
v: 2931
w: 2954
x: 2872
y: 2916
z: 2922
NO
Hash1:
a: 2180
b: 2134
c: 2141
d: 2113
e: 2089
f: 2164
g: 2260
h: 2198
i: 2062
j: 2146
k: 2216
l: 2254
m: 2146
n: 2244
o: 2182
p: 2145
q: 2032
r: 2125
s: 2177
t: 2166
u: 2183
v: 2142
w: 2135
x: 2188
y: 2200
z: 2071
Hash2:
a: 2198
b: 2098
c: 2172
d: 2089
e: 2115
f: 2158
g: 2157
h: 2158
i: 2078
j: 2197
k: 2202
l: 2251
m: 2163
n: 2223
o: 2149
p: 2142
q: 2142
r: 2101
s: 2118
t: 2110
u: 2139
v: 2183
w: 2165
x: 2186
y: 2201
z: 2198
NO
Hash1:
a: 2653
b: 2641
c: 2674
d: 2677
e: 2618
f: 2697
g: 2724
h: 2697
i: 2741
j: 2675
k: 2779
l: 2692
m: 2739
n: 2779
o: 2590
p: 2723
q: 2711
r: 2708
s: 2628
t: 2747
u: 2592
v: 2733
w: 2663
x: 2725
y: 2692
z: 2750
Hash2:
a: 2657
b: 2730
c: 2650
d: 2695
e: 2601
f: 2642
g: 2748
h: 2628
i: 2772
j: 2712
k: 2709
l: 2650
m: 2764
n: 2708
o: 2743
p: 2745
q: 2699
r: 2701
s: 2694
t: 2684
u: 2583
v: 2771
w: 2672
x: 2671
y: 2708
z: 2711
NO
Hash1:
a: 1972
b: 1944
c: 1917
d: 1871
e: 1885
f: 1942
g: 1998
h: 1984
i: 1865
j: 1951
k: 2019
l: 1998
m: 1938
n: 1992
o: 1993
p: 1926
q: 1828
r: 1894
s: 1964
t: 1931
u: 1990
v: 1927
w: 1917
x: 1904
y: 2008
z: 1858
Hash2:
a: 1952
b: 1975
c: 1929
d: 1852
e: 1888
f: 1882
g: 1915
h: 1920
i: 1871
j: 1963
k: 1999
l: 1997
m: 1930
n: 1880
o: 1998
p: 1913
q: 1890
r: 1943
s: 1958
t: 1969
u: 1974
v: 1985
w: 1921
x: 1931
y: 2028
z: 1953
NO
Hash1:
a: 3457
b: 3533
c: 3514
d: 3529
e: 3439
f: 3536
g: 3570
h: 3514
i: 3576
j: 3516
k: 3612
l: 3495
m: 3577
n: 3600
o: 3396
p: 3587
q: 3523
r: 3567
s: 3450
t: 3518
u: 3434
v: 3593
w: 3460
x: 3535
y: 3535
z: 3611
Hash2:
a: 3531
b: 3613
c: 3494
d: 3494
e: 3441
f: 3543
g: 3598
h: 3495
i: 3647
j: 3503
k: 3532
l: 3465
m: 3595
n: 3526
o: 3481
p: 3568
q: 3498
r: 3604
s: 3478
t: 3543
u: 3419
v: 3544
w: 3510
x: 3483
y: 3553
z: 3519
NO
Hash1:
a: 2308
b: 2316
c: 2248
d: 2223
e: 2212
f: 2285
g: 2331
h: 2350
i: 2219
j: 2312
k: 2355
l: 2356
m: 2260
n: 2299
o: 2378
p: 2265
q: 2179
r: 2241
s: 2301
t: 2292
u: 2330
v: 2294
w: 2322
x: 2257
y: 2384
z: 2214
Hash2:
a: 2301
b: 2238
c: 2298
d: 2247
e: 2239
f: 2324
g: 2323
h: 2291
i: 2242
j: 2318
k: 2301
l: 2336
m: 2293
n: 2396
o: 2210
p: 2268
q: 2264
r: 2281
s: 2263
t: 2251
u: 2282
v: 2309
w: 2271
x: 2304
y: 2353
z: 2328
NO
Hash1:
a: 454
b: 430
c: 477
d: 439
e: 444
f: 444
g: 452
h: 461
i: 441
j: 454
k: 472
l: 462
m: 474
n: 501
o: 421
p: 416
q: 443
r: 462
s: 459
t: 456
u: 425
v: 475
w: 432
x: 470
y: 428
z: 455
Hash2:
a: 454
b: 430
c: 477
d: 439
e: 444
f: 444
g: 452
h: 461
i: 441
j: 454
k: 472
l: 462
m: 474
n: 501
o: 421
p: 416
q: 443
r: 462
s: 459
t: 456
u: 425
v: 475
w: 432
x: 470
y: 428
z: 455
YES
Hash1:
a: 2421
b: 2374
c: 2388
d: 2352
e: 2320
f: 2385
g: 2513
h: 2435
i: 2295
j: 2396
k: 2500
l: 2483
m: 2381
n: 2495
o: 2450
p: 2389
q: 2276
r: 2371
s: 2435
t: 2419
u: 2426
v: 2387
w: 2376
x: 2425
y: 2425
z: 2303
Hash2:
a: 2389
b: 2442
c: 2372
d: 2374
e: 2388
f: 2490
g: 2446
h: 2411
i: 2487
j: 2365
k: 2387
l: 2354
m: 2414
n: 2393
o: 2319
p: 2437
q: 2398
r: 2409
s: 2354
t: 2410
u: 2377
v: 2395
w: 2425
x: 2380
y: 2417
z: 2387
NO
Hash1:
a: 566
b: 580
c: 538
d: 558
e: 568
f: 532
g: 565
h: 575
i: 604
j: 587
k: 580
l: 576
m: 596
n: 597
o: 578
p: 606
q: 584
r: 553
s: 549
t: 578
u: 545
v: 603
w: 597
x: 577
y: 570
z: 594
Hash2:
a: 566
b: 580
c: 538
d: 558
e: 568
f: 532
g: 565
h: 575
i: 604
j: 587
k: 580
l: 576
m: 596
n: 597
o: 578
p: 606
q: 584
r: 553
s: 549
t: 578
u: 545
v: 603
w: 597
x: 577
y: 570
z: 594
YES
Hash1:
a: 2136
b: 2220
c: 2185
d: 2140
e: 2118
f: 2149
g: 2162
h: 2079
i: 2207
j: 2186
k: 2199
l: 2137
m: 2245
n: 2199
o: 2138
p: 2237
q: 2192
r: 2176
s: 2096
t: 2135
u: 2137
v: 2262
w: 2164
x: 2177
y: 2214
z: 2259
Hash2:
a: 2217
b: 2198
c: 2193
d: 2134
e: 2133
f: 2173
g: 2222
h: 2127
i: 2210
j: 2163
k: 2143
l: 2125
m: 2214
n: 2169
o: 2222
p: 2225
q: 2164
r: 2174
s: 2143
t: 2164
u: 2111
v: 2214
w: 2212
x: 2151
y: 2187
z: 2161
NO
Hash1:
a: 3631
b: 3578
c: 3579
d: 3522
e: 3484
f: 3569
g: 3666
h: 3659
i: 3501
j: 3610
k: 3711
l: 3731
m: 3562
n: 3653
o: 3685
p: 3595
q: 3477
r: 3568
s: 3640
t: 3615
u: 3616
v: 3628
w: 3559
x: 3585
y: 3678
z: 3571
Hash2:
a: 3604
b: 3640
c: 3555
d: 3609
e: 3497
f: 3616
g: 3689
h: 3595
i: 3722
j: 3581
k: 3617
l: 3533
m: 3659
n: 3623
o: 3590
p: 3664
q: 3579
r: 3648
s: 3579
t: 3630
u: 3486
v: 3618
w: 3593
x: 3569
y: 3621
z: 3556
NO
Hash1:
a: 3716
b: 3663
c: 3672
d: 3568
e: 3590
f: 3616
g: 3707
h: 3688
i: 3574
j: 3678
k: 3750
l: 3773
m: 3617
n: 3682
o: 3760
p: 3680
q: 3591
r: 3631
s: 3703
t: 3675
u: 3732
v: 3699
w: 3654
x: 3684
y: 3746
z: 3630
Hash2:
a: 3673
b: 3666
c: 3664
d: 3571
e: 3588
f: 3715
g: 3691
h: 3723
i: 3633
j: 3702
k: 3759
l: 3722
m: 3656
n: 3729
o: 3628
p: 3645
q: 3570
r: 3698
s: 3630
t: 3674
u: 3692
v: 3685
w: 3677
x: 3663
y: 3771
z: 3654
NO
Hash1:
a: 2690
b: 2728
c: 2758
d: 2750
e: 2696
f: 2781
g: 2794
h: 2763
i: 2842
j: 2754
k: 2855
l: 2730
m: 2797
n: 2822
o: 2674
p: 2805
q: 2799
r: 2801
s: 2682
t: 2787
u: 2671
v: 2787
w: 2748
x: 2787
y: 2756
z: 2825
Hash2:
a: 2804
b: 2771
c: 2744
d: 2671
e: 2696
f: 2698
g: 2789
h: 2776
i: 2622
j: 2795
k: 2919
l: 2835
m: 2732
n: 2746
o: 2789
p: 2776
q: 2682
r: 2751
s: 2794
t: 2756
u: 2805
v: 2808
w: 2734
x: 2754
y: 2859
z: 2776
NO
Hash1:
a: 2514
b: 2480
c: 2544
d: 2526
e: 2479
f: 2585
g: 2642
h: 2603
i: 2565
j: 2495
k: 2614
l: 2586
m: 2603
n: 2655
o: 2463
p: 2569
q: 2507
r: 2595
s: 2511
t: 2578
u: 2492
v: 2568
w: 2536
x: 2599
y: 2515
z: 2569
Hash2:
a: 2573
b: 2560
c: 2548
d: 2471
e: 2493
f: 2522
g: 2578
h: 2563
i: 2443
j: 2599
k: 2657
l: 2644
m: 2546
n: 2534
o: 2586
p: 2547
q: 2450
r: 2535
s: 2594
t: 2551
u: 2564
v: 2604
w: 2519
x: 2531
y: 2646
z: 2535
NO
Hash1:
a: 2763
b: 2811
c: 2847
d: 2819
e: 2786
f: 2886
g: 2885
h: 2838
i: 2931
j: 2834
k: 2950
l: 2816
m: 2873
n: 2896
o: 2751
p: 2881
q: 2848
r: 2848
s: 2758
t: 2841
u: 2753
v: 2883
w: 2820
x: 2858
y: 2833
z: 2920
Hash2:
a: 2872
b: 2830
c: 2853
d: 2756
e: 2764
f: 2813
g: 2855
h: 2865
i: 2743
j: 2875
k: 2960
l: 2965
m: 2828
n: 2841
o: 2882
p: 2812
q: 2756
r: 2823
s: 2848
t: 2812
u: 2857
v: 2890
w: 2825
x: 2843
y: 2909
z: 2852
NO
Hash1:
a: 3085
b: 3114
c: 3047
d: 3003
e: 2968
f: 3052
g: 3162
h: 3178
i: 2966
j: 3128
k: 3215
l: 3183
m: 3094
n: 3182
o: 3132
p: 3050
q: 2950
r: 3037
s: 3106
t: 3103
u: 3054
v: 3113
w: 3065
x: 3088
y: 3127
z: 3017
Hash2:
a: 3125
b: 3079
c: 3082
d: 3006
e: 3006
f: 3013
g: 3120
h: 3120
i: 2971
j: 3099
k: 3241
l: 3157
m: 3068
n: 3107
o: 3103
p: 3067
q: 2999
r: 3070
s: 3106
t: 3047
u: 3125
v: 3154
w: 3025
x: 3091
y: 3153
z: 3085
NO
Hash1:
a: 2717
b: 2637
c: 2700
d: 2693
e: 2648
f: 2767
g: 2831
h: 2816
i: 2691
j: 2675
k: 2793
l: 2768
m: 2717
n: 2795
o: 2620
p: 2730
q: 2622
r: 2718
s: 2708
t: 2745
u: 2650
v: 2647
w: 2669
x: 2732
y: 2740
z: 2638
Hash2:
a: 2746
b: 2725
c: 2689
d: 2714
e: 2662
f: 2781
g: 2780
h: 2711
i: 2808
j: 2663
k: 2665
l: 2634
m: 2734
n: 2692
o: 2696
p: 2767
q: 2705
r: 2742
s: 2671
t: 2723
u: 2644
v: 2701
w: 2749
x: 2683
y: 2707
z: 2675
NO
Hash1:
a: 3182
b: 3104
c: 3082
d: 3033
e: 3041
f: 3089
g: 3166
h: 3163
i: 2995
j: 3153
k: 3189
l: 3215
m: 3086
n: 3131
o: 3198
p: 3093
q: 3020
r: 3092
s: 3160
t: 3130
u: 3165
v: 3143
w: 3116
x: 3119
y: 3226
z: 3069
Hash2:
a: 3127
b: 3199
c: 3105
d: 3098
e: 3050
f: 3116
g: 3173
h: 3091
i: 3235
j: 3104
k: 3116
l: 3088
m: 3207
n: 3098
o: 3149
p: 3174
q: 3075
r: 3149
s: 3078
t: 3122
u: 3033
v: 3147
w: 3123
x: 3080
y: 3134
z: 3089
NO
Hash1:
a: 2135
b: 2051
c: 2072
d: 2089
e: 2024
f: 2107
g: 2194
h: 2148
i: 2018
j: 2083
k: 2156
l: 2189
m: 2095
n: 2207
o: 2114
p: 2105
q: 1990
r: 2059
s: 2118
t: 2099
u: 2089
v: 2075
w: 2088
x: 2127
y: 2103
z: 2030
Hash2:
a: 2099
b: 2164
c: 2127
d: 2081
e: 2056
f: 2054
g: 2108
h: 2038
i: 2173
j: 2097
k: 2081
l: 2048
m: 2170
n: 2115
o: 2099
p: 2134
q: 2095
r: 2129
s: 2067
t: 2081
u: 2002
v: 2157
w: 2095
x: 2041
y: 2138
z: 2116
NO
Hash1:
a: 2830
b: 2809
c: 2816
d: 2813
e: 2772
f: 2890
g: 2907
h: 2905
i: 2888
j: 2836
k: 2905
l: 2895
m: 2889
n: 2968
o: 2766
p: 2858
q: 2801
r: 2880
s: 2795
t: 2892
u: 2793
v: 2879
w: 2844
x: 2911
y: 2825
z: 2883
Hash2:
a: 2859
b: 2873
c: 2847
d: 2794
e: 2792
f: 2796
g: 2862
h: 2839
i: 2790
j: 2849
k: 2949
l: 2902
m: 2783
n: 2842
o: 2943
p: 2895
q: 2786
r: 2848
s: 2850
t: 2814
u: 2941
v: 2906
w: 2826
x: 2833
y: 2937
z: 2894
NO
Hash1:
a: 3048
b: 2988
c: 2996
d: 2922
e: 2893
f: 2998
g: 3073
h: 3059
i: 2910
j: 3031
k: 3102
l: 3104
m: 3000
n: 3047
o: 3091
p: 2947
q: 2891
r: 2969
s: 3025
t: 3016
u: 3008
v: 3033
w: 3002
x: 2995
y: 3090
z: 2946
Hash2:
a: 3034
b: 3007
c: 3015
d: 2921
e: 2918
f: 2941
g: 3046
h: 3026
i: 2884
j: 3028
k: 3144
l: 3101
m: 2989
n: 3023
o: 3032
p: 2968
q: 2923
r: 2987
s: 3030
t: 2992
u: 3021
v: 3047
w: 2963
x: 3043
y: 3087
z: 3014
NO
Hash1:
a: 2808
b: 2896
c: 2858
d: 2842
e: 2802
f: 2898
g: 2886
h: 2862
i: 2943
j: 2871
k: 2924
l: 2812
m: 2939
n: 2891
o: 2778
p: 2958
q: 2927
r: 2915
s: 2785
t: 2846
u: 2802
v: 2910
w: 2852
x: 2885
y: 2920
z: 2930
Hash2:
a: 2899
b: 2880
c: 2882
d: 2830
e: 2841
f: 2972
g: 2903
h: 2868
i: 2985
j: 2848
k: 2852
l: 2839
m: 2894
n: 2874
o: 2795
p: 2922
q: 2865
r: 2882
s: 2779
t: 2875
u: 2844
v: 2879
w: 2903
x: 2863
y: 2894
z: 2872
NO
Hash1:
a: 1959
b: 1995
c: 1972
d: 1994
e: 1967
f: 2027
g: 2051
h: 2048
i: 2056
j: 2015
k: 2068
l: 2047
m: 2046
n: 2084
o: 1928
p: 2072
q: 2007
r: 2046
s: 1966
t: 2026
u: 1971
v: 2029
w: 2007
x: 2063
y: 2025
z: 2074
Hash2:
a: 2014
b: 1991
c: 2000
d: 1998
e: 1978
f: 2100
g: 2042
h: 2041
i: 2096
j: 1997
k: 2007
l: 2022
m: 2027
n: 2058
o: 1954
p: 2056
q: 2014
r: 2070
s: 1948
t: 2008
u: 2018
v: 2028
w: 2018
x: 2053
y: 1993
z: 2012
NO
Hash1:
a: 2418
b: 2432
c: 2439
d: 2450
e: 2423
f: 2481
g: 2501
h: 2506
i: 2513
j: 2471
k: 2542
l: 2504
m: 2516
n: 2584
o: 2370
p: 2479
q: 2477
r: 2524
s: 2424
t: 2506
u: 2401
v: 2502
w: 2453
x: 2521
y: 2452
z: 2544
Hash2:
a: 2515
b: 2502
c: 2465
d: 2471
e: 2436
f: 2533
g: 2517
h: 2472
i: 2570
j: 2438
k: 2420
l: 2437
m: 2510
n: 2449
o: 2497
p: 2550
q: 2456
r: 2476
s: 2425
t: 2482
u: 2421
v: 2490
w: 2519
x: 2468
y: 2478
z: 2436
NO
Hash1:
a: 3038
b: 2958
c: 2954
d: 2905
e: 2895
f: 2957
g: 3036
h: 3046
i: 2883
j: 3027
k: 3070
l: 3090
m: 2982
n: 3001
o: 3072
p: 2949
q: 2915
r: 2956
s: 3027
t: 2972
u: 3022
v: 3021
w: 2996
x: 2995
y: 3069
z: 2939
Hash2:
a: 2980
b: 2959
c: 3033
d: 2951
e: 2929
f: 3069
g: 3011
h: 3012
i: 3074
j: 2972
k: 2993
l: 2983
m: 3036
n: 3029
o: 2892
p: 3005
q: 2977
r: 2999
s: 2900
t: 3001
u: 2955
v: 3018
w: 3004
x: 2992
y: 2995
z: 3006
NO
Hash1:
a: 695
b: 695
c: 707
d: 705
e: 680
f: 668
g: 685
h: 670
i: 707
j: 667
k: 730
l: 696
m: 660
n: 690
o: 706
p: 751
q: 703
r: 698
s: 673
t: 671
u: 736
v: 699
w: 700
x: 709
y: 666
z: 727
Hash2:
a: 679
b: 712
c: 663
d: 696
e: 648
f: 663
g: 711
h: 710
i: 696
j: 709
k: 749
l: 723
m: 733
n: 720
o: 701
p: 697
q: 675
r: 701
s: 686
t: 728
u: 664
v: 702
w: 660
x: 689
y: 701
z: 678
NO
Hash1:
a: 1949
b: 1951
c: 1889
d: 1853
e: 1872
f: 1913
g: 1944
h: 1971
i: 1823
j: 1985
k: 2000
l: 1975
m: 1924
n: 1959
o: 1978
p: 1910
q: 1841
r: 1879
s: 1917
t: 1927
u: 1950
v: 1919
w: 1942
x: 1892
y: 2002
z: 1867
Hash2:
a: 1970
b: 1868
c: 1941
d: 1883
e: 1835
f: 1935
g: 1934
h: 1944
i: 1846
j: 1956
k: 1967
l: 2005
m: 1926
n: 1983
o: 1919
p: 1905
q: 1885
r: 1874
s: 1899
t: 1888
u: 1918
v: 1926
w: 1944
x: 1961
y: 1983
z: 1937
NO
Hash1:
a: 3331
b: 3362
c: 3306
d: 3289
e: 3234
f: 3337
g: 3432
h: 3457
i: 3282
j: 3385
k: 3487
l: 3434
m: 3361
n: 3432
o: 3390
p: 3303
q: 3238
r: 3305
s: 3372
t: 3355
u: 3317
v: 3371
w: 3332
x: 3349
y: 3394
z: 3249
Hash2:
a: 3401
b: 3319
c: 3369
d: 3248
e: 3260
f: 3290
g: 3369
h: 3374
i: 3237
j: 3361
k: 3511
l: 3465
m: 3319
n: 3351
o: 3383
p: 3349
q: 3270
r: 3325
s: 3336
t: 3300
u: 3398
v: 3419
w: 3305
x: 3369
y: 3400
z: 3376
NO
Hash1:
a: 2779
b: 2683
c: 2759
d: 2759
e: 2685
f: 2814
g: 2882
h: 2862
i: 2731
j: 2734
k: 2844
l: 2836
m: 2777
n: 2847
o: 2681
p: 2777
q: 2675
r: 2762
s: 2765
t: 2785
u: 2720
v: 2708
w: 2735
x: 2799
y: 2788
z: 2709
Hash2:
a: 2781
b: 2797
c: 2757
d: 2747
e: 2721
f: 2803
g: 2824
h: 2726
i: 2876
j: 2760
k: 2724
l: 2711
m: 2805
n: 2731
o: 2784
p: 2815
q: 2751
r: 2774
s: 2746
t: 2753
u: 2689
v: 2773
w: 2792
x: 2747
y: 2773
z: 2736
NO
Hash1:
a: 417
b: 395
c: 389
d: 383
e: 391
f: 405
g: 400
h: 372
i: 411
j: 393
k: 330
l: 359
m: 388
n: 394
o: 431
p: 387
q: 398
r: 397
s: 408
t: 391
u: 377
v: 381
w: 394
x: 374
y: 375
z: 394
Hash2:
a: 417
b: 395
c: 389
d: 383
e: 391
f: 405
g: 400
h: 372
i: 411
j: 393
k: 330
l: 359
m: 388
n: 394
o: 431
p: 387
q: 398
r: 397
s: 408
t: 391
u: 377
v: 381
w: 394
x: 374
y: 375
z: 394
YES
Hash1:
a: 2177
b: 2184
c: 2196
d: 2186
e: 2194
f: 2248
g: 2224
h: 2203
i: 2294
j: 2215
k: 2246
l: 2162
m: 2257
n: 2230
o: 2110
p: 2261
q: 2274
r: 2240
s: 2112
t: 2234
u: 2175
v: 2236
w: 2225
x: 2229
y: 2232
z: 2259
Hash2:
a: 2240
b: 2161
c: 2239
d: 2183
e: 2161
f: 2296
g: 2267
h: 2249
i: 2229
j: 2211
k: 2262
l: 2251
m: 2202
n: 2280
o: 2089
p: 2220
q: 2161
r: 2246
s: 2156
t: 2207
u: 2207
v: 2175
w: 2212
x: 2248
y: 2233
z: 2218
NO
Hash1:
a: 3186
b: 3076
c: 3158
d: 3118
e: 3090
f: 3234
g: 3285
h: 3232
i: 3136
j: 3150
k: 3239
l: 3249
m: 3178
n: 3301
o: 3064
p: 3191
q: 3075
r: 3187
s: 3120
t: 3174
u: 3125
v: 3140
w: 3133
x: 3217
y: 3191
z: 3147
Hash2:
a: 3152
b: 3143
c: 3150
d: 3119
e: 3101
f: 3207
g: 3189
h: 3207
i: 3136
j: 3195
k: 3233
l: 3238
m: 3166
n: 3222
o: 3088
p: 3153
q: 3137
r: 3185
s: 3136
t: 3141
u: 3156
v: 3185
w: 3160
x: 3173
y: 3233
z: 3191
NO
Hash1:
a: 2118
b: 2017
c: 2100
d: 2087
e: 2032
f: 2131
g: 2192
h: 2187
i: 2096
j: 2078
k: 2190
l: 2104
m: 2086
n: 2188
o: 2023
p: 2118
q: 2049
r: 2132
s: 2092
t: 2154
u: 2021
v: 2066
w: 2047
x: 2148
y: 2061
z: 2026
Hash2:
a: 2084
b: 2079
c: 2056
d: 2061
e: 2074
f: 2139
g: 2120
h: 2138
i: 2160
j: 2087
k: 2076
l: 2097
m: 2123
n: 2122
o: 2013
p: 2151
q: 2080
r: 2134
s: 2027
t: 2126
u: 2074
v: 2090
w: 2125
x: 2097
y: 2108
z: 2102
NO
Hash1:
a: 3144
b: 3248
c: 3197
d: 3230
e: 3136
f: 3228
g: 3254
h: 3196
i: 3296
j: 3223
k: 3310
l: 3189
m: 3294
n: 3260
o: 3121
p: 3325
q: 3255
r: 3257
s: 3150
t: 3215
u: 3128
v: 3268
w: 3185
x: 3239
y: 3271
z: 3288
Hash2:
a: 3263
b: 3167
c: 3200
d: 3154
e: 3170
f: 3258
g: 3270
h: 3274
i: 3242
j: 3235
k: 3261
l: 3293
m: 3253
n: 3340
o: 3103
p: 3255
q: 3178
r: 3230
s: 3148
t: 3222
u: 3200
v: 3224
w: 3249
x: 3262
y: 3240
z: 3216
NO
Hash1:
a: 3764
b: 3785
c: 3752
d: 3714
e: 3657
f: 3802
g: 3867
h: 3906
i: 3714
j: 3793
k: 3927
l: 3874
m: 3829
n: 3876
o: 3748
p: 3758
q: 3664
r: 3802
s: 3791
t: 3822
u: 3758
v: 3760
w: 3702
x: 3770
y: 3834
z: 3744
Hash2:
a: 3778
b: 3834
c: 3767
d: 3730
e: 3724
f: 3824
g: 3818
h: 3735
i: 3916
j: 3791
k: 3745
l: 3726
m: 3855
n: 3817
o: 3719
p: 3860
q: 3782
r: 3873
s: 3707
t: 3788
u: 3682
v: 3819
w: 3787
x: 3729
y: 3826
z: 3781
NO
Hash1:
a: 494
b: 457
c: 467
d: 439
e: 431
f: 482
g: 473
h: 481
i: 467
j: 441
k: 441
l: 474
m: 454
n: 463
o: 473
p: 458
q: 408
r: 443
s: 452
t: 463
u: 460
v: 443
w: 480
x: 459
y: 458
z: 405
Hash2:
a: 483
b: 458
c: 471
d: 416
e: 444
f: 436
g: 450
h: 454
i: 423
j: 435
k: 472
l: 466
m: 446
n: 443
o: 445
p: 467
q: 469
r: 466
s: 461
t: 473
u: 469
v: 441
w: 454
x: 476
y: 473
z: 475
NO
Hash1:
a: 3245
b: 3217
c: 3198
d: 3165
e: 3102
f: 3212
g: 3312
h: 3319
i: 3145
j: 3268
k: 3383
l: 3338
m: 3234
n: 3324
o: 3320
p: 3189
q: 3117
r: 3194
s: 3277
t: 3248
u: 3218
v: 3274
w: 3228
x: 3251
y: 3322
z: 3173
Hash2:
a: 3265
b: 3242
c: 3250
d: 3210
e: 3182
f: 3340
g: 3279
h: 3209
i: 3344
j: 3208
k: 3165
l: 3188
m: 3276
n: 3245
o: 3189
p: 3333
q: 3248
r: 3272
s: 3138
t: 3234
u: 3193
v: 3246
w: 3269
x: 3232
y: 3256
z: 3260
NO
Hash1:
a: 632
b: 624
c: 656
d: 608
e: 612
f: 651
g: 610
h: 587
i: 638
j: 642
k: 611
l: 659
m: 645
n: 666
o: 595
p: 649
q: 618
r: 651
s: 584
t: 616
u: 641
v: 643
w: 631
x: 646
y: 654
z: 697
Hash2:
a: 624
b: 593
c: 658
d: 619
e: 606
f: 649
g: 617
h: 619
i: 656
j: 633
k: 615
l: 652
m: 662
n: 685
o: 613
p: 634
q: 639
r: 641
s: 578
t: 599
u: 638
v: 668
w: 636
x: 661
y: 609
z: 662
NO
Hash1:
a: 2120
b: 2125
c: 2144
d: 2132
e: 2140
f: 2212
g: 2172
h: 2122
i: 2230
j: 2134
k: 2169
l: 2117
m: 2166
n: 2151
o: 2048
p: 2215
q: 2180
r: 2154
s: 2059
t: 2163
u: 2129
v: 2177
w: 2170
x: 2153
y: 2174
z: 2235
Hash2:
a: 2170
b: 2098
c: 2174
d: 2112
e: 2111
f: 2225
g: 2184
h: 2198
i: 2172
j: 2144
k: 2166
l: 2186
m: 2167
n: 2206
o: 2025
p: 2132
q: 2117
r: 2189
s: 2112
t: 2189
u: 2156
v: 2112
w: 2147
x: 2189
y: 2153
z: 2157
NO
Hash1:
a: 1926
b: 1926
c: 1920
d: 1945
e: 1915
f: 1975
g: 1966
h: 1971
i: 2027
j: 1959
k: 1995
l: 1951
m: 1998
n: 2019
o: 1878
p: 2026
q: 1980
r: 1985
s: 1896
t: 1986
u: 1910
v: 1968
w: 1973
x: 1990
y: 1982
z: 2028
Hash2:
a: 1970
b: 2035
c: 1990
d: 1975
e: 1916
f: 1942
g: 2016
h: 1889
i: 2014
j: 1971
k: 1970
l: 1924
m: 2027
n: 1942
o: 1962
p: 1963
q: 1951
r: 2002
s: 1959
t: 1943
u: 1913
v: 2001
w: 1950
x: 1911
y: 1985
z: 1974
NO
Hash1:
a: 3408
b: 3303
c: 3359
d: 3315
e: 3298
f: 3410
g: 3498
h: 3441
i: 3358
j: 3358
k: 3456
l: 3447
m: 3397
n: 3515
o: 3307
p: 3421
q: 3312
r: 3398
s: 3348
t: 3398
u: 3324
v: 3388
w: 3348
x: 3455
y: 3412
z: 3402
Hash2:
a: 3403
b: 3332
c: 3391
d: 3332
e: 3329
f: 3463
g: 3468
h: 3428
i: 3422
j: 3376
k: 3430
l: 3422
m: 3426
n: 3433
o: 3279
p: 3434
q: 3344
r: 3366
s: 3306
t: 3371
u: 3369
v: 3388
w: 3399
x: 3393
y: 3394
z: 3378
NO
Hash1:
a: 2932
b: 2846
c: 2923
d: 2856
e: 2853
f: 2969
g: 3017
h: 2985
i: 2933
j: 2907
k: 3033
l: 2986
m: 2969
n: 3066
o: 2854
p: 2970
q: 2849
r: 2957
s: 2883
t: 2959
u: 2860
v: 2927
w: 2919
x: 3008
y: 2936
z: 2931
Hash2:
a: 2949
b: 2975
c: 2909
d: 2912
e: 2857
f: 2886
g: 3000
h: 2891
i: 2983
j: 2935
k: 2953
l: 2912
m: 3011
n: 2973
o: 2980
p: 2982
q: 2912
r: 2937
s: 2901
t: 2947
u: 2851
v: 2995
w: 2924
x: 2898
y: 2943
z: 2912
NO
Hash1:
a: 3597
b: 3500
c: 3562
d: 3429
e: 3467
f: 3511
g: 3544
h: 3551
i: 3432
j: 3539
k: 3611
l: 3631
m: 3478
n: 3551
o: 3616
p: 3528
q: 3446
r: 3511
s: 3561
t: 3540
u: 3588
v: 3568
w: 3507
x: 3521
y: 3611
z: 3507
Hash2:
a: 3547
b: 3551
c: 3543
d: 3499
e: 3459
f: 3589
g: 3585
h: 3492
i: 3656
j: 3522
k: 3478
l: 3467
m: 3579
n: 3552
o: 3488
p: 3594
q: 3535
r: 3588
s: 3449
t: 3506
u: 3471
v: 3561
w: 3548
x: 3533
y: 3553
z: 3562
NO
Hash1:
a: 2015
b: 2033
c: 2040
d: 1928
e: 1970
f: 1958
g: 1974
h: 2013
i: 2000
j: 2021
k: 2086
l: 2058
m: 1966
n: 1951
o: 2104
p: 2033
q: 2008
r: 2034
s: 2042
t: 2032
u: 2045
v: 2052
w: 1985
x: 1978
y: 2072
z: 2036
Hash2:
a: 1995
b: 2033
c: 2034
d: 1976
e: 1973
f: 1941
g: 2009
h: 1988
i: 1980
j: 2005
k: 2128
l: 2056
m: 1957
n: 1963
o: 2070
p: 2061
q: 1989
r: 2048
s: 2014
t: 2010
u: 2088
v: 2047
w: 1965
x: 2005
y: 2040
z: 2059
NO
Hash1:
a: 3165
b: 3176
c: 3199
d: 3184
e: 3150
f: 3240
g: 3272
h: 3226
i: 3270
j: 3194
k: 3292
l: 3209
m: 3256
n: 3289
o: 3083
p: 3233
q: 3202
r: 3221
s: 3121
t: 3214
u: 3131
v: 3260
w: 3180
x: 3233
y: 3204
z: 3269
Hash2:
a: 3225
b: 3257
c: 3192
d: 3204
e: 3121
f: 3181
g: 3273
h: 3190
i: 3322
j: 3206
k: 3200
l: 3165
m: 3282
n: 3218
o: 3264
p: 3272
q: 3161
r: 3197
s: 3179
t: 3220
u: 3113
v: 3237
w: 3212
x: 3175
y: 3224
z: 3183
NO
Hash1:
a: 2758
b: 2755
c: 2777
d: 2791
e: 2720
f: 2782
g: 2830
h: 2803
i: 2852
j: 2765
k: 2869
l: 2804
m: 2847
n: 2876
o: 2695
p: 2841
q: 2815
r: 2810
s: 2732
t: 2842
u: 2701
v: 2833
w: 2756
x: 2816
y: 2795
z: 2859
Hash2:
a: 2779
b: 2840
c: 2756
d: 2787
e: 2715
f: 2755
g: 2853
h: 2743
i: 2852
j: 2803
k: 2806
l: 2763
m: 2888
n: 2825
o: 2843
p: 2849
q: 2802
r: 2798
s: 2777
t: 2794
u: 2695
v: 2856
w: 2765
x: 2772
y: 2802
z: 2806
NO
Hash1:
a: 3511
b: 3590
c: 3579
d: 3566
e: 3496
f: 3596
g: 3621
h: 3582
i: 3632
j: 3573
k: 3662
l: 3555
m: 3671
n: 3672
o: 3469
p: 3650
q: 3612
r: 3628
s: 3516
t: 3570
u: 3483
v: 3652
w: 3522
x: 3611
y: 3599
z: 3659
Hash2:
a: 3587
b: 3583
c: 3571
d: 3486
e: 3502
f: 3596
g: 3597
h: 3595
i: 3506
j: 3627
k: 3690
l: 3680
m: 3587
n: 3620
o: 3514
p: 3562
q: 3521
r: 3644
s: 3572
t: 3585
u: 3608
v: 3648
w: 3538
x: 3587
y: 3671
z: 3600
NO
Hash1:
a: 3147
b: 3128
c: 3171
d: 3174
e: 3105
f: 3186
g: 3270
h: 3193
i: 3245
j: 3130
k: 3251
l: 3183
m: 3225
n: 3275
o: 3091
p: 3225
q: 3178
r: 3210
s: 3116
t: 3214
u: 3116
v: 3215
w: 3181
x: 3216
y: 3152
z: 3208
Hash2:
a: 3182
b: 3163
c: 3211
d: 3093
e: 3109
f: 3167
g: 3189
h: 3181
i: 3099
j: 3241
k: 3266
l: 3297
m: 3186
n: 3212
o: 3186
p: 3160
q: 3106
r: 3164
s: 3178
t: 3151
u: 3208
v: 3243
w: 3152
x: 3177
y: 3273
z: 3211
NO
Hash1:
a: 456
b: 437
c: 465
d: 465
e: 468
f: 494
g: 458
h: 477
i: 468
j: 420
k: 467
l: 444
m: 455
n: 448
o: 384
p: 477
q: 457
r: 498
s: 443
t: 504
u: 451
v: 399
w: 443
x: 442
y: 473
z: 473
Hash2:
a: 454
b: 464
c: 449
d: 434
e: 463
f: 449
g: 446
h: 473
i: 416
j: 462
k: 494
l: 466
m: 439
n: 434
o: 469
p: 440
q: 462
r: 457
s: 465
t: 443
u: 454
v: 464
w: 442
x: 459
y: 489
z: 479
NO
Hash1:
a: 2247
b: 2241
c: 2277
d: 2282
e: 2258
f: 2299
g: 2325
h: 2294
i: 2374
j: 2279
k: 2334
l: 2247
m: 2323
n: 2333
o: 2198
p: 2363
q: 2351
r: 2324
s: 2200
t: 2327
u: 2239
v: 2303
w: 2302
x: 2311
y: 2307
z: 2354
Hash2:
a: 2330
b: 2317
c: 2281
d: 2281
e: 2262
f: 2363
g: 2337
h: 2291
i: 2407
j: 2251
k: 2248
l: 2241
m: 2326
n: 2249
o: 2331
p: 2357
q: 2296
r: 2263
s: 2251
t: 2307
u: 2254
v: 2298
w: 2331
x: 2271
y: 2287
z: 2262
NO
Hash1:
a: 2213
b: 2193
c: 2157
d: 2128
e: 2116
f: 2189
g: 2207
h: 2234
i: 2132
j: 2265
k: 2293
l: 2275
m: 2177
n: 2193
o: 2307
p: 2177
q: 2142
r: 2160
s: 2223
t: 2218
u: 2222
v: 2216
w: 2201
x: 2186
y: 2331
z: 2177
Hash2:
a: 2217
b: 2232
c: 2156
d: 2140
e: 2159
f: 2162
g: 2223
h: 2212
i: 2125
j: 2238
k: 2301
l: 2284
m: 2184
n: 2164
o: 2249
p: 2194
q: 2119
r: 2181
s: 2249
t: 2191
u: 2237
v: 2254
w: 2198
x: 2180
y: 2295
z: 2188
NO
Hash1:
a: 2980
b: 2904
c: 2956
d: 2962
e: 2880
f: 3030
g: 3065
h: 3065
i: 2926
j: 2931
k: 3052
l: 3062
m: 2991
n: 3061
o: 2886
p: 2974
q: 2872
r: 2994
s: 2962
t: 2996
u: 2942
v: 2900
w: 2917
x: 3008
y: 2991
z: 2911
Hash2:
a: 3000
b: 2919
c: 2946
d: 2901
e: 2900
f: 3034
g: 3025
h: 3027
i: 2993
j: 2973
k: 3000
l: 3018
m: 2953
n: 3048
o: 2868
p: 3018
q: 2922
r: 2996
s: 2907
t: 2952
u: 2950
v: 2971
w: 2952
x: 3032
y: 2958
z: 2955
NO
Hash1:
a: 2436
b: 2478
c: 2468
d: 2503
e: 2452
f: 2524
g: 2535
h: 2493
i: 2572
j: 2492
k: 2567
l: 2486
m: 2524
n: 2521
o: 2421
p: 2558
q: 2534
r: 2520
s: 2415
t: 2514
u: 2438
v: 2506
w: 2505
x: 2524
y: 2523
z: 2560
Hash2:
a: 2505
b: 2499
c: 2483
d: 2450
e: 2434
f: 2467
g: 2539
h: 2531
i: 2416
j: 2547
k: 2618
l: 2585
m: 2504
n: 2539
o: 2530
p: 2446
q: 2409
r: 2478
s: 2529
t: 2478
u: 2513
v: 2569
w: 2452
x: 2487
y: 2570
z: 2491
NO
Hash1:
a: 3272
b: 3367
c: 3354
d: 3353
e: 3269
f: 3378
g: 3387
h: 3330
i: 3416
j: 3339
k: 3457
l: 3317
m: 3414
n: 3419
o: 3246
p: 3418
q: 3373
r: 3404
s: 3277
t: 3342
u: 3250
v: 3426
w: 3310
x: 3367
y: 3353
z: 3434
Hash2:
a: 3362
b: 3341
c: 3356
d: 3267
e: 3276
f: 3345
g: 3369
h: 3349
i: 3269
j: 3390
k: 3467
l: 3438
m: 3344
n: 3407
o: 3338
p: 3321
q: 3277
r: 3384
s: 3338
t: 3341
u: 3376
v: 3416
w: 3303
x: 3348
y: 3447
z: 3403
NO
Hash1:
a: 2634
b: 2588
c: 2552
d: 2506
e: 2500
f: 2572
g: 2655
h: 2638
i: 2511
j: 2626
k: 2666
l: 2685
m: 2570
n: 2574
o: 2704
p: 2585
q: 2503
r: 2561
s: 2620
t: 2582
u: 2620
v: 2602
w: 2616
x: 2580
y: 2694
z: 2537
Hash2:
a: 2587
b: 2626
c: 2596
d: 2541
e: 2542
f: 2517
g: 2564
h: 2566
i: 2544
j: 2597
k: 2664
l: 2644
m: 2540
n: 2534
o: 2696
p: 2635
q: 2543
r: 2602
s: 2599
t: 2600
u: 2662
v: 2644
w: 2579
x: 2572
y: 2658
z: 2629
NO
Hash1:
a: 538
b: 556
c: 519
d: 539
e: 517
f: 548
g: 525
h: 563
i: 535
j: 576
k: 549
l: 572
m: 537
n: 536
o: 593
p: 530
q: 552
r: 533
s: 541
t: 549
u: 535
v: 578
w: 567
x: 552
y: 588
z: 573
Hash2:
a: 569
b: 524
c: 562
d: 547
e: 537
f: 528
g: 556
h: 549
i: 543
j: 563
k: 543
l: 580
m: 534
n: 522
o: 557
p: 560
q: 550
r: 572
s: 549
t: 565
u: 545
v: 540
w: 525
x: 560
y: 574
z: 547
NO
Hash1:
a: 3605
b: 3540
c: 3554
d: 3449
e: 3478
f: 3500
g: 3589
h: 3582
i: 3452
j: 3549
k: 3604
l: 3678
m: 3496
n: 3531
o: 3624
p: 3562
q: 3453
r: 3504
s: 3578
t: 3557
u: 3611
v: 3574
w: 3537
x: 3540
y: 3637
z: 3499
Hash2:
a: 3561
b: 3536
c: 3571
d: 3480
e: 3456
f: 3470
g: 3583
h: 3550
i: 3461
j: 3553
k: 3697
l: 3649
m: 3496
n: 3554
o: 3605
p: 3566
q: 3468
r: 3523
s: 3552
t: 3508
u: 3614
v: 3598
w: 3493
x: 3560
y: 3605
z: 3574
NO
Hash1:
a: 3568
b: 3480
c: 3511
d: 3409
e: 3409
f: 3476
g: 3542
h: 3546
i: 3420
j: 3512
k: 3604
l: 3605
m: 3461
n: 3535
o: 3579
p: 3489
q: 3382
r: 3464
s: 3547
t: 3517
u: 3541
v: 3538
w: 3467
x: 3497
y: 3587
z: 3482
Hash2:
a: 3513
b: 3461
c: 3544
d: 3455
e: 3465
f: 3604
g: 3576
h: 3521
i: 3575
j: 3493
k: 3540
l: 3507
m: 3522
n: 3536
o: 3388
p: 3527
q: 3496
r: 3496
s: 3439
t: 3506
u: 3451
v: 3506
w: 3530
x: 3523
y: 3499
z: 3495
NO
Hash1:
a: 2438
b: 2428
c: 2466
d: 2459
e: 2403
f: 2513
g: 2566
h: 2523
i: 2492
j: 2417
k: 2548
l: 2516
m: 2528
n: 2560
o: 2391
p: 2503
q: 2441
r: 2527
s: 2451
t: 2493
u: 2424
v: 2498
w: 2465
x: 2529
y: 2456
z: 2510
Hash2:
a: 2476
b: 2458
c: 2502
d: 2404
e: 2428
f: 2469
g: 2487
h: 2498
i: 2403
j: 2535
k: 2551
l: 2573
m: 2484
n: 2548
o: 2490
p: 2461
q: 2422
r: 2451
s: 2461
t: 2433
u: 2483
v: 2529
w: 2485
x: 2479
y: 2538
z: 2497
NO
Hash1:
a: 2357
b: 2299
c: 2380
d: 2327
e: 2270
f: 2399
g: 2412
h: 2442
i: 2364
j: 2343
k: 2461
l: 2407
m: 2390
n: 2439
o: 2275
p: 2359
q: 2289
r: 2390
s: 2341
t: 2428
u: 2278
v: 2317
w: 2282
x: 2407
y: 2357
z: 2349
Hash2:
a: 2366
b: 2291
c: 2359
d: 2322
e: 2318
f: 2437
g: 2405
h: 2384
i: 2357
j: 2384
k: 2380
l: 2398
m: 2363
n: 2443
o: 2228
p: 2362
q: 2326
r: 2382
s: 2311
t: 2348
u: 2341
v: 2328
w: 2349
x: 2398
y: 2398
z: 2384
NO
Hash1:
a: 2921
b: 2881
c: 2877
d: 2771
e: 2807
f: 2822
g: 2868
h: 2884
i: 2803
j: 2898
k: 2962
l: 2970
m: 2802
n: 2835
o: 2965
p: 2914
q: 2828
r: 2854
s: 2901
t: 2870
u: 2921
v: 2884
w: 2852
x: 2853
y: 3002
z: 2877
Hash2:
a: 2864
b: 2851
c: 2881
d: 2814
e: 2837
f: 2931
g: 2937
h: 2925
i: 2916
j: 2884
k: 2904
l: 2897
m: 2931
n: 2903
o: 2748
p: 2896
q: 2850
r: 2891
s: 2804
t: 2895
u: 2840
v: 2887
w: 2890
x: 2898
y: 2863
z: 2885
NO
Hash1:
a: 3116
b: 3027
c: 3091
d: 3040
e: 3020
f: 3136
g: 3187
h: 3171
i: 3109
j: 3101
k: 3197
l: 3171
m: 3138
n: 3241
o: 3030
p: 3151
q: 3033
r: 3139
s: 3071
t: 3148
u: 3043
v: 3118
w: 3082
x: 3186
y: 3126
z: 3117
Hash2:
a: 3134
b: 3120
c: 3106
d: 3065
e: 3064
f: 3220
g: 3151
h: 3080
i: 3226
j: 3084
k: 3041
l: 3045
m: 3147
n: 3128
o: 3058
p: 3198
q: 3132
r: 3140
s: 3022
t: 3123
u: 3069
v: 3139
w: 3148
x: 3079
y: 3128
z: 3142
NO
Hash1:
a: 3204
b: 3185
c: 3173
d: 3139
e: 3070
f: 3176
g: 3281
h: 3288
i: 3110
j: 3224
k: 3351
l: 3303
m: 3212
n: 3296
o: 3280
p: 3161
q: 3076
r: 3165
s: 3249
t: 3209
u: 3185
v: 3237
w: 3193
x: 3219
y: 3283
z: 3138
Hash2:
a: 3243
b: 3153
c: 3199
d: 3142
e: 3140
f: 3278
g: 3238
h: 3253
i: 3168
j: 3225
k: 3240
l: 3275
m: 3199
n: 3296
o: 3129
p: 3191
q: 3142
r: 3212
s: 3142
t: 3211
u: 3188
v: 3188
w: 3226
x: 3234
y: 3284
z: 3211
NO
Hash1:
a: 3736
b: 3675
c: 3688
d: 3593
e: 3607
f: 3641
g: 3722
h: 3707
i: 3598
j: 3695
k: 3765
l: 3790
m: 3631
n: 3703
o: 3770
p: 3694
q: 3608
r: 3653
s: 3718
t: 3688
u: 3751
v: 3718
w: 3671
x: 3703
y: 3757
z: 3656
Hash2:
a: 3696
b: 3677
c: 3718
d: 3577
e: 3604
f: 3641
g: 3712
h: 3677
i: 3595
j: 3724
k: 3821
l: 3788
m: 3660
n: 3728
o: 3718
p: 3696
q: 3587
r: 3666
s: 3646
t: 3639
u: 3759
v: 3761
w: 3652
x: 3730
y: 3741
z: 3725
NO
Hash1:
a: 2374
b: 2350
c: 2391
d: 2388
e: 2359
f: 2427
g: 2462
h: 2447
i: 2423
j: 2394
k: 2482
l: 2460
m: 2452
n: 2519
o: 2296
p: 2443
q: 2396
r: 2474
s: 2381
t: 2427
u: 2362
v: 2448
w: 2380
x: 2452
y: 2419
z: 2485
Hash2:
a: 2427
b: 2430
c: 2384
d: 2341
e: 2364
f: 2379
g: 2452
h: 2433
i: 2325
j: 2463
k: 2520
l: 2498
m: 2386
n: 2385
o: 2474
p: 2412
q: 2347
r: 2394
s: 2443
t: 2414
u: 2452
v: 2445
w: 2404
x: 2387
y: 2507
z: 2425
NO
Hash1:
a: 3032
b: 2972
c: 3011
d: 3017
e: 2946
f: 3099
g: 3142
h: 3126
i: 2988
j: 3005
k: 3128
l: 3130
m: 3042
n: 3125
o: 2955
p: 3036
q: 2933
r: 3066
s: 3031
t: 3070
u: 3017
v: 2964
w: 2988
x: 3070
y: 3072
z: 2979
Hash2:
a: 3076
b: 2984
c: 3035
d: 2998
e: 2946
f: 3116
g: 3052
h: 3077
i: 3015
j: 3059
k: 3060
l: 3087
m: 3033
n: 3101
o: 2946
p: 3025
q: 2977
r: 3035
s: 2969
t: 3025
u: 3025
v: 3019
w: 3043
x: 3071
y: 3123
z: 3047
NO
Hash1:
a: 2444
b: 2381
c: 2464
d: 2426
e: 2366
f: 2505
g: 2504
h: 2499
i: 2471
j: 2432
k: 2509
l: 2494
m: 2468
n: 2542
o: 2357
p: 2447
q: 2385
r: 2483
s: 2425
t: 2488
u: 2374
v: 2435
w: 2410
x: 2514
y: 2426
z: 2462
Hash2:
a: 2481
b: 2488
c: 2432
d: 2381
e: 2390
f: 2397
g: 2457
h: 2443
i: 2353
j: 2456
k: 2567
l: 2507
m: 2418
n: 2434
o: 2508
p: 2477
q: 2375
r: 2436
s: 2449
t: 2408
u: 2502
v: 2522
w: 2413
x: 2430
y: 2538
z: 2449
NO
Hash1:
a: 2974
b: 2931
c: 2941
d: 2933
e: 2892
f: 3003
g: 3110
h: 3059
i: 2905
j: 2946
k: 3098
l: 3030
m: 2963
n: 3053
o: 2955
p: 2961
q: 2872
r: 2990
s: 2996
t: 3009
u: 2988
v: 2936
w: 2926
x: 2996
y: 2989
z: 2842
Hash2:
a: 2957
b: 2961
c: 2979
d: 2876
e: 2900
f: 2991
g: 3004
h: 3004
i: 2901
j: 3010
k: 3063
l: 3024
m: 2958
n: 3052
o: 2908
p: 2926
q: 2930
r: 2999
s: 2957
t: 2933
u: 2973
v: 3012
w: 2948
x: 2964
y: 3052
z: 3016
NO
Hash1:
a: 2817
b: 2813
c: 2821
d: 2831
e: 2766
f: 2839
g: 2896
h: 2859
i: 2897
j: 2816
k: 2918
l: 2848
m: 2882
n: 2916
o: 2750
p: 2890
q: 2856
r: 2868
s: 2782
t: 2884
u: 2757
v: 2878
w: 2796
x: 2878
y: 2840
z: 2900
Hash2:
a: 2876
b: 2787
c: 2838
d: 2794
e: 2801
f: 2916
g: 2920
h: 2884
i: 2841
j: 2855
k: 2881
l: 2898
m: 2843
n: 2924
o: 2738
p: 2860
q: 2806
r: 2872
s: 2798
t: 2825
u: 2836
v: 2822
w: 2844
x: 2883
y: 2847
z: 2809
NO
Hash1:
a: 2078
b: 1998
c: 2048
d: 2010
e: 1960
f: 2058
g: 2160
h: 2122
i: 2023
j: 2050
k: 2107
l: 2103
m: 2047
n: 2123
o: 2046
p: 2021
q: 1972
r: 1997
s: 2040
t: 2035
u: 1972
v: 2046
w: 2007
x: 2108
y: 2023
z: 1984
Hash2:
a: 2037
b: 2052
c: 2011
d: 1967
e: 1978
f: 2020
g: 2049
h: 2080
i: 1932
j: 2091
k: 2141
l: 2096
m: 2042
n: 2053
o: 2100
p: 2019
q: 1973
r: 2010
s: 2079
t: 2048
u: 2060
v: 2069
w: 2043
x: 2008
y: 2145
z: 2035
NO
Hash1:
a: 3157
b: 3246
c: 3243
d: 3255
e: 3146
f: 3257
g: 3247
h: 3222
i: 3306
j: 3227
k: 3343
l: 3197
m: 3291
n: 3291
o: 3136
p: 3324
q: 3246
r: 3275
s: 3158
t: 3236
u: 3136
v: 3289
w: 3198
x: 3249
y: 3254
z: 3328
Hash2:
a: 3231
b: 3214
c: 3241
d: 3163
e: 3161
f: 3233
g: 3269
h: 3232
i: 3162
j: 3293
k: 3351
l: 3310
m: 3234
n: 3315
o: 3211
p: 3204
q: 3162
r: 3264
s: 3218
t: 3208
u: 3255
v: 3309
w: 3181
x: 3231
y: 3319
z: 3286
NO
Hash1:
a: 2962
b: 2848
c: 2959
d: 2914
e: 2878
f: 3005
g: 3083
h: 3008
i: 2924
j: 2924
k: 3015
l: 3018
m: 2964
n: 3061
o: 2877
p: 2958
q: 2883
r: 2966
s: 2920
t: 2950
u: 2889
v: 2902
w: 2893
x: 2982
y: 2967
z: 2944
Hash2:
a: 2949
b: 2957
c: 2928
d: 2876
e: 2886
f: 2886
g: 2976
h: 2950
i: 2871
j: 2956
k: 3070
l: 3015
m: 2872
n: 2920
o: 3020
p: 2986
q: 2896
r: 2929
s: 2956
t: 2917
u: 3046
v: 2989
w: 2918
x: 2929
y: 3027
z: 2969
NO
Hash1:
a: 2800
b: 2808
c: 2795
d: 2726
e: 2744
f: 2749
g: 2808
h: 2786
i: 2729
j: 2784
k: 2857
l: 2884
m: 2733
n: 2756
o: 2871
p: 2818
q: 2754
r: 2779
s: 2819
t: 2766
u: 2886
v: 2826
w: 2777
x: 2753
y: 2873
z: 2788
Hash2:
a: 2787
b: 2775
c: 2807
d: 2740
e: 2749
f: 2852
g: 2837
h: 2824
i: 2848
j: 2795
k: 2787
l: 2808
m: 2841
n: 2846
o: 2685
p: 2816
q: 2764
r: 2819
s: 2709
t: 2815
u: 2750
v: 2806
w: 2806
x: 2808
y: 2782
z: 2813
NO
Hash1:
a: 2724
b: 2788
c: 2774
d: 2808
e: 2743
f: 2821
g: 2829
h: 2789
i: 2862
j: 2799
k: 2871
l: 2778
m: 2835
n: 2826
o: 2701
p: 2884
q: 2804
r: 2791
s: 2713
t: 2814
u: 2731
v: 2823
w: 2786
x: 2824
y: 2827
z: 2874
Hash2:
a: 2784
b: 2797
c: 2817
d: 2697
e: 2736
f: 2790
g: 2804
h: 2809
i: 2717
j: 2842
k: 2877
l: 2878
m: 2800
n: 2887
o: 2787
p: 2747
q: 2744
r: 2798
s: 2779
t: 2758
u: 2803
v: 2845
w: 2783
x: 2805
y: 2876
z: 2859
NO
Hash1:
a: 2260
b: 2283
c: 2218
d: 2208
e: 2207
f: 2229
g: 2254
h: 2269
i: 2204
j: 2271
k: 2320
l: 2334
m: 2215
n: 2222
o: 2333
p: 2232
q: 2197
r: 2232
s: 2290
t: 2250
u: 2329
v: 2288
w: 2241
x: 2221
y: 2352
z: 2278
Hash2:
a: 2240
b: 2279
c: 2230
d: 2245
e: 2224
f: 2329
g: 2308
h: 2280
i: 2334
j: 2233
k: 2260
l: 2232
m: 2278
n: 2253
o: 2180
p: 2278
q: 2250
r: 2263
s: 2191
t: 2285
u: 2240
v: 2264
w: 2295
x: 2236
y: 2280
z: 2250
NO
Hash1:
a: 2948
b: 2893
c: 2868
d: 2811
e: 2814
f: 2874
g: 2931
h: 2942
i: 2814
j: 2921
k: 2956
l: 2983
m: 2852
n: 2876
o: 2995
p: 2900
q: 2788
r: 2850
s: 2912
t: 2896
u: 2952
v: 2898
w: 2883
x: 2863
y: 3006
z: 2853
Hash2:
a: 2919
b: 2958
c: 2877
d: 2877
e: 2862
f: 2915
g: 2953
h: 2861
i: 3006
j: 2901
k: 2854
l: 2835
m: 2954
n: 2861
o: 2892
p: 2960
q: 2892
r: 2913
s: 2848
t: 2890
u: 2811
v: 2915
w: 2924
x: 2850
y: 2917
z: 2834
NO
Hash1:
a: 3158
b: 3068
c: 3121
d: 3081
e: 3065
f: 3169
g: 3211
h: 3211
i: 3160
j: 3149
k: 3229
l: 3200
m: 3179
n: 3286
o: 3066
p: 3186
q: 3085
r: 3168
s: 3103
t: 3183
u: 3078
v: 3158
w: 3131
x: 3230
y: 3147
z: 3160
Hash2:
a: 3153
b: 3139
c: 3175
d: 3098
e: 3118
f: 3224
g: 3187
h: 3179
i: 3236
j: 3126
k: 3172
l: 3137
m: 3200
n: 3183
o: 3028
p: 3169
q: 3152
r: 3159
s: 3060
t: 3159
u: 3107
v: 3186
w: 3166
x: 3167
y: 3141
z: 3161
NO
Hash1:
a: 626
b: 625
c: 641
d: 639
e: 604
f: 618
g: 645
h: 637
i: 601
j: 623
k: 675
l: 669
m: 656
n: 690
o: 614
p: 602
q: 612
r: 642
s: 652
t: 636
u: 600
v: 668
w: 598
x: 655
y: 599
z: 639
Hash2:
a: 638
b: 636
c: 666
d: 629
e: 625
f: 631
g: 644
h: 616
i: 642
j: 631
k: 644
l: 619
m: 676
n: 612
o: 619
p: 629
q: 641
r: 603
s: 611
t: 633
u: 633
v: 657
w: 682
x: 588
y: 636
z: 625
NO
Hash1:
a: 3571
b: 3568
c: 3546
d: 3518
e: 3465
f: 3614
g: 3668
h: 3695
i: 3530
j: 3566
k: 3728
l: 3655
m: 3597
n: 3676
o: 3529
p: 3556
q: 3463
r: 3587
s: 3594
t: 3615
u: 3563
v: 3529
w: 3501
x: 3561
y: 3616
z: 3530
Hash2:
a: 3562
b: 3575
c: 3544
d: 3493
e: 3500
f: 3595
g: 3605
h: 3618
i: 3516
j: 3608
k: 3680
l: 3664
m: 3573
n: 3621
o: 3503
p: 3562
q: 3519
r: 3631
s: 3549
t: 3561
u: 3602
v: 3611
w: 3516
x: 3570
y: 3666
z: 3597
NO
Hash1:
a: 2300
b: 2308
c: 2224
d: 2186
e: 2211
f: 2267
g: 2341
h: 2341
i: 2174
j: 2295
k: 2341
l: 2340
m: 2274
n: 2334
o: 2318
p: 2235
q: 2178
r: 2234
s: 2298
t: 2268
u: 2319
v: 2266
w: 2257
x: 2251
y: 2328
z: 2210
Hash2:
a: 2314
b: 2293
c: 2261
d: 2251
e: 2260
f: 2358
g: 2331
h: 2293
i: 2372
j: 2238
k: 2262
l: 2200
m: 2276
n: 2244
o: 2236
p: 2307
q: 2284
r: 2280
s: 2226
t: 2292
u: 2223
v: 2253
w: 2309
x: 2227
y: 2274
z: 2234
NO
Hash1:
a: 3537
b: 3610
c: 3550
d: 3589
e: 3514
f: 3606
g: 3620
h: 3514
i: 3700
j: 3611
k: 3614
l: 3547
m: 3673
n: 3594
o: 3527
p: 3674
q: 3622
r: 3652
s: 3504
t: 3579
u: 3488
v: 3641
w: 3553
x: 3587
y: 3625
z: 3621
Hash2:
a: 3621
b: 3539
c: 3557
d: 3529
e: 3504
f: 3653
g: 3610
h: 3643
i: 3590
j: 3600
k: 3598
l: 3657
m: 3611
n: 3709
o: 3521
p: 3615
q: 3530
r: 3583
s: 3525
t: 3576
u: 3543
v: 3604
w: 3604
x: 3604
y: 3653
z: 3573
NO
Hash1:
a: 3691
b: 3631
c: 3707
d: 3653
e: 3607
f: 3732
g: 3776
h: 3723
i: 3757
j: 3692
k: 3806
l: 3703
m: 3735
n: 3796
o: 3605
p: 3743
q: 3653
r: 3695
s: 3610
t: 3731
u: 3600
v: 3719
w: 3677
x: 3750
y: 3707
z: 3715
Hash2:
a: 3709
b: 3672
c: 3721
d: 3612
e: 3605
f: 3638
g: 3722
h: 3689
i: 3624
j: 3719
k: 3848
l: 3821
m: 3654
n: 3697
o: 3749
p: 3736
q: 3626
r: 3679
s: 3685
t: 3655
u: 3765
v: 3734
w: 3662
x: 3702
y: 3747
z: 3743
NO
Hash1:
a: 3577
b: 3531
c: 3566
d: 3509
e: 3486
f: 3641
g: 3710
h: 3659
i: 3545
j: 3590
k: 3695
l: 3687
m: 3622
n: 3701
o: 3529
p: 3595
q: 3495
r: 3635
s: 3544
t: 3610
u: 3605
v: 3565
w: 3550
x: 3659
y: 3656
z: 3533
Hash2:
a: 3623
b: 3542
c: 3607
d: 3525
e: 3538
f: 3658
g: 3665
h: 3624
i: 3626
j: 3597
k: 3629
l: 3636
m: 3628
n: 3651
o: 3477
p: 3628
q: 3554
r: 3586
s: 3514
t: 3580
u: 3576
v: 3615
w: 3627
x: 3612
y: 3607
z: 3570
NO
Hash1:
a: 3345
b: 3284
c: 3327
d: 3272
e: 3233
f: 3372
g: 3444
h: 3419
i: 3274
j: 3324
k: 3451
l: 3433
m: 3370
n: 3435
o: 3283
p: 3337
q: 3238
r: 3356
s: 3333
t: 3370
u: 3335
v: 3286
w: 3263
x: 3358
y: 3404
z: 3277
Hash2:
a: 3346
b: 3402
c: 3305
d: 3316
e: 3299
f: 3384
g: 3413
h: 3282
i: 3448
j: 3346
k: 3292
l: 3250
m: 3390
n: 3350
o: 3281
p: 3399
q: 3336
r: 3408
s: 3283
t: 3340
u: 3265
v: 3358
w: 3343
x: 3293
y: 3379
z: 3315
NO
Hash1:
a: 2441
b: 2424
c: 2446
d: 2442
e: 2411
f: 2498
g: 2521
h: 2511
i: 2473
j: 2444
k: 2546
l: 2523
m: 2507
n: 2573
o: 2351
p: 2504
q: 2454
r: 2521
s: 2431
t: 2483
u: 2421
v: 2505
w: 2449
x: 2513
y: 2469
z: 2533
Hash2:
a: 2488
b: 2433
c: 2452
d: 2411
e: 2414
f: 2543
g: 2516
h: 2532
i: 2539
j: 2479
k: 2492
l: 2494
m: 2476
n: 2516
o: 2373
p: 2494
q: 2446
r: 2518
s: 2423
t: 2507
u: 2451
v: 2462
w: 2456
x: 2543
y: 2446
z: 2490
NO
Hash1:
a: 3213
b: 3286
c: 3227
d: 3228
e: 3192
f: 3276
g: 3240
h: 3159
i: 3365
j: 3267
k: 3215
l: 3177
m: 3330
n: 3220
o: 3156
p: 3321
q: 3290
r: 3312
s: 3143
t: 3220
u: 3177
v: 3284
w: 3218
x: 3204
y: 3272
z: 3274
Hash2:
a: 3259
b: 3295
c: 3218
d: 3216
e: 3174
f: 3260
g: 3310
h: 3228
i: 3373
j: 3225
k: 3243
l: 3177
m: 3304
n: 3231
o: 3229
p: 3307
q: 3207
r: 3284
s: 3201
t: 3248
u: 3138
v: 3271
w: 3244
x: 3171
y: 3262
z: 3191
NO
Hash1:
a: 2904
b: 2845
c: 2855
d: 2862
e: 2816
f: 2934
g: 3042
h: 3004
i: 2838
j: 2887
k: 3006
l: 2956
m: 2903
n: 2980
o: 2853
p: 2893
q: 2810
r: 2912
s: 2908
t: 2932
u: 2909
v: 2845
w: 2854
x: 2941
y: 2926
z: 2778
Hash2:
a: 2923
b: 2927
c: 2892
d: 2888
e: 2859
f: 2953
g: 2965
h: 2859
i: 3003
j: 2900
k: 2865
l: 2827
m: 2944
n: 2858
o: 2885
p: 2950
q: 2904
r: 2930
s: 2872
t: 2904
u: 2833
v: 2894
w: 2924
x: 2868
y: 2906
z: 2860
NO
Hash1:
a: 2621
b: 2648
c: 2679
d: 2689
e: 2620
f: 2690
g: 2716
h: 2689
i: 2773
j: 2669
k: 2785
l: 2658
m: 2725
n: 2754
o: 2608
p: 2743
q: 2717
r: 2728
s: 2621
t: 2713
u: 2605
v: 2712
w: 2674
x: 2709
y: 2677
z: 2757
Hash2:
a: 2732
b: 2631
c: 2683
d: 2643
e: 2641
f: 2768
g: 2754
h: 2735
i: 2665
j: 2694
k: 2720
l: 2750
m: 2687
n: 2771
o: 2576
p: 2706
q: 2648
r: 2721
s: 2643
t: 2687
u: 2695
v: 2657
w: 2694
x: 2734
y: 2686
z: 2659
NO
Hash1:
a: 3122
b: 3064
c: 3118
d: 3089
e: 3033
f: 3179
g: 3243
h: 3228
i: 3080
j: 3101
k: 3225
l: 3217
m: 3147
n: 3219
o: 3067
p: 3111
q: 3038
r: 3160
s: 3132
t: 3182
u: 3123
v: 3072
w: 3067
x: 3159
y: 3193
z: 3077
Hash2:
a: 3157
b: 3150
c: 3131
d: 3085
e: 3082
f: 3235
g: 3169
h: 3096
i: 3249
j: 3099
k: 3057
l: 3070
m: 3158
n: 3142
o: 3076
p: 3215
q: 3149
r: 3155
s: 3033
t: 3132
u: 3087
v: 3150
w: 3168
x: 3104
y: 3142
z: 3155
NO
Hash1:
a: 2588
b: 2528
c: 2534
d: 2462
e: 2481
f: 2529
g: 2549
h: 2577
i: 2464
j: 2607
k: 2630
l: 2628
m: 2511
n: 2543
o: 2637
p: 2550
q: 2472
r: 2523
s: 2556
t: 2553
u: 2593
v: 2563
w: 2533
x: 2524
y: 2665
z: 2534
Hash2:
a: 2580
b: 2579
c: 2533
d: 2488
e: 2495
f: 2487
g: 2569
h: 2552
i: 2458
j: 2547
k: 2659
l: 2595
m: 2501
n: 2552
o: 2625
p: 2577
q: 2474
r: 2548
s: 2549
t: 2500
u: 2603
v: 2614
w: 2506
x: 2540
y: 2641
z: 2562
NO
Hash1:
a: 2582
b: 2570
c: 2535
d: 2455
e: 2475
f: 2546
g: 2601
h: 2616
i: 2440
j: 2578
k: 2636
l: 2630
m: 2565
n: 2626
o: 2586
p: 2511
q: 2428
r: 2517
s: 2560
t: 2553
u: 2572
v: 2565
w: 2542
x: 2530
y: 2589
z: 2473
Hash2:
a: 2559
b: 2501
c: 2534
d: 2475
e: 2493
f: 2605
g: 2570
h: 2600
i: 2604
j: 2544
k: 2582
l: 2578
m: 2582
n: 2618
o: 2445
p: 2572
q: 2534
r: 2584
s: 2485
t: 2569
u: 2507
v: 2539
w: 2530
x: 2592
y: 2538
z: 2541
NO
Hash1:
a: 2281
b: 2207
c: 2224
d: 2231
e: 2162
f: 2245
g: 2342
h: 2321
i: 2171
j: 2246
k: 2322
l: 2346
m: 2254
n: 2357
o: 2246
p: 2248
q: 2146
r: 2220
s: 2252
t: 2242
u: 2204
v: 2227
w: 2235
x: 2287
y: 2262
z: 2175
Hash2:
a: 2271
b: 2212
c: 2261
d: 2208
e: 2159
f: 2269
g: 2252
h: 2230
i: 2178
j: 2287
k: 2254
l: 2303
m: 2281
n: 2359
o: 2190
p: 2232
q: 2217
r: 2227
s: 2209
t: 2198
u: 2247
v: 2273
w: 2254
x: 2271
y: 2321
z: 2290
NO
Hash1:
a: 2440
b: 2515
c: 2455
d: 2452
e: 2418
f: 2446
g: 2457
h: 2346
i: 2547
j: 2505
k: 2464
l: 2448
m: 2564
n: 2477
o: 2458
p: 2524
q: 2478
r: 2468
s: 2375
t: 2440
u: 2418
v: 2561
w: 2447
x: 2464
y: 2529
z: 2530
Hash2:
a: 2481
b: 2437
c: 2462
d: 2425
e: 2419
f: 2517
g: 2460
h: 2503
i: 2540
j: 2457
k: 2451
l: 2498
m: 2501
n: 2551
o: 2384
p: 2489
q: 2449
r: 2509
s: 2385
t: 2483
u: 2425
v: 2475
w: 2470
x: 2501
y: 2467
z: 2487
NO
Hash1:
a: 3548
b: 3554
c: 3539
d: 3502
e: 3461
f: 3610
g: 3671
h: 3705
i: 3518
j: 3560
k: 3719
l: 3638
m: 3596
n: 3650
o: 3534
p: 3549
q: 3445
r: 3570
s: 3589
t: 3598
u: 3549
v: 3524
w: 3505
x: 3557
y: 3606
z: 3506
Hash2:
a: 3538
b: 3548
c: 3542
d: 3518
e: 3488
f: 3585
g: 3580
h: 3589
i: 3523
j: 3614
k: 3679
l: 3639
m: 3571
n: 3616
o: 3497
p: 3544
q: 3511
r: 3594
s: 3547
t: 3564
u: 3568
v: 3611
w: 3524
x: 3556
y: 3654
z: 3603
NO
Hash1:
a: 2644
b: 2591
c: 2540
d: 2507
e: 2499
f: 2591
g: 2649
h: 2644
i: 2501
j: 2623
k: 2654
l: 2684
m: 2577
n: 2627
o: 2680
p: 2548
q: 2492
r: 2541
s: 2606
t: 2602
u: 2633
v: 2607
w: 2604
x: 2567
y: 2703
z: 2523
Hash2:
a: 2600
b: 2579
c: 2613
d: 2498
e: 2523
f: 2575
g: 2594
h: 2616
i: 2519
j: 2627
k: 2695
l: 2666
m: 2601
n: 2629
o: 2632
p: 2565
q: 2528
r: 2553
s: 2584
t: 2555
u: 2606
v: 2650
w: 2588
x: 2585
y: 2645
z: 2611
NO
Hash1:
a: 3462
b: 3351
c: 3438
d: 3381
e: 3358
f: 3501
g: 3552
h: 3500
i: 3401
j: 3413
k: 3541
l: 3537
m: 3476
n: 3582
o: 3349
p: 3496
q: 3361
r: 3456
s: 3394
t: 3448
u: 3395
v: 3453
w: 3440
x: 3502
y: 3485
z: 3431
Hash2:
a: 3443
b: 3448
c: 3459
d: 3365
e: 3382
f: 3503
g: 3471
h: 3490
i: 3420
j: 3472
k: 3542
l: 3485
m: 3422
n: 3493
o: 3389
p: 3435
q: 3381
r: 3450
s: 3412
t: 3439
u: 3457
v: 3450
w: 3429
x: 3466
y: 3535
z: 3465
NO
Hash1:
a: 1972
b: 1972
c: 1978
d: 1972
e: 1961
f: 2010
g: 1993
h: 1994
i: 2073
j: 1967
k: 2030
l: 1981
m: 2030
n: 2003
o: 1908
p: 2046
q: 2053
r: 2018
s: 1898
t: 2021
u: 1951
v: 2007
w: 1996
x: 2000
y: 2030
z: 2039
Hash2:
a: 2013
b: 2010
c: 1975
d: 1972
e: 1965
f: 2053
g: 2048
h: 2020
i: 2076
j: 1978
k: 1992
l: 1965
m: 2020
n: 1953
o: 1953
p: 2040
q: 1979
r: 2014
s: 1945
t: 2023
u: 1962
v: 1980
w: 2050
x: 1967
y: 1990
z: 1960
NO
Hash1:
a: 3222
b: 3111
c: 3188
d: 3180
e: 3115
f: 3274
g: 3319
h: 3292
i: 3171
j: 3188
k: 3285
l: 3306
m: 3240
n: 3324
o: 3152
p: 3214
q: 3112
r: 3217
s: 3199
t: 3216
u: 3186
v: 3148
w: 3153
x: 3244
y: 3241
z: 3191
Hash2:
a: 3250
b: 3161
c: 3211
d: 3144
e: 3152
f: 3282
g: 3236
h: 3253
i: 3168
j: 3223
k: 3249
l: 3273
m: 3197
n: 3283
o: 3128
p: 3195
q: 3147
r: 3214
s: 3152
t: 3209
u: 3195
v: 3201
w: 3226
x: 3240
y: 3286
z: 3213
NO
Hash1:
a: 3222
b: 3262
c: 3296
d: 3284
e: 3219
f: 3298
g: 3334
h: 3287
i: 3345
j: 3279
k: 3383
l: 3280
m: 3362
n: 3375
o: 3160
p: 3351
q: 3272
r: 3291
s: 3206
t: 3308
u: 3210
v: 3335
w: 3251
x: 3313
y: 3285
z: 3378
Hash2:
a: 3292
b: 3363
c: 3250
d: 3277
e: 3205
f: 3286
g: 3343
h: 3271
i: 3394
j: 3285
k: 3298
l: 3252
m: 3367
n: 3283
o: 3307
p: 3360
q: 3261
r: 3322
s: 3249
t: 3288
u: 3205
v: 3321
w: 3294
x: 3262
y: 3306
z: 3245
NO
Hash1:
a: 3013
b: 2998
c: 3026
d: 3018
e: 2936
f: 3059
g: 3095
h: 3066
i: 3096
j: 3010
k: 3109
l: 3057
m: 3081
n: 3131
o: 2962
p: 3066
q: 2993
r: 3040
s: 2972
t: 3091
u: 2955
v: 3074
w: 3034
x: 3068
y: 3009
z: 3067
Hash2:
a: 3045
b: 3078
c: 3021
d: 3031
e: 2979
f: 3092
g: 3099
h: 3004
i: 3148
j: 3030
k: 2997
l: 2957
m: 3076
n: 3031
o: 3009
p: 3087
q: 3031
r: 3091
s: 2999
t: 3042
u: 2959
v: 3051
w: 3047
x: 3019
y: 3065
z: 3038
NO
Hash1:
a: 2262
b: 2244
c: 2195
d: 2158
e: 2172
f: 2206
g: 2266
h: 2276
i: 2172
j: 2301
k: 2331
l: 2335
m: 2216
n: 2219
o: 2345
p: 2236
q: 2192
r: 2227
s: 2271
t: 2226
u: 2266
v: 2255
w: 2254
x: 2229
y: 2373
z: 2221
Hash2:
a: 2264
b: 2196
c: 2265
d: 2216
e: 2183
f: 2281
g: 2261
h: 2245
i: 2180
j: 2282
k: 2263
l: 2310
m: 2269
n: 2360
o: 2177
p: 2224
q: 2213
r: 2240
s: 2202
t: 2211
u: 2235
v: 2264
w: 2242
x: 2265
y: 2313
z: 2287
NO
Hash1:
a: 3349
b: 3343
c: 3297
d: 3294
e: 3249
f: 3384
g: 3473
h: 3476
i: 3301
j: 3349
k: 3501
l: 3411
m: 3358
n: 3435
o: 3331
p: 3337
q: 3244
r: 3359
s: 3371
t: 3377
u: 3344
v: 3318
w: 3285
x: 3338
y: 3365
z: 3273
Hash2:
a: 3377
b: 3293
c: 3336
d: 3282
e: 3305
f: 3396
g: 3421
h: 3406
i: 3363
j: 3357
k: 3388
l: 3416
m: 3379
n: 3429
o: 3232
p: 3386
q: 3287
r: 3358
s: 3269
t: 3348
u: 3329
v: 3344
w: 3366
x: 3378
y: 3362
z: 3355
NO
Hash1:
a: 3261
b: 3216
c: 3244
d: 3141
e: 3159
f: 3197
g: 3246
h: 3248
i: 3165
j: 3233
k: 3302
l: 3335
m: 3164
n: 3198
o: 3338
p: 3251
q: 3146
r: 3178
s: 3257
t: 3234
u: 3287
v: 3244
w: 3234
x: 3206
y: 3321
z: 3187
Hash2:
a: 3244
b: 3175
c: 3215
d: 3183
e: 3177
f: 3293
g: 3319
h: 3296
i: 3247
j: 3221
k: 3280
l: 3280
m: 3251
n: 3301
o: 3115
p: 3280
q: 3186
r: 3222
s: 3136
t: 3211
u: 3192
v: 3222
w: 3242
x: 3240
y: 3223
z: 3241
NO
